<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 17:06:34 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Oct 2023 17:06:34 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Hausse des rendements obligataires à long terme, impact sur le paysage financier et approche prudente de la Banque de réserve d&apos;Australie</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la récente hausse des rendements obligataires à long terme et son impact sur le paysage financier, y compris le dollar australien et les marchés d’actions. Nous discuterons également de l’approche prudente de la Reserve Bank of Australia dans un contexte d’incertitude économique et des effets d’entraînement de la hausse des rendements obligataires.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9ij_VmA9n6E/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-remontée-des-rendements-obligataires-à-long-terme&quot;&gt;La remontée des rendements obligataires à long terme&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La récente hausse des rendements obligataires à long terme a joué un rôle important dans le paysage financier, le rendement de l’obligation du Trésor américain à 30 ans atteignant son plus haut niveau depuis 16 ans, à savoir 4,95 %. Cette hausse a été alimentée par des données économiques solides, notamment une augmentation du nombre d’emplois disponibles aux États-Unis, qui a atteint 9,61 millions en août. Toutefois, les incertitudes qui pèsent sur l’économie américaine, telles que l’éviction de McCarthy de la présidence et la chute des prix du pétrole, ont entraîné une légère baisse des rendements.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-position-de-la-rba-face-à-lincertitude-économique&quot;&gt;La position de la RBA face à l’incertitude économique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En réponse à la flambée des rendements obligataires, la Reserve Bank of Australia (RBA) a maintenu une approche prudente, laissant le taux d’escompte inchangé à 4,1 %. Cette décision, selon la gouverneure Michelle Bullock, se fonde sur l’incertitude des perspectives économiques et sur les signes de ralentissement de l’économie. Malgré la déroute des marchés boursiers mondiaux provoquée par la hausse des rendements des obligations américaines à long terme, la continuité et l’approche prudente de la RBA ont été appréciées par les économistes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;leffet-domino-sur-le-dollar-australien-et-les-marchés-dactions&quot;&gt;L’effet domino sur le dollar australien et les marchés d’actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les effets de la hausse des rendements obligataires se sont fait sentir sur le dollar australien et les marchés d’actions. Le dollar australien a brièvement chuté à 62,9 cents américains avant de rebondir au-dessus de 63 cents. Les valeurs financières, dont la National Australia Bank et la Commonwealth Bank, ont subi des pertes, tandis que les valeurs technologiques et celles du secteur communautaire ont également été affectées. Les opérateurs obligataires estiment qu’il y a une chance sur trois que le taux d’escompte soit porté à 4,35 % lors de la réunion du conseil d’administration de novembre et qu’il y a 57 % de chances que le taux soit relevé d’ici décembre. La dépréciation du dollar australien par rapport au dollar américain depuis la mi-juillet a renforcé le pouls de l’inflation, selon les experts.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9ij_VmA9n6E&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/7488-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/7488-fr/</guid>
        
        <category>Rendements obligataires à long terme</category>
        
        <category>Incertitude économique</category>
        
        <category>RBA</category>
        
        <category>Dollar australien</category>
        
        <category>Marchés d&apos;actions</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Rapport sur l&apos;emploi de septembre, augmentation significative des emplois non agricoles et implications pour les politiques de la Réserve fédérale</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons examiner de plus près le rapport sur l’emploi de septembre, notamment l’augmentation significative de la masse salariale non agricole et la stabilité du taux de chômage. Nous examinerons également l’impact de la croissance sectorielle, les révisions des chiffres antérieurs et l’influence potentielle des grèves sur le marché de l’emploi. Enfin, nous discuterons des implications de ces résultats sur les politiques de la Réserve fédérale et la possibilité d’une hausse des taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/7-hHLkik0RA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rapport-sur-lemploi-de-septembre--un-examen-plus-approfondi&quot;&gt;Rapport sur l’emploi de septembre : Un examen plus approfondi&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le rapport sur l’emploi de septembre a révélé une augmentation significative de 336 000 emplois non agricoles, le taux de chômage restant stable à 3,8 %. Le salaire horaire moyen n’a connu qu’une légère augmentation et les chiffres de l’emploi pour le mois de juillet ont été révisés à la hausse. Ces chiffres ont suscité des discussions sur la possibilité d’une nouvelle hausse des taux d’intérêt par la Réserve fédérale en septembre ou en novembre. Il est intéressant de noter que 95 % des gains d’emplois proviennent de deux secteurs qui étaient à la traîne : les loisirs et l’hôtellerie, ainsi que les soins de santé. Ces chiffres s’inscrivent dans la tendance positive de la création de nouvelles entreprises, en particulier dans les secteurs de la vente au détail en ligne, de la restauration et de la construction, à mesure que les zones urbaines se transforment en zones suburbaines.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-de-la-croissance-sectorielle-et-des-révisions&quot;&gt;L’impact de la croissance sectorielle et des révisions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le rapport souligne également que les gains d’emplois ont été générés par des secteurs non cycliques de l’économie, tels que l’éducation et les soins de santé. Toutefois, cela ne change pas les conclusions sur le cycle économique. Les révisions apportées aux chiffres antérieurs sont également significatives. S’il ne s’agissait que d’un seul chiffre de base solide sans beaucoup de révisions, il serait pris avec un grain de sel. Cependant, la moyenne de la croissance de l’emploi sur trois mois étant de 8,29, cela suggère que l’économie fonctionne mieux que prévu. Cela soulève la question de savoir si le marché de l’emploi est aussi souple que l’espérait la Réserve fédérale. La possibilité d’une hausse des taux à la fin de l’année est toujours d’actualité, mais elle dépendra de facteurs tels que la croissance des salaires et les chiffres de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-grèves-et-leur-impact-potentiel&quot;&gt;Les grèves et leur impact potentiel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’impact de la grève des travailleurs de la santé de Kaiser et de la grève de l’UAW n’est pas encore visible dans le rapport. La grève de l’UAW apparaîtra probablement dans le rapport d’octobre si elle se poursuit la semaine prochaine. Les grèves précédentes, telles que celle des scénaristes et de la SAG, ont eu un large impact et ont contribué à la faiblesse des salaires. Toutefois, le marché obligataire pourrait jouer un rôle important dans la prise de décision de la Réserve fédérale, tant qu’il reste dynamique. En conclusion, le rapport sur l’emploi de septembre a montré une croissance positive de la masse salariale non agricole et un taux de chômage stable, suscitant des discussions sur d’éventuels changements dans les politiques de la Réserve fédérale.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=7-hHLkik0RA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/6428-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/6428-fr/</guid>
        
        <category>Rapport sur l&apos;emploi</category>
        
        <category>emplois non agricoles</category>
        
        <category>taux de chômage</category>
        
        <category>hausse des taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>croissance sectorielle</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Impact positif de la réduction de l&apos;inflation, de l&apos;investissement dans l&apos;infrastructure économique et du point de vue du chancelier sur les réductions d&apos;impôts.</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’impact positif de la réduction de l’inflation et de la croissance économique sous la direction du chancelier. Nous discuterons également de la décision attendue concernant HS2 et de l’importance d’investir dans l’infrastructure économique. Enfin, nous examinerons le point de vue du chancelier sur les réductions d’impôts, l’accessibilité financière et l’équilibre entre la stimulation de la croissance et la gestion de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Sgr5JQvM2gs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;inflation-et-croissance-économique--un-impact-positif&quot;&gt;Inflation et croissance économique : Un impact positif&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le chancelier a récemment évoqué la baisse significative de l’inflation, qui est passée de plus de 11 % à 6,7 % depuis son entrée en fonction. Cette baisse est attribuée à l’introduction du plan de congé, qui a aidé l’économie à se redresser plus efficacement que la France ou l’Allemagne. Le chancelier est convaincu qu’en observant les effets bénéfiques de ce plan, le public associera le parti conservateur à la création de richesses.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;hs2-et-linfrastructure-économique--une-décision-en-suspens&quot;&gt;HS2 et l’infrastructure économique : Une décision en suspens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le chancelier a abordé la question de HS2, déclarant qu’une décision formelle n’avait pas encore été prise. Il a souligné l’importance d’investir dans les infrastructures économiques, tout en exprimant le besoin de comprendre pourquoi les coûts du train à grande vitesse sont significativement plus élevés au Royaume-Uni qu’en France. Le gouvernement est actuellement engagé dans des discussions à ce sujet.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;réductions-dimpôts-et-accessibilité-financière--une-question-déquilibre&quot;&gt;Réductions d’impôts et accessibilité financière : Une question d’équilibre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le chancelier a exprimé son désir de réduire les impôts, en particulier pour les entreprises, et a noté que les impôts sur les entreprises ont déjà été réduits. Toutefois, il a souligné que les réductions d’impôts doivent être abordables et durables, sans raccourcis pour parvenir à une croissance plus rapide et à des impôts moins élevés. Le chancelier a reconnu qu’à l’heure actuelle, il n’est pas possible de réduire les impôts en raison de l’augmentation des paiements d’intérêts sur la dette et du fait que les marchés considèrent la dette à long terme comme plus coûteuse. Des réductions d’impôts importantes à ce stade pourraient être inflationnistes, ce qui irait à l’encontre des efforts déployés actuellement pour lutter contre l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Sgr5JQvM2gs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/4887-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/4887-fr/</guid>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>croissance économique</category>
        
        <category>plan d&apos;austérité</category>
        
        <category>HS2</category>
        
        <category>réductions d&apos;impôts</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Résultats trimestriels mitigés de Levi Strauss : relever les défis et améliorer l&apos;efficacité opérationnelle</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de la performance trimestrielle mitigée de Levi Strauss et de ses perspectives d’avenir. Nous examinerons les facteurs à l’origine de la baisse des ventes et les aspects positifs de l’activité de vente directe au consommateur et de la croissance internationale de l’entreprise. Nous verrons également comment Levi’s relève les défis, répond aux demandes des consommateurs, s’adapte aux tendances de la mode et améliore son efficacité opérationnelle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/JJkBf_MssVc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;résultats-trimestriels-mitigés-de-levi-strauss-et-perspectives-davenir&quot;&gt;Résultats trimestriels mitigés de Levi Strauss et perspectives d’avenir&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Levi Strauss, le célèbre détaillant de denim, a récemment annoncé une baisse de ses ventes au troisième trimestre et une révision à la baisse de ses perspectives de ventes pour l’ensemble de l’année. Le directeur financier de l’entreprise, Harmit Singh, a attribué cette performance mitigée à l’incertitude macroéconomique, mais a également souligné plusieurs facteurs positifs. L’activité de vente directe au consommateur, qui comprend les magasins et le commerce électronique, a connu une croissance à deux chiffres, et l’activité internationale a surpassé les performances de l’entreprise. Le commerce électronique a progressé de 18 % par rapport à l’année précédente et l’entreprise a également augmenté sa part de marché aux États-Unis, en particulier chez les 18-30 ans. Toutefois, les activités de vente en gros aux États-Unis et en Europe ont connu un déclin, ce qui a contrebalancé la croissance des activités de vente directe au consommateur.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relever-les-défis-et-répondre-aux-demandes-des-consommateurs&quot;&gt;Relever les défis et répondre aux demandes des consommateurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré les difficultés rencontrées, M. Singh a exprimé un optimisme prudent pour les fêtes de fin d’année, soulignant l’importance accordée par l’entreprise à l’innovation, à l’expérience du consommateur et à l’équation prix-valeur. Pour relever les défis auxquels sont confrontés les consommateurs à faibles revenus, Levi’s a réduit les prix de six de ses 120 coupes au cours du troisième trimestre afin de rendre ses produits plus attrayants. M. Singh a également souligné le pipeline de nouveaux produits et l’objectif de l’entreprise de répondre aux demandes des consommateurs. En ce qui concerne l’impact des remboursements des prêts étudiants sur Levi’s, M. Singh a déclaré qu’il était difficile de le prévoir, mais que l’entreprise s’efforçait de contrôler ce qu’elle pouvait, comme les niveaux de stocks et la réduction des promotions.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sadapter-aux-tendances-de-la-mode-et-améliorer-lefficacité-opérationnelle&quot;&gt;S’adapter aux tendances de la mode et améliorer l’efficacité opérationnelle&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La conversation a également porté sur la tendance des jeans à jambe large et sur la manière dont Levi’s s’y adapte. M. Singh a reconnu que Levi’s était à l’origine de la tendance aux coupes plus amples avant la pandémie et qu’elle se concentrait désormais sur la possession du look denim de la tête aux pieds. L’entreprise se développe dans les jupes et les robes pour répondre aux demandes des consommateurs et s’efforce de rendre le calendrier de mise sur le marché plus efficace et plus rapide pour répondre aux besoins du commerce direct avec le consommateur. Interrogé sur les économies potentielles du modèle opérationnel de Levi’s, M. Singh a confirmé que l’entreprise revoyait sa structure opérationnelle pour devenir plus rapide, plus agile et plus efficace.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=JJkBf_MssVc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/3196-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/3196-fr/</guid>
        
        <category>Performances trimestrielles mitigées</category>
        
        <category>Perspectives d&apos;avenir</category>
        
        <category>DirectToConsumer</category>
        
        <category>Demandes des consommateurs</category>
        
        <category>Efficacité opérationnelle</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sentiment des investisseurs et défis du marché, prévisions de bénéfices pour le troisième trimestre et impact des licenciements sur les dépenses de consommation</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter du sentiment actuel des investisseurs et des conditions du marché, y compris les défis auxquels sont confrontées les entreprises pour maintenir des valorisations élevées et l’impact de l’augmentation des taux d’intérêt. Nous examinerons également les attentes concernant les bénéfices du troisième trimestre et les prévisions de récession pour le premier semestre de l’année prochaine. Enfin, nous examinerons l’impact potentiel des licenciements et de la dynamique du travail à domicile sur les dépenses de consommation et le remboursement de la dette.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/q0vup53r0CQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sentiment-des-investisseurs-et-conditions-du-marché&quot;&gt;Sentiment des investisseurs et conditions du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le sentiment des investisseurs est en baisse à l’approche de la saison des résultats du troisième trimestre. Cette baisse est en phase avec les défis auxquels les entreprises sont confrontées pour maintenir des valorisations élevées, auparavant soutenues par des taux d’intérêt nuls. L’environnement d’investissement actuel se caractérise par des coûts de prêt plus élevés et des difficultés à obtenir des prêts, en particulier en raison des problèmes bancaires régionaux actuels. Les taux des cartes de crédit ont également augmenté et les effets des augmentations de taux de la Réserve fédérale continuent de se faire sentir dans l’économie. La dette fédérale, qui s’élève actuellement à 33 000 milliards de dollars, a été accumulée grâce à des emprunts à des taux d’intérêt plus bas. Toute augmentation de ces taux aura un impact significatif sur les charges d’intérêt. En outre, le déficit budgétaire, qui s’élève déjà à environ 7,5 % du PIB, devrait encore augmenter en cas de récession, pour atteindre potentiellement 12 à 15 % du PIB.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;attentes-pour-la-saison-des-résultats-du-troisième-trimestre&quot;&gt;Attentes pour la saison des résultats du troisième trimestre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;À l’approche de la saison des résultats du troisième trimestre, Jeffrey Gundlach, PDG de DoubleLine Capital, n’a pas d’attentes particulières, mais pense qu’il sera intéressant d’observer le ton qui se développe. Il note qu’il existe souvent un état d’esprit collectif parmi les dirigeants. S’ils commencent à exprimer des inquiétudes sur les taux d’intérêt, les prix de l’énergie ou d’autres questions, il devient plus acceptable pour les autres de faire de même. M. Gundlach estime également qu’il sera difficile de maintenir des ratios cours/bénéfice (PE) élevés en cas de ralentissement économique. Il prévoit une récession au premier semestre de l’année prochaine, avec des facteurs tels que la reprise des paiements d’impôts et des remboursements de prêts étudiants qui pourraient avoir un impact supplémentaire sur les dépenses de consommation et les obligations financières.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-de-la-récession-et-de-la-dynamique-du-travail-à-domicile&quot;&gt;Impact de la récession et de la dynamique du travail à domicile&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Gundlach prévoit qu’une récession entraînera des licenciements, en particulier dans les postes de cadres moyens. La dynamique du travail à domicile, facilitée par des plateformes telles que Zoom, a fourni une nouvelle perspective pour l’évaluation des performances des employés. La reprise des licenciements et le durcissement des conditions financières pendant une récession pourraient avoir un impact significatif sur les dépenses de consommation et le remboursement des dettes. En conclusion, le moral des investisseurs est en baisse alors que l’attention se porte sur l’emploi et les résultats du troisième trimestre. Les entreprises sont confrontées à des coûts d’emprunt plus élevés et à des difficultés pour obtenir des prêts, et un ralentissement économique, pouvant conduire à une récession au cours du premier semestre de l’année prochaine, est prévu. La reprise des paiements d’impôts et des remboursements de prêts étudiants pourrait peser davantage sur les finances des consommateurs alors que l’économie est confrontée à ces défis.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=q0vup53r0CQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/6861-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/6861-fr/</guid>
        
        <category>Sentiment des investisseurs</category>
        
        <category>conditions du marché</category>
        
        <category>bénéfices du troisième trimestre</category>
        
        <category>récession</category>
        
        <category>travail à domicile</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fermeture des administrations publiques et impact sur les portefeuilles, perspectives haussières pour le quatrième trimestre et stratégies pour faire face à la hausse des taux d&apos;intérêt</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’impact potentiel des fermetures d’administrations publiques sur les portefeuilles et les performances historiques des marchés pendant ces périodes. Nous discuterons également des perspectives haussières de Lawrence Sprung pour le quatrième trimestre et de ses recommandations pour faire face à la hausse des taux d’intérêt. Rejoignez-nous pour découvrir les stratégies permettant d’atteindre les objectifs financiers dans le contexte actuel des taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WUDsZHayHKg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-fermetures-de-gouvernement-sur-les-portefeuilles&quot;&gt;L’impact des fermetures de gouvernement sur les portefeuilles&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lawrence Sprung, fondateur de Mlin Financial et auteur de “Financial Planning Made Personal”, a récemment fait la lumière sur l’impact potentiel des fermetures d’administrations sur les portefeuilles. Il a souligné que de telles fermetures ne sont pas rares, puisque 22 interruptions de financement ont eu lieu depuis 1976. Il est intéressant de noter que, historiquement, les marchés sont restés relativement stables pendant ces fermetures. Cependant, ils ont enregistré un taux de rendement moyen de 12 % un an après la réouverture du gouvernement, ce qui indique un potentiel de croissance malgré la stagnation initiale.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perspectives-haussières-pour-le-quatrième-trimestre&quot;&gt;Perspectives haussières pour le quatrième trimestre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Sprung a également fait part de ses perspectives optimistes pour le quatrième trimestre de l’année. Malgré les inquiétudes suscitées par la reprise des remboursements des prêts étudiants, il a indiqué que des rapports récents montrent que les gens ont commencé à rembourser leurs dettes d’études plus tôt que prévu. Cela n’a pas affecté de manière significative les dépenses de consommation, ce qui est un signe positif pour l’économie. En outre, Sprung a fait remarquer que les trois derniers mois de l’année sont historiquement bons pour le marché. Il s’attend également à ce que la Réserve fédérale maintienne ses taux d’intérêt actuels, ce qui pourrait encore stabiliser le marché.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;naviguer-dans-les-taux-dintérêt-plus-élevés&quot;&gt;Naviguer dans les taux d’intérêt plus élevés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne la hausse des taux d’intérêt, M. Sprung estime que les taux actuels ne sont pas exceptionnellement élevés dans une perspective historique. Il a insisté sur la nécessité pour les particuliers, en particulier les plus jeunes, de s’adapter à cet environnement de taux. Sprung a souligné l’importance de comprendre sa situation financière personnelle et ses objectifs dans ce contexte. Il a recommandé de donner la priorité à la réduction des dettes, en suggérant des stratégies telles que l’évaluation des flux de trésorerie, des actifs, des passifs et des dettes, et l’élaboration d’un plan de réduction des dettes. En conclusion, le message de Sprung est clair : les individus doivent agir et donner la priorité à leurs objectifs financiers pour naviguer efficacement dans l’environnement tarifaire actuel.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WUDsZHayHKg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/6806-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/6806-fr/</guid>
        
        <category>Fermeture des gouvernements</category>
        
        <category>portefeuilles</category>
        
        <category>perspectives haussières</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>objectifs financiers</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La baisse de la cote de popularité du président Biden, la crise du logement et les batailles juridiques en cours</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons de la baisse de la cote de popularité du président Biden et de la désapprobation du public à l’égard de ses politiques économiques. Nous nous pencherons également sur la crise de l’accessibilité du marché du logement et sur les pertes d’emplois que pourrait entraîner le programme du New Deal vert de M. Biden. Enfin, nous nous pencherons sur les critiques formulées à l’encontre du parti démocrate et sur les batailles juridiques en cours entre M. Biden et M. Trump.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_2H0MEGv-cs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cote-dapprobation-de-biden-et-ses-politiques-économiques&quot;&gt;La cote d’approbation de Biden et ses politiques économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon le sondage IBD TIPP, le taux d’approbation du Président Biden a connu une baisse significative, passant de 41% en septembre à 36% en octobre. Cette baisse s’accompagne d’un taux de désapprobation de 56% pour les politiques économiques de Biden, avec seulement 24% des personnes interrogées exprimant leur approbation. L’indice IBD, qui mesure l’optimisme économique, est remonté à 70,5. Cependant, seulement 16 % des personnes interrogées pensent que les salaires suivent l’inflation, et 61 % déclarent vivre d’un chèque à l’autre.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-crise-de-laccessibilité-financière-et-le-new-deal-vert&quot;&gt;La crise de l’accessibilité financière et le New Deal vert&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La crise de l’accessibilité devient de plus en plus évidente, en particulier sur le marché du logement. Le coût mensuel typique de l’entretien d’un logement a dépassé pour la première fois les 2 000 dollars, soit 35 % du salaire national moyen de 71 214 dollars. Ce chiffre est nettement plus élevé que la norme de prêt habituelle, qui prévoit un ratio dette/revenu de 28 %, ce qui rend l’achat d’un logement inaccessible à de nombreuses personnes de la classe moyenne. En outre, Larry Kudlow met en garde contre les pertes d’emplois qui pourraient résulter de l’agenda du Green New Deal de M. Biden, avec jusqu’à un million d’emplois menacés dans le seul secteur de l’automobile.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;critiques-du-parti-démocrate-et-batailles-juridiques&quot;&gt;Critiques du Parti démocrate et batailles juridiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Larry Kudlow aborde également le livre de Mark Levin, “The Democrat Party Hates America”, qui reproche au parti démocrate d’être anti-business et de s’opposer au capitalisme de libre entreprise. M. Levin affirme que les démocrates cherchent à transformer l’Amérique en un gouvernement centralisé et en une économie de commandement et de contrôle. Il les accuse également d’utiliser des agences gouvernementales pour détruire leurs opposants. En outre, M. Kudlow mentionne les batailles juridiques en cours entre M. Biden et M. Trump, suggérant que M. Biden utilise toutes les méthodes possibles pour saper les perspectives présidentielles de M. Trump. Il s’agit notamment des tentatives présumées d’un juge de gauche et d’un procureur général d’État de dépouiller Trump de ses actifs commerciaux et de sa maison en utilisant des méthodes frauduleuses.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_2H0MEGv-cs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/5426-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/5426-fr/</guid>
        
        <category>ApprovalRating</category>
        
        <category>Politiques économiques</category>
        
        <category>Crise d&apos;abordabilité</category>
        
        <category>GreenNewDeal</category>
        
        <category>Batailles juridiques</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Perspectives sur le dernier rapport sur l&apos;emploi, les apprentissages dans l&apos;industrie manufacturière et le risque de fermeture du gouvernement</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les idées de la secrétaire d’État au travail par intérim, Julie Sue, sur le dernier rapport sur l’emploi, l’apprentissage dans l’industrie manufacturière et le risque de fermeture du gouvernement. Nous discuterons également de l’impact de ces facteurs sur la croissance de l’emploi, la stabilité économique et l’importance du financement des services de garde d’enfants pour soutenir la participation des femmes au marché du travail.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/PD2VrTThMJQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;croissance-de-lemploi-et-stabilité-économique&quot;&gt;Croissance de l’emploi et stabilité économique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La secrétaire d’État au travail par intérim, Julie Sue, a récemment évoqué le dernier rapport sur l’emploi, qui a dépassé les attentes et rompu une tendance de trois mois de croissance de l’emploi inférieure à 200 000. Ce résultat positif a été attribué à la réussite des politiques économiques et à la robustesse de l’économie. Bien que la croissance moyenne de 266 000 emplois au cours des trois derniers mois soit inférieure à la moyenne de l’année précédente, elle signifie une croissance régulière dans une économie stable.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;apprentissages-dans-lindustrie-manufacturière-et-grève-de-luaw&quot;&gt;Apprentissages dans l’industrie manufacturière et grève de l’UAW&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;À l’occasion de la Journée nationale de l’industrie manufacturière, Mme Sue a annoncé une série d’apprentissages enregistrés dans l’industrie manufacturière de pointe, visant à offrir une voie d’accès aux emplois manufacturiers à ceux qui ne se voyaient pas traditionnellement dans de telles fonctions. Depuis l’investiture du président Biden, 85 000 emplois manufacturiers ont été créés. La grève de l’UAW chez GM a également été évoquée, Mme Sue reconnaissant les progrès réalisés en coulisses et la capacité croissante des syndicats à exiger davantage pour leurs travailleurs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fermeture-du-gouvernement-et-financement-des-services-de-garde-denfants&quot;&gt;Fermeture du gouvernement et financement des services de garde d’enfants&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’éventualité d’une fermeture du gouvernement à la mi-novembre a été abordée, la secrétaire d’État Sue soulignant l’impact dévastateur qu’elle aurait sur la publication de données importantes telles que les rapports sur l’emploi et l’indice des prix à la consommation (IPC). La discussion a également porté sur l’expiration de près de 38 milliards de dollars de financement pour les services de garde d’enfants mis en place pendant la pandémie. Mme Sue a souligné l’importance de ces investissements pour soutenir la participation des femmes au marché du travail et contribuer à la reprise économique. Elle a souligné la nécessité pour le Congrès d’adopter un projet de loi supplémentaire pour renouveler ce financement ou d’envisager d’étendre les crédits d’impôt pour la garde d’enfants.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=PD2VrTThMJQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/3512-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/3512-fr/</guid>
        
        <category>Croissance de l&apos;emploi</category>
        
        <category>stabilité économique</category>
        
        <category>apprentissage dans l&apos;industrie manufacturière</category>
        
        <category>grève de l&apos;UAW</category>
        
        <category>fermeture du gouvernement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;explosion du marché des introductions en bourse dans le secteur de la technologie, l&apos;expansion stratégique de JPMorgan et le rôle transformateur de l&apos;IA dans la finance</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’état actuel du marché des introductions en bourse dans le secteur de la technologie, y compris l’augmentation du nombre d’entreprises qui entrent en bourse et les facteurs qui influencent cette tendance. Nous évoquerons également l’expansion stratégique de JPMorgan dans le secteur technologique et ses efforts pour devenir une banque de premier plan pour les startups et les investisseurs en capital-risque. Enfin, nous nous pencherons sur le rôle transformateur de l’IA dans la finance et sur la manière dont JPMorgan investit dans des talents de premier plan afin de tirer parti du potentiel de l’IA pour remodeler le secteur financier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qp7KGRYjFvY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-introductions-en-bourse-dans-le-secteur-de-la-technologie--un-indicateur-de-marché-sain&quot;&gt;Les introductions en bourse dans le secteur de la technologie : Un indicateur de marché sain&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ces dernières années, le secteur technologique a connu une forte augmentation du nombre d’entreprises introduites en bourse, avec des exemples notables comme Instacart et Klaviyo. Cette tendance a suscité des discussions sur l’état du marché des introductions en bourse, certains se demandant s’il s’agit d’un phénomène temporaire ou d’un signe de robustesse du marché. Le consensus semble être que le marché des introductions en bourse est ouvert à une grande variété d’entreprises, le nombre d’opérations fluctuant en fonction de facteurs tels que les taux d’intérêt et les évaluations des flux de trésorerie. La santé générale des marchés et de l’économie, associée à l’intérêt croissant d’attirer davantage d’entreprises technologiques dans des régions comme Londres, laisse entrevoir des perspectives positives pour les introductions en bourse dans le secteur de la technologie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;expansion-stratégique-de-jpmorgan-dans-le-secteur-technologique&quot;&gt;Expansion stratégique de JPMorgan dans le secteur technologique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;JPMorgan a pris des mesures stratégiques pour étendre sa présence dans le secteur de la technologie, notamment en réponse à la désaffection des clients pour la Silicon Valley Bank (SVB). L’acquisition de First Republic a donné à JPMorgan l’occasion de devenir la banque de référence pour les startups et les investisseurs en capital-risque. Tout en reconnaissant le succès de la SVB auprès de ses clients, JPMorgan vise à fournir des produits et services similaires, mais adaptés aux préférences des entreprises technologiques. Cette approche, centrée sur l’économie de l’innovation, est conçue pour garantir la satisfaction à long terme des clients.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-transformateur-de-lia-dans-la-finance&quot;&gt;Le rôle transformateur de l’IA dans la finance&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’intelligence artificielle (IA) devient une préoccupation majeure pour les institutions financières telles que JPMorgan, qui investit dans des talents de premier plan dans ce domaine. L’engagement de la banque en faveur de l’IA se manifeste par le recrutement d’experts tels que Manuel Veloso, ancien responsable de l’apprentissage automatique à Carnegie Mellon. L’IA devrait révolutionner divers processus au sein de la banque, notamment le négoce, la couverture, la recherche et le service à la clientèle. Bien que l’IA suscite des inquiétudes quant au déplacement d’emplois, l’objectif de la banque est de redéployer les employés et de leur offrir de nouvelles opportunités au sein de l’organisation. Cette approche souligne le potentiel de transformation de l’IA dans le secteur financier.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qp7KGRYjFvY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/7293-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/7293-fr/</guid>
        
        <category>TechIPOs</category>
        
        <category>JPMorgan</category>
        
        <category>ExpansionStratégique</category>
        
        <category>IA</category>
        
        <category>Finance</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Déclarations des responsables de la Réserve fédérale, implications pour les secteurs et incertitude sur les marchés boursiers</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les récentes déclarations des responsables de la Réserve fédérale concernant les taux d’intérêt et leur impact potentiel sur l’économie. Nous discuterons des opinions divergentes au sein de la Fed, des implications pour divers secteurs tels que l’immobilier et l’industrie automobile, et de l’incertitude générale qui règne sur les marchés boursiers. Rejoignez-moi pour découvrir l’influence des décisions de la Fed sur le paysage économique.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;linfluence-de-la-fed-sur-les-taux-dintérêt&quot;&gt;L’influence de la Fed sur les taux d’intérêt&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les investisseurs suivent de près les récentes déclarations des responsables de la Réserve fédérale, qui leur donnent des indications sur l’orientation future des taux d’intérêt. Loretta Mester, présidente de la Fed de Cleveland, et Michelle Bowman, gouverneur de la Fed, ont toutes deux indiqué qu’il pourrait être nécessaire de relever le taux des fonds fédéraux une fois de plus cette année, puis de le maintenir pendant un certain temps. Cette position est conforme à la décision la plus récente de la Fed, qui laissait entrevoir un relèvement des taux en novembre. Le graphique en pointillés, qui représente les projections de taux d’intérêt des membres de la Fed, montre également une plus grande inclination pour les hausses de taux, un sentiment qui s’est maintenu tout au long de l’été et jusqu’en septembre.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;opinions-divergentes-au-sein-de-la-fed&quot;&gt;Opinions divergentes au sein de la Fed&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cependant, tous les responsables de la Fed ne partagent pas le même point de vue. Rafael Bostic, de la Fed d’Atlanta, a adopté un ton différent, déclarant qu’il n’y a pas d’urgence pour la Fed à prendre de nouvelles mesures tant que les attentes en matière d’inflation restent stables. Il estime que la politique actuelle est restrictive et qu’elle contribue à réduire l’inflation. Ces propos contrastent avec ceux qu’il avait tenus lors de la réunion du FOMC de septembre, où il avait plaidé en faveur d’une position plus ferme de la part de la Fed. Les raisons de ce changement de position ne sont pas tout à fait claires, bien que les données récentes sur l’inflation et le prochain rapport sur l’emploi aient pu influencer son point de vue.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-du-discours-de-la-fed-sur-léconomie&quot;&gt;L’impact du discours de la Fed sur l’économie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’impact de ces déclarations et du discours général de la Fed sur les différents secteurs de l’économie peut être analysé dans trois directions différentes. Tout d’abord, sur le marché du logement, on s’attend à ce que les gens ne se précipitent pas pour faire des achats comme ils l’ont fait dans un environnement de taux plus bas. Cela pourrait conduire à un marché du logement relativement stable pour le moment. Deuxièmement, dans l’industrie automobile, le président de la Fed, Jerome Powell, a noté que l’inflation des véhicules automobiles a diminué en raison de facteurs liés à l’offre et à la demande. Enfin, l’incertitude entourant les marchés boursiers, qui persiste depuis la décision de septembre, pourrait se poursuivre en raison du discours actuel de la Fed. Ces développements sont déjà ressentis par les Américains, qui commencent à ressentir les effets de la hausse des taux d’intérêt, ce qui les incite à être plus prudents dans leurs dépenses.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/6669-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/6669-fr/</guid>
        
        <category>Fed</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>prévisions d&apos;inflation</category>
        
        <category>marché du logement</category>
        
        <category>industrie automobile</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
