<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 06:06:39 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 06:06:39 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>L&apos;envolée du dollar, les risques d&apos;une tendance à l&apos;encombrement du dollar et les implications pour la stabilité du marché</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la récente hausse du dollar et son impact sur l’économie américaine. Nous aborderons également les risques potentiels d’une tendance à la hausse du dollar et les défis liés à la réalisation de l’objectif d’inflation de la banque centrale. En outre, nous nous pencherons sur les paires de devises et les obligations d’État japonaises, ainsi que sur la stratégie du basis trading et ses implications pour la stabilité du marché.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lenvolée-du-dollar-et-léconomie-américaine&quot;&gt;L’envolée du dollar et l’économie américaine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon Mark Downing, de RBC Blue Bay Asset Management, la récente flambée du dollar est due à la solidité des fondamentaux américains. L’économie américaine s’est bien comportée, la Fed d’Atlanta estimant la croissance du troisième trimestre à plus de 5 %. Cette performance robuste contraste fortement avec l’affaiblissement de l’économie mondiale, en particulier en Europe et en Chine. Toutefois, M. Downing craint que la tendance à long terme du dollar ne devienne trop importante, ce qui pourrait conduire à une bulle. Il souligne également le risque que le récit d’un atterrissage en douceur soit soumis à des pressions, notamment en termes d’inflation. Bien que l’inflation ait été ramenée de 8 % à 4 %, il sera plus difficile d’atteindre l’objectif de 2 % fixé par la banque centrale, notamment en raison de la hausse des prix du pétrole et des matières premières.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;paires-de-devises-et-obligations-détat-japonaises&quot;&gt;Paires de devises et obligations d’État japonaises&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne les paires de devises, M. Downing estime que le yen japonais est fondamentalement bon marché par rapport au dollar américain. Il note que le Japon est devenu un lieu de voyage moins cher, alors que les États-Unis sont devenus plus onéreux. Cependant, il suggère qu’il est encore trop tôt pour prendre une position courte sur le dollar par rapport au yen, car la Banque du Japon doit reconnaître la fin de la déflation et la réalisation de son objectif d’inflation. En ce qui concerne les obligations d’État japonaises (JGB), M. Downing maintient une position courte, car il s’attend à ce que l’inflation de base au Japon atteigne 4 % et à ce que la Banque du Japon révise ses prévisions d’inflation à la hausse. Si le gouvernement annonce que l’objectif d’inflation a été atteint, cela pourrait entraîner la fin du contrôle de la courbe des rendements (YCC) et une hausse des rendements des JGB à 10 ans.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;négociation-de-la-base-et-stabilité-du-marché&quot;&gt;Négociation de la base et stabilité du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Downing aborde également la question du basis trading, une stratégie populaire parmi les fonds spéculatifs macroéconomiques. Malgré les inquiétudes suscitées par les opérations de base à effet de levier, il ne pense pas qu’il s’agisse d’un facteur déterminant pour la stabilité du marché. Il pense que le basis trading est devenu populaire parce que le trading directionnel sur les taux a été difficile cette année. En conclusion, M. Downing suggère que la vente à découvert de JGBs reste une bonne opération risque/récompense, tout en mettant en garde contre une trop forte hausse des autres taux. Il mentionne également la possibilité d’un repli des obligations du Trésor en cas d’inflation négative.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/7536-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/7536-fr/</guid>
        
        <category>Flambée du dollar</category>
        
        <category>économie américaine</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>obligations japonaises</category>
        
        <category>stabilité des marchés</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La cote d&apos;approbation du président Biden, le dilemme d&apos;Apple en Chine et l&apos;impact du marché immobilier sur les dépenses de consommation</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons de la faible cote de popularité du président Biden et des défis économiques qu’il doit relever pour gagner le soutien et la confiance du public. Nous examinerons également le dilemme d’Apple en Chine et l’effet d’entraînement qu’il pourrait avoir sur l’entreprise et le marché. Enfin, nous nous pencherons sur la situation particulière du marché immobilier, sur le dilemme de la Réserve fédérale en matière de taux d’intérêt et sur l’impact potentiel sur les dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/3U4aEwnfYdo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cote-dapprobation-de-joe-biden-et-les-défis-économiques&quot;&gt;La cote d’approbation de Joe Biden et les défis économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Des données récentes révèlent que la cote d’approbation du président Biden n’est que de 39 %, alors que 58 % des électeurs attribuent l’état actuel de l’économie à son administration. En outre, seuls 45 % des électeurs pensent que M. Biden a de l’empathie pour les gens comme eux, ce qui indique un déficit de confiance potentiel. Ces chiffres suggèrent que M. Biden pourrait être confronté à des obstacles importants pour obtenir le soutien et la confiance du public.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-dapple-en-chine-et-son-effet-dentraînement&quot;&gt;Le dilemme d’Apple en Chine et son effet d’entraînement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le récent revers d’Apple en Chine, où les fonctionnaires et les employés des entreprises soutenues par le gouvernement n’ont pas le droit d’utiliser les iPhones, représente un défi de taille pour le PDG Tim Cook. La guerre froide qui oppose actuellement les États-Unis à la Chine complique encore la position d’Apple sur le marché, car la société pourrait subir des dommages collatéraux en raison des restrictions imposées à certaines puces informatiques. L’interdiction des produits Apple pourrait également avoir des conséquences plus larges, comme le montre la baisse des actions des 30 premières entreprises exposées à la Chine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-marché-du-logement-la-réserve-fédérale-et-les-dépenses-de-consommation&quot;&gt;Le marché du logement, la Réserve fédérale et les dépenses de consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché du logement se trouve actuellement dans une situation unique, de nombreux propriétaires hésitant à vendre en raison de la faiblesse des taux d’intérêt et de l’augmentation potentielle des paiements hypothécaires. Cette stagnation fait qu’il est difficile pour les acheteurs de trouver des propriétés convenables. La Réserve fédérale est également dans une situation délicate en ce qui concerne les taux d’intérêt, certains responsables hésitant à augmenter les taux tout en souhaitant garder des options ouvertes pour d’éventuels ajustements. En attendant, comme les gens commencent à manquer d’argent et de cartes de crédit pour leurs achats, l’impact sur les dépenses de consommation pourrait être significatif, ce qui pourrait nécessiter un resserrement des politiques.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=3U4aEwnfYdo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3876-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3876-fr/</guid>
        
        <category>Cote d&apos;approbation de Biden</category>
        
        <category>Défis économiques</category>
        
        <category>Apple</category>
        
        <category>Chine</category>
        
        <category>Marché du logement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Le dilemme de la BCE, l&apos;équilibre entre la contraction, l&apos;inflation et l&apos;impact de la Chine</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur le dilemme de la BCE, qui doit trouver un équilibre entre contraction et inflation, sur le potentiel de réduction des taux et sur l’impact des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne. Nous examinerons également l’incertitude entourant le changement de cap de la BCE et l’équilibre délicat qu’elle doit trouver entre la prise en compte d’une inflation et d’une croissance plus faibles sans prendre de mesures immédiates.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BEZb7v_kSTo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-de-la-bce--équilibrer-contraction-et-inflation&quot;&gt;Le dilemme de la BCE : équilibrer contraction et inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Banque centrale européenne (BCE) est actuellement confrontée à une situation complexe. D’une part, les données relatives à l’activité indiquent une contraction plus faible que prévu. D’autre part, les marchés restent tendus, avec une croissance des salaires et des pressions salariales persistantes. L’inflation ralentit, mais les services de base tardent à suivre. Cette situation pose un problème à la BCE, car les opinions des décideurs politiques sont très divergentes. La récente réunion de politique monétaire a conclu que la BCE devra indiquer un changement de direction, mais la question de savoir s’il s’agira d’une hausse ou d’une baisse reste incertaine. La décision devrait être serrée, mais il est probable que la BCE maintienne le statu quo pour le moment.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;baisse-des-taux-et-inflation--un-équilibre-délicat&quot;&gt;Baisse des taux et inflation : Un équilibre délicat&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne les baisses de taux potentielles, la BCE pourrait avoir du mal à agir trop rapidement compte tenu des niveaux d’inflation actuels. Les banques centrales accordent généralement la priorité à l’inflation lorsqu’elles prennent des décisions, et il faudra peut-être attendre un certain temps avant que la BCE ou d’autres grandes banques centrales ne procèdent à des réductions. La Banque d’Angleterre a récemment fait une remarque intrigante sur le profil des taux, le comparant au Cervin, ce qui implique que les baisses de taux ne sont peut-être pas imminentes. La BCE doit élaborer une stratégie pour faire face au ralentissement de l’inflation et de la croissance sans prendre de mesures immédiates. Il est possible qu’elle laisse la porte ouverte à une nouvelle baisse des taux, éventuellement en novembre. L’accent serait alors mis sur le marché du travail, puisqu’il a été question de tracer les pressions inflationnistes ou salariales par rapport aux taux de chômage.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-mesures-de-relance-de-la-chine-sur-léconomie-européenne&quot;&gt;L’impact des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les mesures de relance potentielles de la Chine pourraient avoir un impact significatif sur l’économie européenne. Bien que l’on ne s’attende pas à ce qu’elle soit de la même ampleur que celle de 2008, la Chine a déjà procédé à quelques ajustements au niveau des politiques. Toutefois, des problèmes structurels dans le secteur de l’immobilier doivent être résolus. Le rebond attendu en début d’année a été observé dans le secteur des voyages, mais la demande dans le secteur manufacturier reste faible. Ce rebond des voyages a également eu des répercussions sur les prix de l’énergie et le tourisme dans diverses régions. Par exemple, le Japon a connu une hausse de son PIB au dernier trimestre, en partie grâce au tourisme. En conclusion, les actions futures de la BCE seront influencées par le marché du travail et l’inflation des services de base, l’impact potentiel des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne n’étant pas encore totalement compris.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BEZb7v_kSTo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3228-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3228-fr/</guid>
        
        <category>BCE</category>
        
        <category>Contraction</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Baisse des taux</category>
        
        <category>Stimulus chinois</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Publication prochaine des prix à la consommation et à la production, implications pour le marché et réévaluation des portefeuilles</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons étudier la publication prochaine des prix à la consommation et à la production et son impact sur les tendances de l’inflation. Nous discuterons également de la hausse potentielle des bons du Trésor à 10 ans et de ses implications pour le marché. Enfin, nous examinerons les conseils de John Lynch sur la réévaluation des portefeuilles dans le contexte de l’incertitude des marchés, en mettant l’accent sur les actions de valeur et la diversification au-delà des sociétés populaires.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XvquOpDYpWE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limportance-du-rapport-sur-les-prix-à-la-consommation-et-des-tendances-de-linflation&quot;&gt;L’importance du rapport sur les prix à la consommation et des tendances de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La publication prochaine des prix à la consommation et à la production devrait fournir des informations cruciales sur les tendances de l’inflation. Selon John Lynch, CIO de Comerica Wealth Management, le rapport sur les prix à la consommation (CPR) sera plus significatif que l’indice des prix de gros (PPI). Malgré une baisse significative des prix de gros, les prix à la consommation devraient augmenter. En juillet, les prix à la consommation ont augmenté de 0,2 %, mais l’estimation pour le mois d’août est plus importante (0,6 %). Il est possible que cette augmentation n’ait pas encore été pleinement prise en compte par le marché. En outre, même si l’inflation reste stable à 0,2 % d’ici la fin de l’année, la comparaison d’une année sur l’autre serait encore de 4 %, ce qui indiquerait une accélération de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-trésor-à-10-ans-et-son-impact-potentiel&quot;&gt;Le Trésor à 10 ans et son impact potentiel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le taux d’intérêt à 10 ans est un autre facteur clé à surveiller. M. Lynch prévoit une augmentation de 50 points de base dans les semaines ou les mois à venir. Cette anticipation repose sur plusieurs facteurs. Tout d’abord, d’un point de vue technique, le graphique indique que le bon du Trésor à 10 ans pourrait atteindre 4,75 % à 5 %. Deuxièmement, il existe une base fondamentale pour l’augmentation, étant donné que les achats importants des Japonais, des Chinois et de la Réserve fédérale ont diminué en raison du resserrement quantitatif. Troisièmement, il y a une augmentation de l’offre avec une augmentation de financement de 30 % annoncée par le Trésor. Enfin, les bons du Trésor à 10 ans se négocient généralement avec une prime de 200 points de base par rapport à l’IPC, ce qui laisse penser que même si les chiffres imprimés sont faibles, ils pourraient encore approcher les 4,75 % à 5 % dans les semaines ou les mois à venir.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;réévaluer-les-portefeuilles-dans-un-contexte-dincertitude-des-marchés&quot;&gt;Réévaluer les portefeuilles dans un contexte d’incertitude des marchés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;À la lumière de ces changements potentiels du marché, M. Lynch conseille aux investisseurs de réévaluer leurs portefeuilles. Il suggère que les actions de valeur peuvent être performantes dans un environnement où le taux d’intérêt des bons du Trésor à 10 ans avoisine les 5 %. En outre, il recommande de diversifier les portefeuilles au-delà des “Sept Magnifiques” du S&amp;amp;P 500. M. Lynch estime que les secteurs de l’énergie et de l’industrie ont le vent en poupe et que le secteur de la santé présente un potentiel pour une stratégie de risque de type “barbell”. En conclusion, les prochains rapports sur les prix à la consommation et à la production fourniront des informations importantes sur l’inflation. L’augmentation des prix à la consommation et la possibilité d’une nouvelle hausse des bons du Trésor à 10 ans pourraient avoir un impact sur les marchés. Les investisseurs devraient envisager de réévaluer leurs portefeuilles et de se diversifier au-delà des valeurs populaires, en privilégiant les valeurs de rendement et les secteurs tels que l’énergie, l’industrie et la santé.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XvquOpDYpWE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/2931-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/2931-fr/</guid>
        
        <category>Rapport sur les prix à la consommation</category>
        
        <category>Tendances de l&apos;inflation</category>
        
        <category>Trésor à 10 ans</category>
        
        <category>Portefeuilles</category>
        
        <category>Actions de valeur</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Ralentissement du marché du travail, diminution des offres d&apos;emploi et impact sur les salaires et les tendances en matière d&apos;embauche</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous analyserons le récent ralentissement du marché du travail, notamment la diminution des offres d’emploi et de la croissance de l’emploi, ainsi que la légère augmentation des taux de chômage. Nous examinerons également les réductions d’effectifs dans les grandes entreprises, l’évolution de la culture du travail et l’impact de l’offre et de la demande sur les salaires et les tendances en matière d’embauche.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MtaEenmKp9Y/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-ralentissement-du-marché-du-travail--une-analyse&quot;&gt;Le ralentissement du marché du travail : Une analyse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les données récentes indiquent une fin potentielle du boom de l’embauche post-pandémique, avec un ralentissement notable des ouvertures de postes et de la croissance de l’emploi. Les taux de chômage ont également connu une légère augmentation, passant de 3,5 % à 3,8 % en août. Tom Gimble, fondateur et PDG du réseau, attribue ce ralentissement à plusieurs facteurs. Les entreprises planifient la fin de l’année et l’année électorale à venir, et les actions de la Réserve fédérale ont suscité un sentiment de prudence chez les dirigeants. Malgré cela, l’économie reste solide dans le secteur de l’emploi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;réductions-demploi-et-évolution-de-la-culture-du-travail&quot;&gt;Réductions d’emploi et évolution de la culture du travail&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Gimble explique que d’importantes réductions d’emploi ont été observées dans de grandes entreprises telles que Microsoft, Google et Meta. Ces entreprises, qui ont embauché de manière excessive pendant la pandémie, connaissent aujourd’hui un changement, car les employés créent leur propre entreprise ou rejoignent des sociétés plus petites. Le marché de l’emploi actuel permet de transférer davantage de compétences et de réduire les barrières géographiques. La culture du travail à domicile évolue également, avec la nécessité d’une approche holistique tenant compte de la relation employeur-employé et de la dynamique du pouvoir.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-de-loffre-et-de-la-demande-sur-les-salaires-et-les-tendances-en-matière-dembauche&quot;&gt;L’impact de l’offre et de la demande sur les salaires et les tendances en matière d’embauche&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon M. Gimble, le modèle de l’offre et de la demande a un impact significatif sur les salaires. Lorsque l’offre est élevée, les salaires diminuent, et inversement. Cette dynamique s’est manifestée lorsque des employés ont déménagé en Californie pendant la pandémie, ce qui a entraîné des problèmes de droit salarial en raison des lois propres à cet État. M. Gimble insiste sur la nécessité pour les employeurs et les employés de résoudre ces problèmes ensemble. En ce qui concerne les tendances en matière d’embauche, les postes liés à la technologie restent importants, mais on observe un ralentissement inquiétant des embauches dans le secteur de la vente, ce qui est généralement un signe d’opportunités de croissance.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MtaEenmKp9Y&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0994-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0994-fr/</guid>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>offres d&apos;emploi</category>
        
        <category>taux de chômage</category>
        
        <category>culture du travail</category>
        
        <category>tendances en matière d&apos;embauche</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La gamme iPhone 15 d&apos;Apple, ses projets futurs et son expansion sur les marchés émergents</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la prochaine gamme d’iPhone 15 d’Apple, y compris les nouvelles fonctionnalités, le design et les avantages concurrentiels. Nous aborderons également les projets futurs d’Apple, tels que l’iPad Pro remanié et l’expansion géographique. Enfin, nous nous pencherons sur la stratégie d’Apple dans les marchés émergents, en particulier en Inde et au Viêt Nam, et sur les efforts déployés par l’entreprise pour exploiter leur potentiel de croissance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uoXc3dQrDvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-nouvelle-gamme-dapple--iphone-15-et-plus-encore&quot;&gt;La nouvelle gamme d’Apple : iPhone 15 et plus encore&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple se prépare à lancer quatre nouveaux modèles d’iPhone 15, avec des tailles d’écran de 6,1 et 6,7 pouces. L’iPhone 15 Pro Max, le modèle haut de gamme, arborera un nouveau design en titane, une première depuis trois ans. Ce modèle bénéficiera également d’une meilleure autonomie, d’un cadre plus léger et de la puce A17, construite selon un nouveau processus de production de trois nanomètres. Cela donne à Apple un avantage concurrentiel sur les appareils Huawei en provenance de Chine. Outre les iPhones, Apple devrait également apporter des améliorations mineures à l’Apple Watch et passer à la norme de charge USB-C pour les AirPods.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-projets-dapple-pour-lavenir--lipad-pro-remanié-et-lexpansion&quot;&gt;Les projets d’Apple pour l’avenir : L’iPad Pro remanié et l’expansion&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les projets futurs d’Apple comprennent une révision majeure de l’iPad Pro, qui devrait être annoncée l’année prochaine. Il s’agira de la première refonte importante depuis environ cinq ans. Le nouvel iPad Pro sera doté pour la première fois d’écrans OLED, offrant un meilleur contraste et une meilleure reproduction des couleurs. Il sera également équipé d’un nouveau clavier magique avec trackpad, donnant à l’iPad une apparence plus proche de celle d’un MacBook. En termes d’expansion géographique, Apple diversifie sa chaîne d’approvisionnement dans des pays comme la Thaïlande, la Malaisie, le Viêt Nam et l’Inde, une démarche qui se poursuivra quelles que soient les tensions commerciales potentielles entre les États-Unis et la Chine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-stratégie-dapple-sur-les-marchés-émergents--focus-sur-linde-et-le-vietnam&quot;&gt;La stratégie d’Apple sur les marchés émergents : Focus sur l’Inde et le Vietnam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple considère l’Inde comme un marché inexploité doté d’un important potentiel de croissance et vise à reproduire le succès qu’elle a connu en Chine au cours des 15 dernières années. L’entreprise a déjà commencé à préparer le terrain en ouvrant deux magasins de détail dans le pays et prévoit d’en ouvrir trois autres. Apple devrait également lancer d’autres produits spécialement conçus pour le marché indien. Au Viêt Nam, Apple a ouvert une boutique en ligne et devrait étendre sa présence dans le commerce de détail. Actuellement, le Viêt Nam participe à la production de l’Apple Watch et des AirPods, ce qui témoigne de l’importance croissante du pays dans les centres de production d’Apple.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uoXc3dQrDvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/9120-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/9120-fr/</guid>
        
        <category>iPhone15</category>
        
        <category>AppleWatch</category>
        
        <category>iPadPro</category>
        
        <category>Marchésémergents</category>
        
        <category>Chaîned&apos;approvisionnement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Les marchés boursiers démarrent en force, mais des incertitudes subsistent en raison de la hausse des taux d&apos;intérêt et de l&apos;examen minutieux du secteur technologique.</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le fort démarrage du marché boursier et les incertitudes qui entourent sa trajectoire future. Nous nous pencherons sur les préoccupations liées aux actions de la Réserve fédérale, à la hausse des taux d’intérêt et à leur impact potentiel sur les entreprises endettées. En outre, nous discuterons de la surveillance du secteur technologique, des implications de la position de la Fed et des incertitudes entourant le comportement des consommateurs et la prochaine annonce d’Apple.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/b0kjZpHH9A4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;un-bon-départ-et-un-avenir-incertain-pour-les-actions&quot;&gt;Un bon départ et un avenir incertain pour les actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’année a commencé par une performance robuste du marché boursier, ce qui soulève des questions sur la trajectoire future du marché. Toutefois, l’optimisme est tempéré par les inquiétudes concernant les actions de la Réserve fédérale et l’impact potentiel de la hausse des taux d’intérêt. L’augmentation inattendue des taux d’intérêt à long terme a pris de nombreux investisseurs au dépourvu, ce qui pourrait affecter les entreprises ayant des obligations d’emprunt à venir.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-valeurs-technologiques-sous-surveillance-en-raison-de-la-position-de-la-fed&quot;&gt;Les valeurs technologiques sous surveillance en raison de la position de la Fed&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le secteur technologique, en particulier, fait l’objet d’un examen minutieux. Les valorisations du secteur ont été fortement tributaires de l’attente d’un retrait de la Fed, mais des indications récentes suggèrent que la Fed a encore du travail à faire. Cela signifie que les liquidités attendues de la baisse des taux d’intérêt pourraient ne pas se matérialiser, ce qui accroît la pression sur les valeurs technologiques. En outre, le comportement des consommateurs de produits haut de gamme et l’impact de la prochaine annonce d’Apple ajoutent une nouvelle couche d’incertitude aux perspectives du secteur technologique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-sentiment-du-marché-évolue-malgré-les-risques-de-récession&quot;&gt;Le sentiment du marché évolue malgré les risques de récession&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La discussion a également porté sur la possibilité d’une situation de “garçon qui a crié au loup” sur l’ensemble du marché. Malgré la probabilité croissante d’une récession, le sentiment du marché semble avoir évolué vers un atterrissage en douceur. Toutefois, atteindre une croissance des bénéfices de 12 % semble difficile compte tenu de la dynamique actuelle du marché, notamment la pression sur les taux à long terme, les fissures sur le marché du travail et les tensions géopolitiques. En conclusion, le secteur technologique, la hausse des taux d’intérêt et le comportement des consommateurs sont les principaux sujets de préoccupation dans les perspectives actuelles du marché.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=b0kjZpHH9A4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6824-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6824-fr/</guid>
        
        <category>Bourse</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Secteur technologique</category>
        
        <category>Perspectives de marché</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Implications économiques de la faillite de la Silicon Valley Bank et réponse de la Réserve fédérale</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les idées de Jeffrey Gundlach sur les implications économiques de la faillite de la Silicon Valley Bank et la réponse de la Réserve fédérale. Nous examinerons également ses réflexions sur l’inflation, le marché du travail, les prévisions de PIB, l’épargne et la possibilité d’un marché baissier. Rejoignez-nous pour analyser ces facteurs et leur impact potentiel sur l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-situation-des-banques-de-la-silicon-valley-et-la-réponse-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;La situation des banques de la Silicon Valley et la réponse de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jeffrey Gundlach, PDG de DoubleLine Capital, a récemment fait part de son point de vue sur les implications économiques de la faillite de la Silicon Valley Bank (SVB). M. Gundlach considère les pertes des SVB comme des incidents isolés, dus en grande partie à leur profil de maturité unique et à leur propre succès. Il a également noté que, même si des situations similaires pourraient se produire à l’avenir, le problème semblait s’être apaisé au bout de deux mois. M. Gundlach a également évoqué la réponse de la Réserve fédérale à l’effondrement de certaines banques régionales en mars, notant qu’elle a continué à relever les taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;prévisions-concernant-linflation-le-marché-du-travail-et-le-pib&quot;&gt;Prévisions concernant l’inflation, le marché du travail et le PIB&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Gundlach s’est dit convaincu que la Réserve fédérale souhaitait ramener le taux d’inflation à 2 %. Il a suggéré que cet objectif ne pourrait être atteint que par une diminution de la demande de main-d’œuvre, ce qui nécessiterait un ralentissement économique. Il a cité le Livre Beige qui décrit le marché du travail comme “subdued”, un terme qui n’a pas été utilisé depuis longtemps. M. Gundlach a également souligné les prévisions contradictoires concernant le PIB pour le troisième trimestre, la Fed d’Atlanta prévoyant une croissance de 5,6 % et la Fed de Saint-Louis une légère contraction.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;épargne-inflation-et-possibilité-dun-marché-baissier&quot;&gt;Épargne, inflation et possibilité d’un marché baissier&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La conversation a ensuite porté sur l’épargne et l’inflation. M. Gundlach a fait remarquer que l’excédent d’épargne accumulé pendant la pandémie est sur le point de devenir négatif, ce qui pourrait avoir un impact sur l’économie. Il a critiqué les économistes qui s’appuient trop sur les statistiques d’une année sur l’autre et a suggéré d’adopter plutôt une perspective sur deux ou trois ans. M. Gundlach a également évoqué les conséquences du fait que les gens doivent à nouveau payer des impôts, en particulier en Californie. Il a expliqué que cela pourrait exercer une pression sur le marché obligataire en raison de la forte émission liée au déficit budgétaire. Enfin, il a reconnu la possibilité d’un marché baissier des obligations, comme l’a suggéré Jim Grant, mais il a fait valoir que cela pourrait prendre plus de temps que prévu et qu’il pourrait s’agir d’une réponse à la prochaine récession.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6800-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6800-fr/</guid>
        
        <category>SiliconValleyBank</category>
        
        <category>Réservefédérale</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Marchédutravail</category>
        
        <category>PrévisionsduPIB</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Clôture mitigée des marchés, performances d&apos;Apple et de Kroger, et inquiétudes concernant l&apos;inflation</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de la clôture mitigée du marché, avec le S&amp;amp;P 500 en légère hausse et le NASDAQ Composite en baisse. Nous mettrons également l’accent sur les performances de certains titres, notamment Apple, Kroger et RH, ainsi que sur le marché obligataire et les inquiétudes concernant l’inflation et son impact sur la lutte contre l’inflation menée par la Fed.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8Ft6Xt9SGf4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;aperçu-de-la-clôture-du-marché&quot;&gt;Aperçu de la clôture du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La clôture du marché a été mitigée, le S&amp;amp;P 500 terminant la journée en légère hausse, tandis que le NASDAQ Composite a enregistré une baisse de 1,9 % sur la semaine. Le Dow Jones, quant à lui, a surperformé, terminant en hausse d’environ 0,2 %. Parmi les groupes industriels, les valeurs énergétiques ont été les plus performantes de la semaine, avec une hausse de 1 %, en grande partie grâce aux prix élevés du pétrole et aux réductions de production de la Russie et de l’Arabie saoudite. En revanche, les services de télécommunications, les automobiles et les pièces détachées, ainsi que les fabricants de puces ont tous clôturé en baisse d’au moins 0,75 %.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;faits-marquants-de-laction&quot;&gt;Faits marquants de l’action&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple a réussi à clôturer en hausse de 0,3 % malgré une semaine difficile, Marianne Bartels, Chief Investment Strategist chez Sanctuary Wealth, exprimant sa confiance dans les perspectives à long terme de l’entreprise. Les actions de Kroger ont également augmenté de 3 % après avoir accepté de vendre plus de 400 magasins aux épiciers CNS Wholesale, dans le but d’obtenir l’approbation antitrust pour sa fusion avec Albertsons. Les actions de CSX ont augmenté de 1,6 % après la nomination de Mike Cory, un ancien cadre de la Compagnie des chemins de fer nationaux du Canada, au poste de directeur de l’exploitation. Cependant, toutes les actions ne se sont pas bien comportées, RH (anciennement connu sous le nom de Restoration Hardware) ayant connu sa pire journée depuis mars 2020, avec une baisse de près de 16 % de ses actions. Hudson Pacific Properties a également chuté de près de 3 % après avoir suspendu son dividende trimestriel dans le contexte de la grève des scénaristes et des acteurs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;marché-obligataire-et-préoccupations-en-matière-dinflation&quot;&gt;Marché obligataire et préoccupations en matière d’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sur le marché obligataire, les rendements à deux ans ont légèrement augmenté, tandis que les rendements à 10 ans et à 20 ans sont restés inchangés. Le rendement à 30 ans a baissé d’environ un point de base. Avec l’IPC à venir et la réunion de la Fed, il y a de l’anticipation et de la spéculation sur la projection mise à jour de la Fed et les commentaires de Jerome Powell sur l’économie et le concept de “plus haut pour plus longtemps”. La hausse des prix du pétrole cette semaine a également suscité des inquiétudes quant à l’inflation et à son impact sur la lutte de la Fed contre l’inflation. Bien que la Fed exclue les prix des denrées alimentaires et de l’énergie lors du calcul de l’inflation, la hausse des prix du pétrole et du gaz peut toujours avoir un impact sur les attentes en matière d’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8Ft6Xt9SGf4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/5703-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/5703-fr/</guid>
        
        <category>Clôture du marché</category>
        
        <category>S&amp;P500</category>
        
        <category>NASDAQComposite</category>
        
        <category>Actions énergétiques</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Pertes de la Silicon Valley Bank, prise de décision de la Réserve fédérale et changements dans le comportement économique</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les implications économiques des pertes de la Silicon Valley Bank et le processus décisionnel de la Réserve fédérale. Nous discuterons également des changements dans le comportement et les perspectives économiques, y compris l’impact des chocs exogènes et la pression potentielle sur le marché obligataire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;avertissements-de-récession-et-rôle-de-la-silicon-valley-bank&quot;&gt;Avertissements de récession et rôle de la Silicon Valley Bank&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jeffrey Gundlach, PDG de DoubleLine Capital, a récemment discuté des implications économiques des pertes subies par la Silicon Valley Bank (SVB) et d’autres situations similaires. M. Gundlach a attribué ces pertes à des échéances extraordinaires et à la nécessité d’investir dans des obligations d’État à faible rendement. Il s’est dit convaincu que ces problèmes étaient temporaires, qu’ils duraient environ deux mois, et qu’ils se déroulaient comme il l’avait prévu. M. Gundlach a également prédit que la Réserve fédérale relèverait les taux d’intérêt à la suite de l’effondrement de certaines banques régionales en mars, une prédiction qui s’est depuis lors vérifiée.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-processus-décisionnel-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;Le processus décisionnel de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Gundlach a donné un aperçu du processus décisionnel de la Réserve fédérale, indiquant que sa principale préoccupation semblait être le taux d’inflation, qu’elle visait à ramener à 2 %. Il a noté que les pressions inflationnistes et salariales ne pouvaient être atténuées que par une diminution de la demande de main-d’œuvre. M. Gundlach a également mis l’accent sur les courants économiques croisés, le marché du travail étant décrit comme “modéré” dans le rapport Beige Book. Il a souligné l’écart important entre les prévisions de PIB pour le troisième trimestre, la Fed d’Atlanta prévoyant une croissance de 5,6 % et la Fed de Saint-Louis une croissance légèrement négative. M. Gundlach a conclu que l’économie entrait dans une phase de transition, de nombreuses statistiques ayant évolué rapidement au cours des derniers mois.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;changements-dans-le-comportement-et-les-perspectives-économiques&quot;&gt;Changements dans le comportement et les perspectives économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Gundlach a également abordé les changements de comportement dus aux chocs exogènes, tels que la pandémie et les mesures de relance du gouvernement. Il a noté que l’excès d’épargne, qui était élevé pendant la pandémie, était sur le point de devenir négatif, et a critiqué les économistes pour s’être trop concentrés sur les statistiques d’une année sur l’autre. M. Gundlach a expliqué que si certaines statistiques en glissement annuel, comme M2 et l’IPP, étaient négatives, elles étaient néanmoins nettement plus élevées qu’elles ne l’étaient il y a deux ou trois ans. Il a averti que lorsque les gens devront à nouveau payer des impôts et d’autres factures, ils se sentiront soudainement plus pauvres et le gouvernement recevra de l’argent, ce qui exercera une pression sur le marché obligataire.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2606-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2606-fr/</guid>
        
        <category>SiliconValleyBank</category>
        
        <category>Réservefédérale</category>
        
        <category>Tauxd&apos;intérêt</category>
        
        <category>Comportementéconomique</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
