<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 06:07:18 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Sep 2023 06:07:18 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Engagement de la Réserve fédérale à contrôler l&apos;inflation et perspectives économiques</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’engagement de la Réserve fédérale à contrôler l’inflation et son impact sur l’économie. Nous nous pencherons également sur les perspectives économiques de la Fed, les projections de croissance et les conditions du marché du travail. En outre, nous discuterons de l’état actuel de l’inflation et des projections de la Fed quant à sa trajectoire future.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/B66Wsi0nGiE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-politique-monétaire-de-la-réserve-fédérale-et-le-contrôle-de-linflation&quot;&gt;La politique monétaire de la Réserve fédérale et le contrôle de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Réserve fédérale, plus connue sous le nom de Fed, s’est engagée à respecter son double mandat de promotion d’un emploi maximum et de maintien de prix stables. La Fed reconnaît les défis posés par une inflation élevée et s’engage à la ramener à son objectif de 2 %. Pour y parvenir, la Fed a resserré sa politique monétaire, en augmentant le taux d’intérêt directeur de cinq points et quart et en réduisant rapidement ses avoirs en titres. L’engagement de la Fed en faveur de la stabilité des prix est essentiel au bon fonctionnement de l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perspectives-économiques-et-projections-de-croissance&quot;&gt;Perspectives économiques et projections de croissance&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les décisions récentes et les projets futurs de la Fed reposent sur une analyse minutieuse des données reçues et de l’évolution des conditions économiques. L’activité économique s’est développée à un rythme soutenu, la croissance du PIB réel dépassant les attentes et les dépenses de consommation restant robustes. Le secteur du logement s’est quelque peu amélioré, mais la hausse des taux hypothécaires et des taux d’intérêt a eu un impact sur les investissements fixes des entreprises. La projection médiane pour la croissance du PIB réel cette année est de 2,1 %, mais elle devrait ralentir à 1,5 % l’année prochaine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conditions-du-marché-du-travail-et-tendances-de-linflation&quot;&gt;Conditions du marché du travail et tendances de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché du travail reste tendu, avec une moyenne de 150 000 emplois créés par mois au cours des trois derniers mois. Le taux de chômage est faible (3,8 %) et le taux de participation à la population active a augmenté, en particulier chez les personnes âgées de 25 à 54 ans. L’inflation reste supérieure à l’objectif à long terme de la Fed (2 %), les prix PCE totaux ayant augmenté de 3,4 % au cours de la période de 12 mois qui s’est achevée en août. Les projections de la Fed indiquent que l’inflation tombera à 2,5 % l’année prochaine et atteindra l’objectif de 2 % en 2026.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=B66Wsi0nGiE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/4237-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/4237-fr/</guid>
        
        <category>Politique monétaire</category>
        
        <category>Contrôle de l&apos;inflation</category>
        
        <category>Perspectives économiques</category>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>Fed</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La pause de la Réserve fédérale sur les hausses de taux, l&apos;impact sur les marchés financiers et les difficultés des consommateurs américains</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de l’incertitude causée par la pause de la Réserve fédérale sur les hausses de taux et de son impact sur les marchés financiers. Nous verrons également comment la hausse des coûts et l’augmentation de l’endettement affectent les consommateurs américains et l’importance de surveiller les données relatives à l’emploi. En outre, nous examinerons la reprise du marché et la rentabilité dans le contexte de la volatilité macroéconomique, en mettant l’accent sur la capacité des grandes entreprises à gérer l’incertitude par rapport aux plus petites.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/RdARxUCSqTk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-pause-de-la-réserve-fédérale-sur-la-hausse-des-taux-introduit-une-incertitude-sur-le-marché&quot;&gt;La pause de la Réserve fédérale sur la hausse des taux introduit une incertitude sur le marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La récente décision de la Réserve fédérale de suspendre sa campagne de hausse des taux pour le mois de septembre a suscité l’incertitude sur les marchés financiers. Cette décision a bouleversé le scénario haussier qui avait été intégré aux actions et au marché obligataire pour l’année à venir. Le concept de “higher for longer”, qui suggère que le taux des fonds fédéraux ne descendra pas en dessous de 3 % avant au moins 2026, a été l’un des principaux enseignements de la réunion de la Fed. Cette décision a amené les investisseurs à s’interroger sur l’orientation future des taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-de-la-hausse-des-coûts-et-de-lendettement-sur-les-consommateurs-américains&quot;&gt;Impact de la hausse des coûts et de l’endettement sur les consommateurs américains&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le public américain, habitué à l’argent bon marché depuis la mise en place de la politique de taux zéro en 2008 ou 2009, pourrait être affecté par les prévisions de hausse des taux de la Fed. Les consommateurs sont confrontés à une augmentation des coûts, tels que les prix de l’énergie et les taux d’intérêt plus élevés, et s’inquiètent de la reprise des remboursements des prêts étudiants. La campagne de resserrement de la Fed a un impact sur certains secteurs de l’économie plus que sur d’autres, d’où l’importance de surveiller les données relatives à l’emploi pour déceler les signes de faiblesse.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rallye-des-marchés-et-rentabilité-dans-un-contexte-de-macro-volatilité&quot;&gt;Rallye des marchés et rentabilité dans un contexte de macro-volatilité&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La reprise du marché n’est peut-être pas aussi vigoureuse qu’il n’y paraît, les grandes capitalisations affichant des performances supérieures à celles des petites capitalisations. Le prix du pétrole est un autre facteur à prendre en compte, car il pourrait avoir un impact sur les secteurs de l’industrie et de la consommation dans les six mois à venir. La forte rentabilité de FedEx peut être attribuée à son pouvoir de fixation des prix et à sa capacité à se restructurer et à réduire ses coûts. Les grandes entreprises sont mieux équipées pour faire face à la volatilité macroéconomique, tandis que les petites entreprises peuvent avoir du mal à maintenir leurs marges. La main-d’œuvre pourrait être la prochaine solution pour les entreprises afin de maintenir leur rentabilité dans ce contexte d’incertitude.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=RdARxUCSqTk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/2675-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/2675-fr/</guid>
        
        <category>Hausse des taux</category>
        
        <category>incertitude du marché</category>
        
        <category>coûts plus élevés</category>
        
        <category>augmentation de la dette</category>
        
        <category>rentabilité</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Impact des taux d&apos;intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur la vente d&apos;actions, raisons de la vente d&apos;actions et prise de décisions d&apos;investissement en connaissance de cause</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’impact des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur la vente d’actions, y compris le rebond potentiel des actions affectées par l’inflation. Nous aborderons également la question de la peur, des actions de la Réserve fédérale et des facteurs politiques en tant que raisons de vendre des actions, ainsi que l’impact limité des grèves sur l’ensemble du marché. En comprenant le contexte et les motivations des ventes d’actions, les investisseurs peuvent prendre des décisions plus éclairées concernant leurs portefeuilles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/IQTu8ueKhNk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-taux-dintérêt-et-de-la-faiblesse-macroéconomique-sur-les-ventes-dactions&quot;&gt;L’impact des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur les ventes d’actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les investisseurs vendent souvent des actions en raison de l’évolution des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique. Lorsque l’on s’attend à ce que l’inflation diminue rapidement, un bon du Trésor à 20 ans rapportant près de 4,8 % peut sembler plus attrayant, ce qui conduit à la vente d’actions. Toutefois, les actions affectées par l’inflation peuvent rebondir et offrir de meilleurs rendements que les bons du Trésor à long terme. De même, la faiblesse macroéconomique peut inciter les investisseurs à vendre des actions, car les entreprises peuvent être confrontées à des vents contraires en raison de la conjoncture économique. Malgré cela, il est essentiel de se rappeler que ces faiblesses sont souvent temporaires et que les actions finiront par s’ajuster pour compenser les défis économiques.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-peur-les-actions-de-la-réserve-fédérale-et-les-facteurs-politiques-sont-autant-de-raisons-de-vendre-des-actions&quot;&gt;La peur, les actions de la Réserve fédérale et les facteurs politiques sont autant de raisons de vendre des actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La peur est un facteur important qui incite les investisseurs à vendre des actions, surtout s’ils ont réalisé des gains substantiels ou s’ils veulent protéger leurs bénéfices. Ce comportement est courant chez les gestionnaires de fonds qui sont évalués sur une base non annuelle. En outre, les actions et les déclarations de la Réserve fédérale (la Fed) peuvent également influencer les décisions de vente. Les investisseurs peuvent vendre des actions en fonction de leur interprétation des intentions de la Fed en matière de lutte contre l’inflation. Enfin, les facteurs politiques, tels que les fermetures de gouvernement ou les relations toxiques entre les partis politiques, peuvent influencer le sentiment des investisseurs. Toutefois, ces facteurs sont souvent déjà pris en compte dans le marché et leur impact sur la majorité des actions peut être limité.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-grèves-et-limportance-du-contexte-dans-la-vente-dactions&quot;&gt;Les grèves et l’importance du contexte dans la vente d’actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les grèves du travail peuvent susciter des inquiétudes quant aux répercussions sur les secteurs et les entreprises, ce qui entraîne des ventes d’actions. Toutefois, avec seulement 11 % de travailleurs syndiqués dans le pays, l’impact des grèves est souvent limité. Les investisseurs doivent se renseigner sur les circonstances spécifiques et prendre en compte les conséquences potentielles avant de prendre des décisions de vente fondées sur les grèves. Lorsque l’on analyse les raisons des ventes d’actions, il est essentiel de tenir compte du contexte et d’évaluer la validité de chaque facteur. La baisse des cours des actions explique déjà bon nombre de ces préoccupations, et en comprenant les motivations qui sous-tendent les ventes, les investisseurs peuvent prendre des décisions plus éclairées au sujet de leurs portefeuilles.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=IQTu8ueKhNk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/9469-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/9469-fr/</guid>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>faiblesse macroéconomique</category>
        
        <category>vente d&apos;actions</category>
        
        <category>peur</category>
        
        <category>grève du travail</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Augmentation prévue des ventes au détail pendant les fêtes aux États-Unis, facteurs de croissance et importance des promotions et des bonnes affaires</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’augmentation prévue des ventes au détail pour les fêtes de fin d’année aux États-Unis et les facteurs qui favorisent cette croissance, notamment la consommation alimentaire et les dépenses électroniques. Nous discuterons également de l’impact potentiel des prix de l’énergie et des politiques de la Réserve fédérale sur les dépenses et le sentiment des consommateurs. Enfin, nous examinerons l’évolution du pouvoir des consommateurs et l’importance des promotions et des offres dans le paysage de la vente au détail pour les fêtes de fin d’année.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kQwhAtUzdDU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-ventes-au-détail-pour-les-fêtes-de-fin-dannée-devraient-augmenter-aux-états-unis&quot;&gt;Les ventes au détail pour les fêtes de fin d’année devraient augmenter aux États-Unis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon un récent rapport de Mastercard, les ventes au détail pendant les fêtes aux États-Unis devraient augmenter de 3,7 % cette année par rapport à l’année précédente. Cette croissance n’est pas uniquement due à l’inflation, qui a été moins importante cette année que l’année dernière. En fait, certaines catégories ont même connu des réductions de prix. Deux catégories se distinguent en termes de dépenses de vacances : la consommation alimentaire et les dépenses électroniques. La première s’explique par la tendance aux festins, les gens ayant tendance à dîner plus souvent au restaurant pendant la période des fêtes de fin d’année. La seconde est probablement due au cycle de remplacement et aux nouvelles technologies qui incitent les consommateurs à dépenser davantage pour l’électronique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-prix-de-lénergie-et-des-politiques-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;L’impact des prix de l’énergie et des politiques de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Toutefois, l’augmentation des prix de l’énergie, en particulier du gaz, constitue une menace potentielle pour les dépenses de Noël. La moyenne nationale du prix de l’essence se situe actuellement autour de 3,88 dollars, soit le niveau le plus élevé depuis le début de l’année. Malgré cela, la situation reste meilleure que l’année dernière. La trajectoire des prix de l’essence et de l’énergie vers la fin de l’année aura un impact significatif sur les dépenses et le sentiment des consommateurs. En outre, les politiques futures de la Réserve fédérale, telles que définies par le président de la Fed, Jerome Powell, joueront également un rôle crucial. La Réserve fédérale s’efforce d’atteindre son objectif d’inflation de 2 % sans provoquer de récession, en se concentrant sur les domaines sensibles aux taux d’intérêt comme le marché immobilier et les bilans des entreprises.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pouvoir-des-consommateurs-et-promotions&quot;&gt;Pouvoir des consommateurs et promotions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En termes de promotions et d’offres, les consommateurs ont repris le pouvoir et recherchent davantage de choix et de promotions. La saison dernière, les consommateurs ont concentré leurs dépenses sur des moments précis, en particulier lors de promotions telles que la période prolongée du “Black Friday”. Cette tendance devrait se poursuivre, les consommateurs choisissant quand, comment et où ils dépensent leur argent et les détaillants se disputant les parts de marché. Dans l’ensemble, malgré des facteurs tels que l’inflation et les prix de l’énergie, les ventes au détail devraient augmenter pendant les fêtes de fin d’année, sous l’effet de facteurs tels que la consommation alimentaire et les dépenses électroniques.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kQwhAtUzdDU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/6434-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/6434-fr/</guid>
        
        <category>Ventes au détail</category>
        
        <category>fêtes de fin d&apos;année</category>
        
        <category>prix de l&apos;énergie</category>
        
        <category>réserve fédérale</category>
        
        <category>dépenses de consommation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La menace potentielle d&apos;un pétrole à 100 dollars, la hausse des prix de l&apos;essence et l&apos;impact inflationniste sur l&apos;économie</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de la menace potentielle d’un pétrole à 100 dollars et de son impact sur les prix de l’énergie et l’économie. Nous examinerons les réductions de production des pays de l’OPEP+, la hausse des prix de l’essence et le taux d’inflation global. En outre, nous examinerons l’impact significatif des prix de l’énergie sur différents secteurs de l’économie et la nécessité pour la Réserve fédérale de s’attaquer à l’inflation liée à l’énergie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/3Owsc9ZNRVQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-menace-imminente-dun-pétrole-à-100-dollars&quot;&gt;La menace imminente d’un pétrole à 100 dollars&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Réserve fédérale est actuellement en réunion. Une annonce du FOMC et une conférence de presse du président Jay Powell sont attendues prochainement. Cette réunion est principalement axée sur la menace potentielle d’un pétrole à 100 dollars. Selon un rapport du Wall Street Journal, les analystes estiment que l’offre mondiale de pétrole est actuellement insuffisante de plusieurs millions de barils par jour. Cette pénurie, combinée aux restrictions imposées par le président Joe Biden sur les forages en Alaska, dans le golfe du Mexique et au Nouveau-Mexique, pourrait avoir un impact significatif sur les prix de l’énergie et sur l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;leffet-dentraînement-de-la-hausse-des-prix-de-lénergie&quot;&gt;L’effet d’entraînement de la hausse des prix de l’énergie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les réductions de production des pays de l’OPEP+, dont l’Arabie saoudite, la Russie, l’Iran et le Venezuela, ont déjà entraîné une hausse des prix du pétrole. Le prix du Brent se situe actuellement autour de 95 dollars le baril, tandis que le West Texas Intermediate est à 91 dollars le baril. En conséquence, le prix de l’essence au détail a atteint 3,88 dollars le gallon, soit une augmentation de 50 % depuis l’entrée en fonction du président Biden en février 2021. Cette hausse des prix de l’énergie contribue également au taux d’inflation global. L’indice des prix à la consommation (IPC) a recommencé à augmenter après une baisse de 12 mois, l’énergie étant un facteur majeur de cette augmentation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-prix-de-lénergie-sur-léconomie&quot;&gt;L’impact des prix de l’énergie sur l’économie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La hausse des prix de l’énergie a un impact significatif sur différents secteurs de l’économie. Les produits de consommation courante, les articles essentiels et même les produits pharmaceutiques vitaux dépendent des combustibles fossiles pour leur production. Les engrais, dérivés du pétrole, ont également un impact sur les prix des denrées alimentaires, ce qui en fait une préoccupation importante pour les ménages. L’ancien président Trump a qualifié le pétrole et le gaz d’“or liquide” en raison de leur importance dans presque tous les aspects de l’économie. Toutefois, les politiques du président Biden, qui visent à abandonner les combustibles fossiles, sont susceptibles d’entraîner une hausse continue des prix de l’énergie. Cela pourrait entraîner une hausse de l’inflation et avoir un impact potentiel sur l’économie lors de la prochaine récession. Dans ces conditions, la Réserve fédérale devra s’attaquer à l’inflation liée à l’énergie avant la prochaine récession.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=3Owsc9ZNRVQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/2514-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/2514-fr/</guid>
        
        <category>Pétrole</category>
        
        <category>Prix de l&apos;énergie</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Economie</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Préoccupations croissantes concernant l&apos;inflation, l&apos;impact économique de la hausse des prix de l&apos;essence et la prise en compte des inquiétudes des Américains moyens</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur les préoccupations croissantes concernant l’inflation, telles qu’elles ressortent des données de l’indice des prix à la consommation (IPC), et sur les implications potentielles pour le cycle politique. Nous examinerons également l’impact économique de la hausse des prix de l’essence, les grèves potentielles et le rôle crucial de la Réserve fédérale dans la résolution de ces problèmes. Enfin, nous discuterons des préoccupations des Américains moyens et de la nécessité pour les candidats politiques d’élaborer des plans d’action pour apaiser leurs inquiétudes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9pJS61ocy90/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;données-de-lipc-et-inflation--une-préoccupation-croissante&quot;&gt;Données de l’IPC et inflation : Une préoccupation croissante&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les données de l’indice des prix à la consommation (IPC) montrent une augmentation significative des chiffres globaux depuis plus d’un an, ce qui indique une tendance inflationniste persistante. L’indice de référence, qui exclut les éléments volatils tels que les denrées alimentaires et l’énergie, a également enregistré une hausse pour la première fois depuis février. Cette hausse est largement attribuée aux augmentations significatives des frais médicaux, des billets d’avion et des assurances automobiles. La persistance de ces pressions inflationnistes pourrait potentiellement nuire à la population au cours du cycle politique, ce qui en fait une question cruciale à traiter.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;implications-économiques-de-la-hausse-des-prix-de-lessence-et-des-grèves-potentielles&quot;&gt;Implications économiques de la hausse des prix de l’essence et des grèves potentielles&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le coût du pétrole et de l’essence est une préoccupation majeure pour les familles et l’économie, les prix se rapprochant des quatre dollars le gallon. Cette hausse pourrait entraîner une augmentation des dépenses des ménages et des entreprises, remettant en cause l’optimisme du secrétaire au Trésor quant à un atterrissage en douceur. En outre, la possibilité d’une fermeture du gouvernement et d’une grève des travailleurs de l’automobile constitue une “trinité impie” pour l’économie. Les trois prochaines semaines seront déterminantes pour le paysage économique, car une grève totale de l’automobile couplée à une fermeture du gouvernement pourrait faire basculer l’économie dans la récession.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-de-la-réserve-fédérale-et-limpact-sur-lamérique-moyenne&quot;&gt;Le rôle de la Réserve fédérale et l’impact sur l’Amérique moyenne&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La sénatrice Elizabeth Warren souligne que la Réserve fédérale devrait tenir compte à la fois de l’inflation et de l’emploi dans ses décisions. Des hausses excessives des taux d’intérêt pourraient nuire à l’économie, en particulier lorsque les gens doivent faire face à la hausse des prix du pétrole. Les Américains moyens, en particulier, sont préoccupés par les questions de cuisine telles que le prix de l’essence et les taux d’intérêt hypothécaires. L’éventualité d’une fermeture du gouvernement et d’une grève de l’automobile vient s’ajouter à leurs inquiétudes, ce qui pose un problème de taille pour tout candidat à la présidence, en particulier pour le président sortant. Pour répondre à ces préoccupations, les candidats politiques doivent mettre en place des plans d’action.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9pJS61ocy90&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7287-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7287-fr/</guid>
        
        <category>CPIData</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Prix de l&apos;essence</category>
        
        <category>Arrêt du gouvernement</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La cote de désapprobation record du président Biden, les implications pour son administration et les défis à venir</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de la cote de désapprobation record du président Biden parmi les principaux groupes de votants et des implications potentielles pour son administration. Nous explorerons également le débat autour des politiques de l’administration, y compris leur impact sur des questions telles que l’inflation et le changement climatique. Rejoignez-nous pour découvrir l’état actuel de l’opinion publique et les défis auxquels l’administration Biden est confrontée.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WkVCwts__9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cote-de-désapprobation-de-joe-biden-atteint-un-niveau-record&quot;&gt;La cote de désapprobation de Joe Biden atteint un niveau record&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon un récent sondage de Fox News, le président Biden fait actuellement l’objet d’une désapprobation record parmi les principaux groupes de votants, notamment les électeurs des banlieues, les femmes et les électeurs âgés de moins de 45 ans. Le sondage révèle également que M. Biden bénéficie d’une majorité de cotes négatives sur divers sujets, tels que la politique étrangère, les impôts, l’économie, l’immigration et l’inflation. Dans un autre sondage, 48 % des électeurs choisiraient l’ancien président Trump dans un match retour en 2024, contre 46 % pour M. Biden. Ces statistiques indiquent un changement significatif dans le sentiment du public, qui pourrait avoir de sérieuses implications pour l’administration.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-lutte-de-ladministration-pour-se-connecter&quot;&gt;La lutte de l’administration pour se connecter&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lors d’une discussion sur Fox News, Kevin Walling, stratège démocrate et ancien collaborateur de la campagne de Joe Biden, a reconnu la nature problématique de ces sondages pour l’administration. Il a souligné l’importance des groupes clés, tels que les électeurs des banlieues, les femmes et les jeunes électeurs, qui étaient essentiels à la réussite de la campagne du président Biden en 2020. Cependant, Jason Chaffetz, collaborateur de Fox News, a affirmé que les politiques de l’administration étaient responsables de la baisse des taux d’approbation. Il a critiqué l’absence d’une politique énergétique sérieuse et la question de l’inflation, qui, selon lui, est hors de contrôle sous le président Biden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-débat-animé-sur-le-changement-climatique-et-linflation&quot;&gt;Le débat animé sur le changement climatique et l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La discussion s’est enflammée lorsque l’animatrice Maria Bartiromo a contesté l’affirmation de M. Walling selon laquelle le changement climatique est le problème numéro un des jeunes. Mme Bartiromo a fait valoir que l’inflation, la politique étrangère de la Chine et d’autres préoccupations urgentes étaient plus importantes pour le peuple américain. M. Walling a défendu sa position et a souligné les efforts de l’administration pour lutter contre le changement climatique par le biais de politiques telles que la loi sur la réduction de l’inflation et les crédits d’impôt sur l’énergie. Toutefois, Mme Bartiromo s’est montrée sceptique quant aux affirmations de M. Walling et a souligné que l’inflation a atteint des niveaux inégalés depuis 40 ans. Elle a fait valoir qu’une baisse de deux tiers signifie toujours que l’inflation est élevée et a critiqué M. Walling pour ne pas avoir abordé directement la question.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WkVCwts__9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/5393-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/5393-fr/</guid>
        
        <category>Taux de désapprobation</category>
        
        <category>Biden</category>
        
        <category>Sentiment public</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Changement climatique</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Les affirmations économiques du président Biden, le scepticisme des experts et les inquiétudes concernant l&apos;inflation et le marché boursier</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous analyserons les déclarations économiques du président Biden et le scepticisme qui les entoure de la part d’experts tels que Larry Kudlow et David Bahnsen. Nous examinerons également l’impact des politiques de M. Biden sur les salaires réels et les réductions de l’impôt sur les sociétés, ainsi que les préoccupations concernant l’inflation, le marché boursier et les perspectives économiques futures.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5JBhp_9EMgo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;analyse-des-affirmations-économiques-du-président-biden&quot;&gt;Analyse des affirmations économiques du président Biden&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le président Biden a affirmé que l’économie commençait à fonctionner pour les travailleurs, une déclaration qui a été accueillie avec scepticisme par des experts économiques tels que Larry Kudlow et David Bahnsen. M. Kudlow, en particulier, conteste l’idée que l’économie était en crise lorsque M. Biden a pris ses fonctions, affirmant au contraire que l’économie était déjà forte. En outre, il suggère que ce sont les très riches qui ont été les principaux bénéficiaires des politiques économiques actuelles, et non la classe ouvrière comme l’affirme M. Biden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-politiques-de-biden-sur-les-salaires-réels-et-les-réductions-de-limpôt-sur-les-sociétés&quot;&gt;L’impact des politiques de Biden sur les salaires réels et les réductions de l’impôt sur les sociétés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;E.J. Antoni, de la Heritage Foundation, et Larry Kudlow affirment tous deux que les politiques de M. Biden ont entraîné une baisse des salaires réels et de l’accessibilité globale des biens et des services. M. Antoni souligne que l’économie connaissait déjà un taux de croissance de 6 à 12 % au premier trimestre 2021, avec une inflation de 1 à 1,2 %. Kudlow souligne en outre que les revenus réels des familles médianes, corrigés de l’inflation, sont inférieurs d’environ 4 000 dollars au sommet atteint sous Trump avant la pandémie. Kudlow et Kevin Hassett affirment tous deux que les réductions de l’impôt sur les sociétés, que les politiques de Biden ont annulées, profitent surtout aux personnes à revenu moyen et faible, car les entreprises rentables disposent de plus de ressources pour augmenter les salaires et embaucher.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;inflation-marché-boursier-et-perspectives-économiques&quot;&gt;Inflation, marché boursier et perspectives économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’inflation est une préoccupation importante, selon E.J. Antoni, qui suggère que les chiffres globaux indiquant la croissance économique sont trompeurs. Il souligne que l’ajustement des prix révèle une situation économique moins favorable. Le marché boursier, bien qu’il se soit redressé cette année, est considéré comme agité et fortement dépendant de quelques entreprises technologiques. M. Antoni prévoit une stagnation continue de l’économie, accompagnée d’une inflation persistante. Selon lui, la normalisation de la courbe des taux d’intérêt indiquera l’imminence d’une récession. David Bahnsen partage un point de vue similaire, soulignant le déclin de l’accessibilité sous la politique du président Biden.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5JBhp_9EMgo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3023-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3023-fr/</guid>
        
        <category>Réclamations économiques</category>
        
        <category>Salaires réels</category>
        
        <category>Réductions d&apos;impôts pour les entreprises</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Perspectives économiques</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hausse des taux hypothécaires et difficultés du marché de l&apos;automobile : conséquences pour les acheteurs de logement et solutions potentielles</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons les conséquences de la hausse des taux hypothécaires sur les acheteurs de logements et les difficultés rencontrées par le marché de l’automobile en raison de l’augmentation des taux d’intérêt. Nous aborderons également le déclin des prêts hypothécaires transférables et ses conséquences sur les options offertes aux acheteurs. Rejoignez-nous pour approfondir ces sujets importants et envisager des solutions potentielles pour les acheteurs en ces temps difficiles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/z2UUryRCL-8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-conséquences-de-la-hausse-des-taux-hypothécaires-sur-les-acheteurs-de-logement&quot;&gt;Les conséquences de la hausse des taux hypothécaires sur les acheteurs de logement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les taux hypothécaires actuels ont connu une augmentation significative, le taux d’une hypothèque fixe à 30 ans s’élevant aujourd’hui à 7,3 %, ce qui contraste fortement avec le taux de 3,03 % d’il y a seulement deux ans. Cette flambée des taux a entraîné une réduction d’environ 40 % du pouvoir d’achat des acquéreurs d’un logement. Par exemple, un acheteur qui pouvait auparavant s’offrir une maison de 375 000 dollars à un taux de 3 % ne peut plus acheter qu’une maison de 225 000 dollars avec des taux supérieurs à 7 %. Cette situation, conjuguée à la faiblesse des stocks, a contribué à la hausse des prix sur le marché du logement. Par conséquent, certains acheteurs considèrent les prêts hypothécaires à taux variable comme une solution temporaire, malgré l’incertitude inhérente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-lutte-du-marché-de-lautomobile-contre-la-hausse-des-taux-dintérêt&quot;&gt;La lutte du marché de l’automobile contre la hausse des taux d’intérêt&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché de l’automobile subit également les effets de la hausse des taux d’intérêt. Le taux d’impayés des prêts automobiles à risque est actuellement plus élevé que pendant la récession, et le prix moyen d’une nouvelle voiture approche les 50 000 dollars, ce qui se traduit par des paiements mensuels d’environ 800 dollars. L’inflation et les autres dépenses liées à la voiture, telles que l’assurance et le prix de l’essence, pèsent encore davantage sur le budget des particuliers. Par conséquent, les mensualités élevées font qu’il est de plus en plus difficile pour de nombreuses personnes de s’offrir une voiture.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-déclin-des-hypothèques-rachetables-et-ses-conséquences&quot;&gt;Le déclin des hypothèques rachetables et ses conséquences&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les hypothèques rachetables, qui permettent à l’acheteur de reprendre l’hypothèque du vendeur, sont devenues rares. Les hypothèques conventionnelles garanties par le gouvernement fédéral interdisent désormais la reprise, à l’exception de certains cas isolés concernant des prêts FHA. Cette restriction a réduit la capacité des acheteurs à reprendre les hypothèques existantes. Actuellement, 80 % des propriétaires ont un taux hypothécaire inférieur à 5 %, ce qui les décourage de déménager ou de changer de logement en raison de l’augmentation potentielle des taux. Ce déclin des hypothèques assumables limite les options des acheteurs et souligne la nécessité de trouver des solutions innovantes pour offrir plus de flexibilité aux acheteurs.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=z2UUryRCL-8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/2455-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/2455-fr/</guid>
        
        <category>Taux hypothécaires</category>
        
        <category>acheteurs de maisons</category>
        
        <category>marché de l&apos;automobile</category>
        
        <category>prêts hypothécaires transférables</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dilemme des banques centrales, hausse des prix du pétrole et marché financier mondial</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le dilemme auquel sont confrontées les banques centrales dans le contexte de la hausse des prix du pétrole et de son impact sur le marché financier mondial. Nous discuterons des effets d’une inflation élevée sur les bénéfices des entreprises et les dépenses de consommation, ainsi que des implications à long terme de cette situation. Rejoignez-nous pour découvrir les défis auxquels sont confrontées les banques centrales et les conséquences potentielles pour l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XEbpvJja8uc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-des-banques-centrales-face-à-la-hausse-des-prix-du-pétrole&quot;&gt;Le dilemme des banques centrales face à la hausse des prix du pétrole&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché financier mondial connaît actuellement une reprise, avec une hausse de 119 points pour le Dow Industrials, de 73 points pour le Nasdaq et de 20 points pour le S&amp;amp;P 500. Cette hausse est en grande partie attribuée à la Banque centrale européenne (BCE) qui a augmenté ses taux d’intérêt d’un quart de point pour les porter à 4 %, marquant ainsi sa dixième hausse. De son côté, la Réserve fédérale, qui a déjà procédé à 11 hausses de taux, doit se réunir la semaine prochaine. Cependant, les banques centrales se trouvent dans une situation difficile en raison du ralentissement de la croissance et de la persistance d’une inflation élevée. Un facteur important contribuant à cette inflation est la récente flambée des prix du pétrole, qui ont dépassé les 90 dollars le baril. Cette hausse n’affecte pas seulement le prix de l’essence, mais aussi le coût de production des biens, ce qui maintient les chiffres de l’inflation à un niveau nettement plus élevé malgré le ralentissement de l’activité économique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-des-prix-du-pétrole-sur-les-bénéfices-des-entreprises-et-les-dépenses-de-consommation&quot;&gt;Impact des prix du pétrole sur les bénéfices des entreprises et les dépenses de consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La hausse des prix du pétrole a un effet d’entraînement sur l’économie, les coûts de l’énergie et de la main-d’œuvre rognant davantage les bénéfices des entreprises. Des sociétés comme American Airlines ont déjà réduit leurs prévisions de bénéfices trimestriels, et UPS s’attend à enregistrer des coûts liés à des contrats. Cette situation est une arme à double tranchant pour les investisseurs, car elle implique que les taux d’intérêt ne diminueront pas de sitôt et que les bénéfices des entreprises pourraient s’inverser, les prix des intrants étant plus élevés que la capacité à les répercuter sur les consommateurs. Du côté des consommateurs, les dépenses sont importantes et les emprunts par carte de crédit ont considérablement ralenti. Cela est dû en grande partie à l’inflation, car les consommateurs n’achètent pas plus d’unités, mais paient plus cher pour la même quantité de biens. Les ventes au détail n’ont pas progressé depuis avril 2021, malgré des mesures de relance massives.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-effets-à-long-terme-dune-inflation-élevée&quot;&gt;Les effets à long terme d’une inflation élevée&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché semble ignorer les avertissements de la Réserve fédérale concernant l’augmentation de l’inflation pendant une période plus longue. Rien dans les données relatives à l’inflation ne permet de penser que l’inflation ne sera pas plus élevée pendant une longue période. Cela se reflète dans le fait que les revenus ont diminué pendant trois années consécutives et que la hausse des prix de l’essence a entamé le budget des consommateurs. Le rythme des emprunts par carte de crédit a également ralenti, ce qui indique que les consommateurs se sont peut-être heurtés à un mur et se sentent épuisés. En conclusion, les banques centrales sont confrontées à une situation difficile, avec une croissance ralentie et une inflation élevée. La flambée des prix du pétrole contribuera davantage aux pressions inflationnistes, ce qui aura un impact sur les dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XEbpvJja8uc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/8146-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/8146-fr/</guid>
        
        <category>Banques centrales</category>
        
        <category>prix du pétrole</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>bénéfices des entreprises</category>
        
        <category>dépenses des consommateurs</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
