<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 17:06:50 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 17:06:50 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Dernières données sur le chômage et les revenus, conséquences sur l&apos;inflation et performance des taux d&apos;intérêt</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous analyserons les dernières données sur le chômage et les revenus, y compris les demandes d’allocations chômage et les revenus et dépenses des particuliers. Nous examinerons également les indicateurs d’inflation et leurs implications pour l’économie. En outre, nous discuterons de la situation actuelle des taux d’intérêt et de la performance des actions, ainsi que des facteurs à l’origine de l’augmentation de l’inflation des services.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIfvjAh-_Uk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;données-sur-le-chômage-et-le-revenu&quot;&gt;Données sur le chômage et le revenu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les dernières données économiques révèlent une baisse des demandes d’allocations chômage pour la semaine, avec un chiffre de 228 000, inférieur aux 235 000 attendus. Il s’agit du niveau le plus bas de demandes d’allocations chômage pour le mois d’août, le dernier chiffre aussi bas ayant été enregistré au cours de la dernière semaine de juillet. Cependant, les demandes continues pour la semaine du 19 août s’élevaient à 1 725 000, le niveau le plus élevé depuis la première semaine de juillet. Les données sur les revenus et les dépenses des particuliers ont montré une légère augmentation des revenus de 0,2 %, légèrement inférieure aux attentes, tandis que les dépenses ont augmenté de 0,1 %, dépassant les attentes. Il s’agit du deuxième meilleur chiffre de l’année en matière de dépenses, le plus élevé ayant été enregistré en janvier (1,9 %).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;inflation-et-déflateur-de-base&quot;&gt;Inflation et déflateur de base&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les indicateurs d’inflation, en particulier le déflateur PCE, sont ressortis à 2,1 %, exactement comme prévu. Le point bas de l’inflation a été enregistré à 0,10 % en mai et en mars, tandis qu’en juin, il a augmenté à 1 %, le taux le plus élevé depuis 1981. D’une année sur l’autre, le déflateur a augmenté de 3,3 %, ce qui est conforme aux attentes. Toutefois, elle est supérieure de 0,3 % à la valeur précédente de 3,0 %, ce qui constitue une tendance préoccupante. Le déflateur de base, qui exclut les prix volatils de l’alimentation et de l’énergie, a augmenté de 0,2 % d’un mois sur l’autre, ce qui est conforme aux attentes et constitue une amélioration par rapport au chiffre précédent de 1,17 %.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;taux-dintérêt-et-implications-économiques&quot;&gt;Taux d’intérêt et implications économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les taux d’intérêt ont été volatils mais ont baissé, oscillant actuellement entre 4,08 % et 4,09 %. Malgré cela, les actions se sont bien comportées, avec une tendance continue à la hausse. L’écart entre l’augmentation des dépenses et les chiffres des revenus inférieurs aux attentes suggère que la croissance des dépenses ne provient pas de la rémunération. Cela pourrait indiquer que les dépenses ont été moins importantes au mois d’août. Toutefois, les facteurs exacts à l’origine de cette hausse de l’inflation dans les services, tels que les commissions financières ou les commissions d’agents de change, ne sont pas clairs pour l’instant. Il est évident que le secteur des services ne progresse pas de manière significative.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIfvjAh-_Uk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3754-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3754-fr/</guid>
        
        <category>Chômage</category>
        
        <category>données sur les revenus</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>dépenses</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
