<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 21:08:07 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 21:08:07 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Objectif d&apos;inflation de la Réserve fédérale, hausse des prix du pétrole et conséquences pour l&apos;économie</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’impact de l’objectif d’inflation de la Réserve fédérale et de la hausse des prix du pétrole sur l’économie. Nous aborderons également les effets des hausses de taux sur la valeur nette et les revenus des ménages, ainsi que l’état actuel des fondamentaux des entreprises et des valorisations du marché. Rejoignez-nous pour approfondir ces sujets importants et analyser leurs implications pour l’avenir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OgJ54AUMOS0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lobjectif-dinflation-de-la-réserve-fédérale-et-son-impact&quot;&gt;L’objectif d’inflation de la Réserve fédérale et son impact&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Réserve fédérale a maintenu pendant un certain temps un objectif d’inflation de 2 %, mais le taux d’inflation actuel n’atteint pas cet objectif. Cette divergence est encore compliquée par la hausse des prix du pétrole. L’orateur s’attend à un rapport mitigé, les prix du pétrole étant susceptibles d’augmenter. La Réserve fédérale devrait relever ses taux une nouvelle fois avant la fin de l’année. Toutefois, l’orateur souligne que l’accent ne doit pas être mis sur la question de savoir si la Fed cessera de relever les taux, mais sur l’impact économique des hausses de taux qui ont déjà eu lieu. L’orateur suggère que la faiblesse économique résultant de ces hausses de taux ne fait que commencer à se manifester.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;leffet-des-hausses-de-taux-sur-la-valeur-nette-et-les-revenus-des-ménages&quot;&gt;L’effet des hausses de taux sur la valeur nette et les revenus des ménages&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré l’argument de la Réserve fédérale selon lequel des hausses de taux agressives étaient nécessaires pour limiter l’impact de l’inflation sur les consommateurs, la valeur nette et les revenus des ménages ont diminué l’année dernière. Cette baisse est attribuée à l’inflation qui érode les gains réalisés par les individus. L’orateur note que la Fed a retardé le relèvement des taux et que le débat sur le caractère transitoire de l’inflation a été tranché - ce n’est pas le cas. Par conséquent, la Fed a dû rapidement relever ses taux pour compenser ce retard. Sur une note positive, le marché boursier s’est bien comporté cette année et les prix de l’immobilier sont restés élevés. Toutefois, l’orateur prévient que les liquidités excédentaires provenant de la pandémie, qui ont probablement contribué à la confiance des consommateurs, s’épuisent rapidement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-fondamentaux-des-entreprises-et-les-évaluations-du-marché&quot;&gt;Les fondamentaux des entreprises et les évaluations du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’orateur aborde les fondamentaux des entreprises et indique que si les prévisions initiales pour cette année étaient pessimistes, les bénéfices des deux premiers trimestres n’ont pas été aussi mauvais qu’on le craignait. En fait, les chiffres pour l’ensemble de l’année ont commencé à augmenter au cours des derniers mois en raison de la forte croissance économique. Toutefois, on craint que les pressions sur les coûts ne réduisent les marges bénéficiaires des entreprises, ce qui entraînerait des résultats décevants au troisième trimestre. Les investisseurs privilégient actuellement les actions américaines, en particulier les grandes entreprises technologiques, au détriment des actions chinoises. Mais l’orateur prévient que les valorisations ne sont pas bon marché et que, les taux d’intérêt et l’inflation n’étant plus à zéro, les ratios cours/bénéfices élevés pourraient ne pas être justifiés. Pour que les niveaux actuels du marché se maintiennent, les fondamentaux et les bénéfices de ces entreprises doivent atteindre ou dépasser les attentes. En cas de faiblesse de l’économie ou des bénéfices, le marché pourrait se diriger vers le bas de la fourchette de 4200 à 4600.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OgJ54AUMOS0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/6575-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/6575-fr/</guid>
        
        <category>Cible d&apos;inflation</category>
        
        <category>hausses de taux</category>
        
        <category>valeur nette des ménages</category>
        
        <category>fondamentaux des entreprises</category>
        
        <category>évaluations de marché</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Le dilemme de la BCE, l&apos;équilibre entre la contraction, l&apos;inflation et les mesures de relance de la Chine</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous nous pencherons sur le dilemme actuel de la BCE, qui consiste à trouver un équilibre entre contraction et inflation, sur les défis posés par les baisses de taux et sur l’impact potentiel des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne. Nous explorerons également l’incertitude entourant le changement de cap de la BCE et les implications pour les futures décisions de politique monétaire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BEZb7v_kSTo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-de-la-bce--équilibrer-contraction-et-inflation&quot;&gt;Le dilemme de la BCE : équilibrer contraction et inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Banque centrale européenne (BCE) est actuellement confrontée à une situation complexe. D’une part, les données relatives à l’activité indiquent une contraction plus faible que prévu. D’autre part, les marchés restent tendus, avec une croissance des salaires et des pressions salariales persistantes. L’inflation ralentit, mais les services de base mettent du temps à décélérer, ce qui crée une dispersion des points de vue parmi les décideurs politiques. La récente réunion de politique monétaire s’est conclue par un accord sur la nécessité de signaler un changement de direction, mais l’incertitude demeure quant à la question de savoir s’il s’agira d’une hausse ou d’une baisse. La BCE devrait maintenir sa position actuelle pour le moment, malgré les commentaires optimistes et l’approbation des hausses de taux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-défi-des-baisses-de-taux-et-de-linflation&quot;&gt;Le défi des baisses de taux et de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La perspective d’une baisse des taux représente un défi pour la BCE, en particulier compte tenu des niveaux d’inflation actuels. Les banques centrales donnent généralement la priorité à l’inflation lorsqu’elles prennent des décisions, et il faudra peut-être attendre un certain temps avant que la BCE ou d’autres grandes banques centrales ne procèdent à des réductions. Le récent commentaire de la Banque d’Angleterre sur la “démographie du Cervin”, qui fait référence au profil des taux, suggère que la BCE pourrait devoir se concentrer sur l’inflation avant d’envisager des baisses de taux. La BCE doit faire face au ralentissement de l’inflation et de la croissance sans prendre de mesures immédiates. Il est possible qu’elle maintienne ouverte la fenêtre pour une nouvelle baisse des taux, éventuellement en novembre, si elle se tient la semaine prochaine. Toutefois, cela pourrait être perçu comme un signal trop hawkish.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-mesures-de-relance-de-la-chine-sur-léconomie-européenne&quot;&gt;L’impact des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les mesures de relance économique de la Chine pourraient avoir un impact sur l’économie européenne. Bien que l’on ne s’attende pas à ce qu’elle soit de la même ampleur que celle de 2008, la Chine a déjà procédé à quelques ajustements au niveau des politiques. Toutefois, des problèmes structurels dans le secteur de l’immobilier doivent être résolus. Le rebond de l’économie chinoise est principalement observé dans le secteur des voyages, ce qui a des répercussions sur les prix de l’énergie et le tourisme dans d’autres régions. Par exemple, le Japon a vu son PIB augmenter au dernier trimestre, en partie grâce au tourisme. L’impact des mesures de relance de la Chine sur l’économie européenne dépendra de l’ampleur et de l’efficacité des mesures mises en œuvre.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BEZb7v_kSTo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/4530-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/4530-fr/</guid>
        
        <category>BCE</category>
        
        <category>Contraction</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Baisse des taux</category>
        
        <category>Stimulus chinois</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Potentiel inexploité du secteur des énergies renouvelables et rôle des gestionnaires d&apos;actifs alternatifs</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le potentiel inexploité du secteur de l’énergie renouvelable et la reconnaissance croissante des gestionnaires d’actifs alternatifs, tels que la société de Bruce Flatt. Nous aborderons également l’impact de la législation et des structures de transaction sur l’expansion des projets d’énergie renouvelable, ainsi que les rendements et les perspectives d’avenir des investissements dans ce secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VHKO5XisG2A/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-potentiel-inexploité-des-énergies-renouvelables&quot;&gt;Le potentiel inexploité des énergies renouvelables&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les gestionnaires d’actifs alternatifs, comme la société de Bruce Flatt, reconnaissent de plus en plus le potentiel du secteur de l’énergie renouvelable. L’entreprise a séparé ses activités liées à l’énergie renouvelable de celles liées à l’infrastructure pour se concentrer sur trois grandes tendances : la décarbonisation, la mondialisation et la décarbonisation du monde. Elle a levé un fonds de 15 milliards de dollars pour la décarbonisation et est en train de lever un deuxième fonds. Cet investissement important témoigne d’une forte croyance dans le potentiel de croissance du secteur, dans le but de fournir une aide financière aux entreprises pour réduire leur empreinte carbone.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-de-la-législation-et-des-structures-des-accords&quot;&gt;L’impact de la législation et des structures des accords&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La loi sur la réduction de l’inflation a eu un impact positif sur la stratégie d’allocation des capitaux de l’entreprise, en accélérant le développement des projets et en permettant l’expansion des projets d’énergie renouvelable en Amérique. L’approche de la société en matière de transactions dans le secteur de l’énergie renouvelable est également remarquable. Elle propose des transactions sur mesure, adaptées aux besoins spécifiques des emprunteurs, avec des options de financement allant de 500 millions à 10 milliards de dollars. Cette flexibilité lui permet de s’engager dans des projets de grande envergure, tels qu’une facilité de 32 milliards de dollars en Arizona avec Intel.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rendements-et-perspectives-davenir&quot;&gt;Rendements et perspectives d’avenir&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les rendements visés par l’entreprise varient en fonction du type d’investissement. Les produits de dette visent des rendements d’environ 9 à 10 %, tandis que les investissements en actions, qui offrent des rendements plus élevés, visent des rendements d’environ 20 %. Les stratégies immobilières et les activités de capital-investissement de la société ont obtenu des rendements composés impressionnants de 20 % et 28 % respectivement sur 20 ans. Les perspectives du secteur sont positives, la stabilisation des taux d’intérêt entraînant la réouverture des marchés de capitaux dans le monde entier. Le besoin croissant de capitaux dans le secteur des énergies renouvelables devrait améliorer les rendements au fil du temps.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VHKO5XisG2A&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/2667-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/2667-fr/</guid>
        
        <category>Énergie renouvelable</category>
        
        <category>Décarbonisation</category>
        
        <category>Législation</category>
        
        <category>Allocation de capital</category>
        
        <category>Rendement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hausse des prix de l&apos;essence, guerre économique sur le marché du pétrole et inquiétudes concernant la criminalité dans la ville de New York</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’impact de la hausse des prix de l’essence, y compris les raisons de cette flambée et les implications politiques. Nous nous pencherons également sur les complexités du marché pétrolier et sur la guerre économique en cours entre la Russie, les pays arabes et les pays de l’OPEP. Enfin, nous discuterons du prochain débat du parti démocrate américain et des préoccupations liées à la criminalité à New York.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/aANgZxVPBTc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-de-la-hausse-des-prix-de-lessence&quot;&gt;L’impact de la hausse des prix de l’essence&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les prix de l’essence ont grimpé jusqu’à un niveau stupéfiant de 3,80 dollars le gallon, une tendance qui ne devrait pas s’inverser dans un avenir proche. Cette flambée s’explique par la décision de l’Arabie saoudite et de la Russie de prolonger la réduction de la production de pétrole, ce qui a eu pour effet de retirer 1,3 million de barils du marché mondial. Cette décision a suscité des critiques de la part de personnalités politiques telles que Chris Christie, ancien gouverneur du New Jersey et candidat du GOP à l’élection présidentielle, qui reproche à la décision du président Biden de réduire la production nationale de pétrole de rendre les États-Unis plus vulnérables aux actions de l’Arabie saoudite et de la Russie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;complexité-du-marché-pétrolier-et-implications-politiques&quot;&gt;Complexité du marché pétrolier et implications politiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;John Casimatitis, président-directeur général de Red Apple Group, affirme cependant que la situation est bien plus complexe. Il souligne la guerre économique en cours entre la Russie, les pays arabes et les pays de l’OPEP, qui s’affrontent pour faire monter les prix du pétrole. En outre, il souligne l’existence de trois incendies majeurs dans des raffineries au Texas et en Louisiane au cours des trois dernières semaines, qui pourraient être des actes de terrorisme, exacerbant ainsi la hausse des prix de l’essence. M. Casimatitis critique également la décision du président Biden de réduire la production dans le refuge national arctique de l’Alaska, arguant que cette décision nuira davantage au consommateur américain et éloignera la richesse de l’Amérique du Nord.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-paysage-politique-et-la-criminalité-à-new-york&quot;&gt;Le paysage politique et la criminalité à New York&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La conversation s’oriente ensuite vers le paysage politique, et plus particulièrement vers le prochain débat du parti démocrate américain (GOP). Six candidats se sont déjà qualifiés, dont Chris Christie, Ron DeSantis, Nikki Haley, Mike Pence, Fave Grandma Swami et Tim Scott. Cependant, l’ancien président Trump est notablement absent de la liste, malgré un récent sondage de CNN montrant que 52 % des républicains et des électeurs indépendants à tendance républicaine le soutiennent encore. M. Casimatitis exprime ses doutes quant à la capacité des candidats actuels du GOP à vaincre M. Trump lors d’une élection primaire. La discussion porte ensuite sur la criminalité à New York, Casimatitis critiquant les statistiques trompeuses sur la criminalité et l’absence de loi et d’ordre.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=aANgZxVPBTc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8902-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8902-fr/</guid>
        
        <category>Prix de l&apos;essence</category>
        
        <category>Réduction de la production de pétrole</category>
        
        <category>Implications politiques</category>
        
        <category>Débat GOP</category>
        
        <category>Statistiques criminelles</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;envolée du dollar et son impact sur l&apos;économie américaine, les risques et les inquiétudes, et la meilleure opération risque-récompense</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la récente flambée du dollar et son impact sur l’économie américaine. Nous aborderons également les risques potentiels et les inquiétudes liés à cette tendance, notamment la possibilité d’une bulle et le défi que représente la gestion de l’inflation. En outre, nous nous pencherons sur les paires de devises et les obligations d’État japonaises, ainsi que sur le meilleur compromis risque/rendement dans l’environnement de marché actuel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lenvolée-du-dollar-et-léconomie-américaine&quot;&gt;L’envolée du dollar et l’économie américaine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon Mark Downing de RBC Blue Bay Asset Management, la récente flambée du dollar est due au contexte fondamental solide des États-Unis. L’économie américaine a enregistré des performances robustes, la Fed d’Atlanta estimant la croissance au troisième trimestre à plus de 5 %. Cette situation contraste fortement avec l’affaiblissement de l’économie mondiale, en particulier en Europe et en Chine. Toutefois, M. Downing craint que la tendance à long terme du dollar ne devienne trop importante, ce qui pourrait conduire à une bulle. Il souligne également le risque que le scénario d’atterrissage en douceur de l’économie américaine soit remis en question, car la croissance ne montre aucun signe de ralentissement et l’inflation reste un défi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;paires-de-devises-et-obligations-détat-japonaises&quot;&gt;Paires de devises et obligations d’État japonaises&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne les paires de devises, M. Downing estime que le yen japonais est fondamentalement bon marché par rapport au dollar américain. Il note que le Japon est devenu un lieu de voyage moins cher, alors que les États-Unis sont devenus plus onéreux. Cependant, il suggère qu’il est encore trop tôt pour prendre une position courte sur le dollar par rapport au yen, car la Banque du Japon doit reconnaître la fin de la déflation et la réalisation de son objectif d’inflation. En ce qui concerne les obligations d’État japonaises (JGB), M. Downing maintient une position courte, car il s’attend à ce que l’inflation de base au Japon atteigne 4 % et à ce que la Banque du Japon révise ses prévisions d’inflation à la hausse. Si le gouvernement annonce que l’objectif d’inflation a été atteint, cela pourrait entraîner la fin du contrôle de la courbe des rendements et une hausse des rendements des JGB à 10 ans.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-meilleure-opération-risquerécompense-et-lhistoire-du-dollar-fort&quot;&gt;La meilleure opération risque/récompense et l’histoire du dollar fort&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Downing estime que la meilleure stratégie risque/récompense est actuellement la position courte sur les JGB, car il s’agit d’une stratégie à faible coût qui peut être menée avec patience. Il recommande la prudence dans d’autres domaines, tels que les taux américains et européens, et souligne le risque d’un effondrement des obligations d’État à plus long terme en cas d’inflation négative. En conclusion, M. Downing estime que la thèse de la vigueur du dollar est peut-être en train de s’essouffler, mais il n’a pas encore pris le contre-pied de cette tendance. Il souligne l’importance de surveiller les changements de politique, en particulier au Japon, et met en évidence la volatilité des devises dans l’environnement de marché actuel.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8717-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8717-fr/</guid>
        
        <category>Hausse du dollar</category>
        
        <category>Economie américaine</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Obligations japonaises</category>
        
        <category>RiskRewardTrade</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;assistant d&apos;Intuit alimenté par l&apos;IA, une assistance personnalisée pour la gestion des finances</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le nouvel assistant d’Intuit alimenté par l’IA, Intuit Assist, et son rôle dans la fourniture d’une assistance personnalisée aux utilisateurs sur les différentes plateformes d’Intuit. Nous discuterons également de la manière dont l’IA façonne la stratégie commerciale d’Intuit, de sa volonté d’aider les consommateurs à gérer leurs finances et des tendances du marché auxquelles Intuit répond.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TYkvAmb-dUU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-nouvel-assistant-dintuit-doté-dune-intelligence-artificielle--intuit-assist&quot;&gt;Le nouvel assistant d’Intuit doté d’une intelligence artificielle : Intuit Assist&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le PDG d’Intuit, Sasan Gadarzi, a récemment dévoilé Intuit Assist, un assistant intelligent doté d’une IA conçu pour fournir une assistance personnalisée aux utilisateurs sur les différentes plateformes d’Intuit, notamment Turbo Tax, Credit Karma et MailChimp. Cet outil innovant vise à aider les petites entreprises à développer des campagnes de marketing, en offrant une assistance pour la création de contenu, d’images et l’identification des publics cibles. Intuit Assist fournit également des informations précieuses sur les résultats de la campagne et les flux de trésorerie, jouant ainsi le rôle d’une équipe de marketing virtuelle.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-de-lia-dans-la-stratégie-commerciale-dintuit&quot;&gt;Le rôle de l’IA dans la stratégie commerciale d’Intuit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’IA est appelée à jouer un rôle important dans toutes les activités d’Intuit, en aidant notamment les consommateurs à gérer leurs finances, à économiser de l’argent et à joindre les deux bouts. Pour les petites entreprises, Intuit vise à contribuer à la croissance de la clientèle, à la génération de revenus et à la gestion des flux de trésorerie. Des plateformes telles que Credit Karma et Turbo Tax sont conçues pour aider les utilisateurs à faire face aux dépenses imprévues, en proposant des solutions telles que l’accès anticipé aux salaires ou des prêts personnels pré-approuvés aux taux les plus bas. Intuit Assist, qui agit comme un assistant virtuel, guide les consommateurs et les petites entreprises vers la prospérité financière.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tendances-du-marché-et-réponse-dintuit&quot;&gt;Tendances du marché et réponse d’Intuit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;À la lumière des tendances actuelles du marché, M. Gadarzi a reconnu les craintes suscitées par la hausse des taux d’intérêt et leur impact potentiel sur les consommateurs et les ménages. Toutefois, les données d’Intuit provenant de Credit Karma et d’autres plateformes fournissent des informations précieuses sur ces tendances. Par exemple, les réserves de trésorerie des petites entreprises représentent environ 90 % de ce qu’elles étaient l’année dernière, ce qui constitue une amélioration significative par rapport aux niveaux antérieurs à la pandémie. Du côté des consommateurs, les scores de crédit ont baissé de 13 points depuis mars 2020, tandis que les soldes des cartes de crédit ont augmenté de plus de 30 %. Malgré ces difficultés, les consommateurs sont plus attentifs à leurs habitudes de consommation, ce qui témoigne d’un changement de comportement financier.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TYkvAmb-dUU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8198-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8198-fr/</guid>
        
        <category>AIPoweredAssistant</category>
        
        <category>Intuit</category>
        
        <category>Petitesentreprises</category>
        
        <category>Campagnesdemarketing</category>
        
        <category>Gestionfinancière</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Données sur l&apos;inflation, hausse des prix du pétrole et avis d&apos;experts : comment ils influencent le marché boursier et les décisions d&apos;investissement</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’impact des données sur l’inflation et de la hausse des prix du pétrole sur le marché boursier. Nous examinerons également les avis d’experts et les stratégies d’investissement dans le contexte des préoccupations liées à l’inflation, et nous discuterons des données relatives à l’inflation en Chine et de leurs implications. Restez à l’écoute pour en savoir plus sur la façon dont ces facteurs peuvent façonner le marché et influencer les décisions d’investissement.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OCmiJHUYwEU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-données-sur-linflation-et-des-prix-du-pétrole-sur-le-marché-boursier&quot;&gt;L’impact des données sur l’inflation et des prix du pétrole sur le marché boursier&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La publication prochaine de l’indice des prix à la consommation (IPC) et de l’indice des prix à la production (IPP) devrait faire apparaître une hausse de l’inflation, ce qui pourrait avoir un impact sur le marché boursier. L’histoire de l’énergie, en particulier la hausse des prix du pétrole, est une arme à double tranchant en termes d’inflation. Les prix du pétrole influencent directement l’inflation car ils servent de coût d’entrée et peuvent réduire les liquidités dans le système. Il est intéressant de noter que si l’IPC devrait augmenter, l’IPC de base, qui exclut les éléments volatils tels que l’alimentation et l’énergie, devrait être inférieur au rapport précédent. Cette baisse de l’IPC de base pourrait potentiellement donner le feu vert à une hausse des actions.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perspectives-dexperts-et-stratégies-dinvestissement-dans-un-contexte-dinflation-et-de-hausse-des-prix-du-pétrole&quot;&gt;Perspectives d’experts et stratégies d’investissement dans un contexte d’inflation et de hausse des prix du pétrole&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Des experts comme Mark Tepper suggèrent que toutes les données indiquent une ré-accélération de l’inflation. Malgré cela, le marché prévoit toujours trois ou quatre réductions de taux l’année prochaine, ce qui semble en contradiction avec les données relatives à l’inflation. La situation des salaires ne laisse pas présager une poursuite de l’inflation, mais d’autres facteurs, tels que les prix du pétrole, le font. Si le pétrole se négocie au-dessus de 88,25 dollars le baril sur les marchés à terme, il pourrait atteindre 100 dollars, ce qui aurait un impact supplémentaire sur l’inflation. En termes de stratégies d’investissement, le marché boursier devrait rester stable, même en cas de récession. L’analyse technique suggère que si le S&amp;amp;P peut dépasser les 4 050 points, ce sera un signe positif pour le reste de l’année. Par conséquent, il est recommandé de rester long et d’augmenter les positions longues si le S&amp;amp;P atteint ce niveau.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-données-sur-linflation-en-chine-et-leurs-implications&quot;&gt;Les données sur l’inflation en Chine et leurs implications&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Chine a récemment publié des données sur l’inflation qui ont montré une augmentation de l’inflation, ce qui a été perçu comme une bonne nouvelle. Toutefois, la fiabilité des données chinoises est remise en question, tout comme le scepticisme à l’égard des données américaines. Si les prix du cuivre et du brut remontent, cela pourrait indiquer que le marché pense que la situation économique de la Chine s’améliore. En conclusion, les prochaines données sur l’inflation devraient montrer une hausse, avec un accent sur l’IPC de base. Les prix du pétrole ont un impact significatif sur l’inflation et le marché boursier. Les stratégies d’investissement doivent prendre en compte les effets potentiels des prix du pétrole et de l’inflation sur le marché. Les données sur l’inflation en Chine sont considérées avec prudence, mais des signes positifs pourraient indiquer une amélioration de la situation économique.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OCmiJHUYwEU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/7526-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/7526-fr/</guid>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Bourse</category>
        
        <category>Prix du pétrole</category>
        
        <category>Stratégies d&apos;investissement</category>
        
        <category>IPC de base</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Point de vue du gouverneur républicain sur l&apos;enquête de destitution, les préoccupations économiques et l&apos;importance de la création d&apos;emplois</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons examiner le point de vue d’un gouverneur républicain sur l’enquête de destitution et son intérêt pour les prochaines élections et les politiques de Joe Biden. Nous aborderons également ses préoccupations concernant l’économie, les hausses de taux d’intérêt de la Réserve fédérale et son appel à un changement de leadership. Enfin, nous examinerons son point de vue sur le double mandat de la Réserve fédérale et sur la grève de l’UAW, en soulignant l’importance de la création d’emplois et de l’équilibre entre les droits des employés et les capacités des employeurs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5lvU7e03MLk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;enquête-sur-la-mise-en-accusation--une-perspective-républicaine&quot;&gt;Enquête sur la mise en accusation : Une perspective républicaine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Un gouverneur républicain a récemment fait part de son point de vue sur l’enquête de destitution, soulignant l’importance de se concentrer sur les prochaines élections et sur les politiques de Joe Biden. Il a exprimé son soutien à une enquête factuelle, plutôt qu’à une enquête de destitution, dans le but de s’assurer que le président Biden n’a pas reçu d’avantages de la part de gouvernements étrangers. Il est intéressant de noter qu’il a déclaré n’avoir été approché par personne au sujet des affaires judiciaires de Trump, mais il a reconnu que certains républicains avaient exprimé des inquiétudes au sujet des difficultés judiciaires des Biden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;léconomie-et-la-réserve-fédérale--un-appel-au-changement&quot;&gt;L’économie et la Réserve fédérale : Un appel au changement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le gouverneur a également parlé de l’économie et de la Réserve fédérale, exprimant ses inquiétudes quant au calendrier et à l’agressivité des hausses de taux d’intérêt, qui, selon lui, ont été préjudiciables aux familles américaines. Il a demandé que des signaux clairs soient envoyés aux entreprises et aux familles américaines, en particulier à celles qui s’inquiètent des dettes liées aux cartes de crédit et de l’accès à la propriété. S’il est élu président, il souhaiterait voir un nouveau dirigeant à la Réserve fédérale et limogerait l’actuel président, Jay Powell. Il a également souligné l’importance de contrôler les dépenses, de s’attaquer aux problèmes de la chaîne d’approvisionnement et d’éviter les perturbations économiques potentielles telles que la grève de l’UAW.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-double-mandat-de-la-réserve-fédérale-et-de-la-grève-de-luaw&quot;&gt;Le double mandat de la Réserve fédérale et de la grève de l’UAW&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le gouverneur estime que la Réserve fédérale doit avant tout se concentrer sur la maîtrise de l’inflation et le suivi du taux de chômage. Fort de son expérience de gouverneur, il a souligné l’importance de la création d’emplois. Au sujet de la grève de l’UAW, il a déclaré que les négociations entre le syndicat et l’employeur devraient être le principal moyen de résoudre le problème. Il a également indiqué que le président ne devait intervenir qu’en cas d’absolue nécessité, en tenant compte de la sécurité nationale et de la capacité de production. Cela met en évidence l’équilibre entre le droit de grève des employés et la capacité des employeurs à les remplacer, comme le prévoit la législation fédérale sur les relations de travail.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5lvU7e03MLk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/1080-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/1080-fr/</guid>
        
        <category>Enquête sur la destitution</category>
        
        <category>Élections</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Hausse des taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Grève de l&apos;UAW</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;envolée du dollar, les risques d&apos;une tendance à l&apos;encombrement du dollar et les implications pour la stabilité du marché</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la récente hausse du dollar et son impact sur l’économie américaine. Nous aborderons également les risques potentiels d’une tendance à la hausse du dollar et les défis liés à la réalisation de l’objectif d’inflation de la banque centrale. En outre, nous nous pencherons sur les paires de devises et les obligations d’État japonaises, ainsi que sur la stratégie du basis trading et ses implications pour la stabilité du marché.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lenvolée-du-dollar-et-léconomie-américaine&quot;&gt;L’envolée du dollar et l’économie américaine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon Mark Downing, de RBC Blue Bay Asset Management, la récente flambée du dollar est due à la solidité des fondamentaux américains. L’économie américaine s’est bien comportée, la Fed d’Atlanta estimant la croissance du troisième trimestre à plus de 5 %. Cette performance robuste contraste fortement avec l’affaiblissement de l’économie mondiale, en particulier en Europe et en Chine. Toutefois, M. Downing craint que la tendance à long terme du dollar ne devienne trop importante, ce qui pourrait conduire à une bulle. Il souligne également le risque que le récit d’un atterrissage en douceur soit soumis à des pressions, notamment en termes d’inflation. Bien que l’inflation ait été ramenée de 8 % à 4 %, il sera plus difficile d’atteindre l’objectif de 2 % fixé par la banque centrale, notamment en raison de la hausse des prix du pétrole et des matières premières.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;paires-de-devises-et-obligations-détat-japonaises&quot;&gt;Paires de devises et obligations d’État japonaises&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne les paires de devises, M. Downing estime que le yen japonais est fondamentalement bon marché par rapport au dollar américain. Il note que le Japon est devenu un lieu de voyage moins cher, alors que les États-Unis sont devenus plus onéreux. Cependant, il suggère qu’il est encore trop tôt pour prendre une position courte sur le dollar par rapport au yen, car la Banque du Japon doit reconnaître la fin de la déflation et la réalisation de son objectif d’inflation. En ce qui concerne les obligations d’État japonaises (JGB), M. Downing maintient une position courte, car il s’attend à ce que l’inflation de base au Japon atteigne 4 % et à ce que la Banque du Japon révise ses prévisions d’inflation à la hausse. Si le gouvernement annonce que l’objectif d’inflation a été atteint, cela pourrait entraîner la fin du contrôle de la courbe des rendements (YCC) et une hausse des rendements des JGB à 10 ans.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;négociation-de-la-base-et-stabilité-du-marché&quot;&gt;Négociation de la base et stabilité du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Downing aborde également la question du basis trading, une stratégie populaire parmi les fonds spéculatifs macroéconomiques. Malgré les inquiétudes suscitées par les opérations de base à effet de levier, il ne pense pas qu’il s’agisse d’un facteur déterminant pour la stabilité du marché. Il pense que le basis trading est devenu populaire parce que le trading directionnel sur les taux a été difficile cette année. En conclusion, M. Downing suggère que la vente à découvert de JGBs reste une bonne opération risque/récompense, tout en mettant en garde contre une trop forte hausse des autres taux. Il mentionne également la possibilité d’un repli des obligations du Trésor en cas d’inflation négative.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/7536-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/7536-fr/</guid>
        
        <category>Flambée du dollar</category>
        
        <category>économie américaine</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>obligations japonaises</category>
        
        <category>stabilité des marchés</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La cote d&apos;approbation du président Biden, le dilemme d&apos;Apple en Chine et l&apos;impact du marché immobilier sur les dépenses de consommation</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons de la faible cote de popularité du président Biden et des défis économiques qu’il doit relever pour gagner le soutien et la confiance du public. Nous examinerons également le dilemme d’Apple en Chine et l’effet d’entraînement qu’il pourrait avoir sur l’entreprise et le marché. Enfin, nous nous pencherons sur la situation particulière du marché immobilier, sur le dilemme de la Réserve fédérale en matière de taux d’intérêt et sur l’impact potentiel sur les dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/3U4aEwnfYdo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cote-dapprobation-de-joe-biden-et-les-défis-économiques&quot;&gt;La cote d’approbation de Joe Biden et les défis économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Des données récentes révèlent que la cote d’approbation du président Biden n’est que de 39 %, alors que 58 % des électeurs attribuent l’état actuel de l’économie à son administration. En outre, seuls 45 % des électeurs pensent que M. Biden a de l’empathie pour les gens comme eux, ce qui indique un déficit de confiance potentiel. Ces chiffres suggèrent que M. Biden pourrait être confronté à des obstacles importants pour obtenir le soutien et la confiance du public.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-dapple-en-chine-et-son-effet-dentraînement&quot;&gt;Le dilemme d’Apple en Chine et son effet d’entraînement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le récent revers d’Apple en Chine, où les fonctionnaires et les employés des entreprises soutenues par le gouvernement n’ont pas le droit d’utiliser les iPhones, représente un défi de taille pour le PDG Tim Cook. La guerre froide qui oppose actuellement les États-Unis à la Chine complique encore la position d’Apple sur le marché, car la société pourrait subir des dommages collatéraux en raison des restrictions imposées à certaines puces informatiques. L’interdiction des produits Apple pourrait également avoir des conséquences plus larges, comme le montre la baisse des actions des 30 premières entreprises exposées à la Chine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-marché-du-logement-la-réserve-fédérale-et-les-dépenses-de-consommation&quot;&gt;Le marché du logement, la Réserve fédérale et les dépenses de consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché du logement se trouve actuellement dans une situation unique, de nombreux propriétaires hésitant à vendre en raison de la faiblesse des taux d’intérêt et de l’augmentation potentielle des paiements hypothécaires. Cette stagnation fait qu’il est difficile pour les acheteurs de trouver des propriétés convenables. La Réserve fédérale est également dans une situation délicate en ce qui concerne les taux d’intérêt, certains responsables hésitant à augmenter les taux tout en souhaitant garder des options ouvertes pour d’éventuels ajustements. En attendant, comme les gens commencent à manquer d’argent et de cartes de crédit pour leurs achats, l’impact sur les dépenses de consommation pourrait être significatif, ce qui pourrait nécessiter un resserrement des politiques.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=3U4aEwnfYdo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3876-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3876-fr/</guid>
        
        <category>Cote d&apos;approbation de Biden</category>
        
        <category>Défis économiques</category>
        
        <category>Apple</category>
        
        <category>Chine</category>
        
        <category>Marché du logement</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
