<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 03:06:39 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2023 03:06:39 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>La persistance des coûts élevés du logement, l&apos;impact de l&apos;offre limitée sur les prix du logement et les difficultés rencontrées par les demandeurs d&apos;emploi</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la persistance des coûts élevés du logement et la dynamique du marché du travail, y compris l’impact de l’offre limitée sur les prix du logement et les défis auxquels sont confrontés les demandeurs d’emploi. Nous discuterons également des tendances en matière d’embauche et des perspectives économiques, ainsi que des implications des Bidenomics sur les salaires réels et l’avenir de l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-persistance-du-coût-élevé-du-logement-et-la-dynamique-du-marché-du-travail&quot;&gt;La persistance du coût élevé du logement et la dynamique du marché du travail&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré le refroidissement du marché de l’immobilier, les prix des logements sont restés élevés en raison d’une offre limitée, ce qui contribue à maintenir la demande de logements. C’est particulièrement vrai pour les personnes qui ont un emploi et une augmentation de salaire et qui cherchent encore à acheter un logement. Toutefois, les données salariales suggèrent que les salaires augmentent à un rythme similaire à celui de l’inflation des prix, les gains moyens d’un mois sur l’autre étant légèrement inférieurs aux attentes, ce qui indique une croissance modérée des salaires. Il est intéressant de noter qu’il existe une différence significative entre les augmentations de salaire des personnes qui quittent leur emploi et celles qui conservent leur poste actuel, l’écart étant en faveur des personnes qui quittent leur emploi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-tendances-en-matière-dembauche-et-des-perspectives-économiques-sur-le-marché-du-travail&quot;&gt;L’impact des tendances en matière d’embauche et des perspectives économiques sur le marché du travail&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le délai d’embauche des employeurs est passé à un mois et demi, contre 27 jours avant la pandémie, certains secteurs tels que l’ingénierie et la médecine connaissant des délais d’embauche encore plus longs. Cette situation reflète l’hésitation des employeurs à recruter pour des postes permanents en raison des incertitudes persistantes liées à la pandémie. Par ailleurs, l’augmentation du nombre de personnes à la recherche d’un emploi par rapport à celles qui en trouvent un laisse présager un marché de l’emploi difficile. Des facteurs tels que l’arrivée de nouveaux diplômés sur le marché du travail et la nécessité de rembourser les dettes de cartes de crédit contribuent à l’augmentation du nombre de personnes à la recherche d’un emploi. Malgré ces défis, l’économie montre des signes d’amélioration, même si les inquiétudes concernant l’augmentation des niveaux d’endettement et l’inflation persistent.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bidenomics-les-salaires-réels-et-lavenir-de-léconomie&quot;&gt;Bidenomics, les salaires réels et l’avenir de l’économie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’administration du président Biden, qui s’appuie sur la plate-forme des “Bidenomics”, souligne la vigueur de l’économie. Cependant, les salaires réels ont baissé et l’inflation a réduit le pouvoir d’achat des citoyens. La croissance du PIB au troisième trimestre devrait être significative, mais l’impact des niveaux d’endettement élevés et de l’inflation sur l’économie et les prochaines élections reste incertain. Sur une note positive, des entreprises comme Walgreens et des sociétés de restauration embauchent et offrent des possibilités de travail flexible et à temps partiel. Le secteur de l’hôtellerie et de la restauration connaît également une recrudescence des embauches, car les Américains mangent à l’extérieur à un prix plus abordable. Malgré ces tendances positives, l’augmentation significative du coût du logement et l’écart entre les salaires et l’inflation restent préoccupants pour les individus et l’économie dans son ensemble.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/8234-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/8234-fr/</guid>
        
        <category>Coût du logement</category>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>Perspectives économiques</category>
        
        <category>Bidenomics</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Ralentissement du marché du travail, réponse de la Réserve fédérale et atténuation des pressions inflationnistes</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons du récent ralentissement du marché du travail, de la réponse de la Réserve fédérale et de l’impact sur les pressions inflationnistes. Nous étudierons également les tendances en matière de participation à la population active et la manière dont elles atténuent le risque d’inflation. Enfin, nous examinerons les possibilités de récession et l’impact de la politique monétaire sur l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/i8jWAKOiY38/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ralentissement-du-marché-du-travail-et-réponse-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;Ralentissement du marché du travail et réponse de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le dernier rapport sur l’emploi indique un ralentissement du marché du travail, avec un taux de chômage de 3,8 % en août, le plus élevé depuis février. Malgré cela, l’embauche reste stable avec 187 000 emplois supplémentaires. Les gains salariaux se modèrent, ce qui suggère que les pressions inflationnistes s’atténuent. Cela a conduit les opérateurs à penser que la Réserve fédérale (Fed) est plus susceptible de maintenir les taux, les marchés estimant à 93 % les chances que la Fed fasse une pause lors de sa réunion à la fin du mois.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tendances-du-marché-du-travail-et-pressions-inflationnistes&quot;&gt;Tendances du marché du travail et pressions inflationnistes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économiste en chef d’ADP, Neil Richardson, suggère que le marché du travail pourrait ralentir pour les bonnes raisons. De plus en plus de personnes entrent sur le marché du travail, comme le montre l’augmentation du taux de participation à la population active. C’est une bonne nouvelle pour la Fed, car cela indique que les marchés de l’emploi tendus se relâchent, réduisant ainsi le risque de stimuler l’inflation. Richardson met également en évidence une augmentation de la participation au marché du travail des travailleurs âgés et des femmes en âge de travailler, une tendance qui atténue les pressions inflationnistes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;possibilités-de-récession-et-impact-de-la-politique-monétaire&quot;&gt;Possibilités de récession et impact de la politique monétaire&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En ce qui concerne une éventuelle récession, M. Richardson estime que le scénario de base d’un atterrissage en douceur reste intact. L’augmentation du taux de chômage de 3,5 à 3,8 % est significative, mais reste un taux de chômage faible. Les mois à venir seront cruciaux pour déterminer si un atterrissage en douceur ou brutal est possible. M. Richardson évoque également les effets à retardement de la politique monétaire sur l’économie, notant que si le marché du travail est solide, il est également très fragmenté. Les effets de la politique de la Fed ont déjà été observés dans le secteur manufacturier, qui a connu des faiblesses tout au long de l’année. L’impact global de la politique de la Fed dépendra de la fin du taux terminal et de la durée pendant laquelle la Fed maintiendra les taux à des niveaux plus élevés.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=i8jWAKOiY38&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/7798-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/7798-fr/</guid>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Pressions inflationnistes</category>
        
        <category>Taux de chômage</category>
        
        <category>Politique monétaire</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dernières données sur le chômage et les revenus, conséquences sur l&apos;inflation et performance des taux d&apos;intérêt</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous analyserons les dernières données sur le chômage et les revenus, y compris les demandes d’allocations chômage et les revenus et dépenses des particuliers. Nous examinerons également les indicateurs d’inflation et leurs implications pour l’économie. En outre, nous discuterons de la situation actuelle des taux d’intérêt et de la performance des actions, ainsi que des facteurs à l’origine de l’augmentation de l’inflation des services.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIfvjAh-_Uk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;données-sur-le-chômage-et-le-revenu&quot;&gt;Données sur le chômage et le revenu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les dernières données économiques révèlent une baisse des demandes d’allocations chômage pour la semaine, avec un chiffre de 228 000, inférieur aux 235 000 attendus. Il s’agit du niveau le plus bas de demandes d’allocations chômage pour le mois d’août, le dernier chiffre aussi bas ayant été enregistré au cours de la dernière semaine de juillet. Cependant, les demandes continues pour la semaine du 19 août s’élevaient à 1 725 000, le niveau le plus élevé depuis la première semaine de juillet. Les données sur les revenus et les dépenses des particuliers ont montré une légère augmentation des revenus de 0,2 %, légèrement inférieure aux attentes, tandis que les dépenses ont augmenté de 0,1 %, dépassant les attentes. Il s’agit du deuxième meilleur chiffre de l’année en matière de dépenses, le plus élevé ayant été enregistré en janvier (1,9 %).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;inflation-et-déflateur-de-base&quot;&gt;Inflation et déflateur de base&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les indicateurs d’inflation, en particulier le déflateur PCE, sont ressortis à 2,1 %, exactement comme prévu. Le point bas de l’inflation a été enregistré à 0,10 % en mai et en mars, tandis qu’en juin, il a augmenté à 1 %, le taux le plus élevé depuis 1981. D’une année sur l’autre, le déflateur a augmenté de 3,3 %, ce qui est conforme aux attentes. Toutefois, elle est supérieure de 0,3 % à la valeur précédente de 3,0 %, ce qui constitue une tendance préoccupante. Le déflateur de base, qui exclut les prix volatils de l’alimentation et de l’énergie, a augmenté de 0,2 % d’un mois sur l’autre, ce qui est conforme aux attentes et constitue une amélioration par rapport au chiffre précédent de 1,17 %.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;taux-dintérêt-et-implications-économiques&quot;&gt;Taux d’intérêt et implications économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les taux d’intérêt ont été volatils mais ont baissé, oscillant actuellement entre 4,08 % et 4,09 %. Malgré cela, les actions se sont bien comportées, avec une tendance continue à la hausse. L’écart entre l’augmentation des dépenses et les chiffres des revenus inférieurs aux attentes suggère que la croissance des dépenses ne provient pas de la rémunération. Cela pourrait indiquer que les dépenses ont été moins importantes au mois d’août. Toutefois, les facteurs exacts à l’origine de cette hausse de l’inflation dans les services, tels que les commissions financières ou les commissions d’agents de change, ne sont pas clairs pour l’instant. Il est évident que le secteur des services ne progresse pas de manière significative.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIfvjAh-_Uk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3754-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3754-fr/</guid>
        
        <category>Chômage</category>
        
        <category>données sur les revenus</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>dépenses</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Michael Pawn donne son point de vue sur les perspectives d&apos;inflation et de revenus fixes, les attentes du marché et les rendements du Trésor.</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons les idées de Michael Pawn sur les perspectives d’inflation et de revenus fixes, y compris ses prévisions pour l’indice des prix à la consommation et la position de la Réserve fédérale. Nous examinerons également les attentes du marché, les rendements des bons du Trésor et les facteurs qui influencent les prix récents du marché.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/vG0NwstxzmE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perspectives-dinflation-et-de-lindice-de-référence-des-prix-à-la-consommation&quot;&gt;Perspectives d’inflation et de l’indice de référence des prix à la consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lors d’une récente discussion, Michael Pawn, expert en questions économiques, a fait part de son point de vue sur les perspectives d’inflation et de revenus fixes. Il anticipe une pause dans la tendance à la désinflation en termes de PCE de base (dépenses de consommation personnelle), qui est un indicateur économique significatif depuis un certain temps. Malgré l’affirmation de Rafael Bostic, président de la Fed d’Atlanta, selon laquelle l’indice PCE de base serait proche de l’objectif si l’on excluait les composantes retardataires liées au logement, M. Pawn prévoit un chiffre plus élevé pour le super-noyau (excluant le logement dans les services), aux alentours de 0,5. Il affirme que ce chiffre ne convaincra pas la Réserve fédérale (Fed) qu’elle continue à progresser, car le taux d’inflation actuel, bien qu’inférieur à son pic, est toujours considéré comme trop élevé.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-position-de-la-réserve-fédérale-et-les-attentes-du-marché&quot;&gt;La position de la Réserve fédérale et les attentes du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bien que le marché ait interprété les commentaires de M. Bostic comme étant dovish, M. Pawn pense que la Fed maintiendra une position hawkish jusqu’à ce que l’inflation diminue de manière significative et se rapproche de l’objectif fixé. Il note que le marché des Fed funds futures prévoit des réductions dès le début de l’année prochaine, mais il affirme que le marché est encore baissier et qu’il ne comprend pas pleinement le message de la Fed. M. Pawn suggère que de nombreux investisseurs s’attendent à des baisses de taux parce qu’ils pensent que la Fed approche de la fin de son cycle de resserrement, et que la prochaine mesure importante sera probablement une baisse. Il souligne également que les investisseurs gèrent le risque en conservant une position “au cas où”, au cas où l’économie s’affaiblirait.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;prix-du-marché-et-rendements-du-trésor&quot;&gt;Prix du marché et rendements du Trésor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Pawn insiste sur le fait que les marchés ne prennent pas seulement en compte les scénarios de base lorsqu’ils fixent les prix. Il affirme que si les taux risquent d’être nuls d’ici la fin de l’année prochaine en raison d’une crise, il n’y a probablement pas beaucoup de chances que les taux soient de 10. Il estime que le marché est évalué en fonction d’une confiance trop grande et d’un risque trop élevé de scénario baissier. Il prévoit que les rendements à court terme continueront à augmenter comme ils l’ont fait jusqu’à présent. En ce qui concerne la récente remontée des rendements du Trésor, M. Pawn l’attribue à des facteurs économiques secondaires tels que le chiffre JOLTS (Job Openings and Labor Turnover Survey) et les données salariales ADP (Automatic Data Processing). Il s’attend à ce que la croissance des salaires reste forte dans le prochain rapport sur l’emploi, avec une augmentation prévue de 0,4 de la croissance de la masse salariale.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vG0NwstxzmE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3141-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3141-fr/</guid>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>CorePCE</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>MarketExpectations</category>
        
        <category>TreasuryYields</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Baisse de la confiance des consommateurs et son impact sur le marché de l&apos;emploi, l&apos;épargne et les dépenses de consommation</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la récente baisse de confiance des consommateurs et son impact sur le marché de l’emploi, l’épargne et les dépenses de consommation. Nous examinerons les facteurs contribuant à cette baisse, notamment les inquiétudes concernant l’inflation et le marché du travail. En outre, nous examinerons les conséquences potentielles de cette tendance sur l’économie dans son ensemble, notamment en termes de diminution des dépenses de consommation et d’accroissement de l’incertitude.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TbMLRQdx7Nk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-tendance-à-la-baisse-de-la-confiance-des-consommateurs&quot;&gt;La tendance à la baisse de la confiance des consommateurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La confiance des consommateurs, moteur essentiel de la croissance économique, a connu récemment une baisse significative. Selon Dana Peterson, économiste en chef du Conference Board, la mesure de la confiance a été révisée à la baisse en juillet, effaçant les gains réalisés au cours des deux mois précédents. Cette baisse est largement attribuée aux inquiétudes concernant l’inflation, en particulier les prix des denrées alimentaires et de l’essence. En outre, les consommateurs sont moins optimistes à l’égard du marché du travail, ce qui indique un manque de confiance potentiel dans la recherche de nouvelles opportunités d’emploi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-marché-de-lemploi-et-le-moral-des-consommateurs&quot;&gt;Le marché de l’emploi et le moral des consommateurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les données de l’enquête sur les offres d’emploi et les mouvements de main-d’œuvre (JOLTS) confirment la baisse de confiance des consommateurs à l’égard du marché du travail, en montrant une diminution des offres d’emploi. Avec moins d’opportunités d’emploi, les consommateurs pourraient être plus enclins à conserver leur emploi actuel plutôt que d’en chercher un nouveau. La stagnation de la croissance des salaires et les rapports sur l’assouplissement des conditions d’emploi sont également des facteurs qui contribuent à la baisse de confiance des consommateurs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-sur-lépargne-et-les-dépenses-de-consommation&quot;&gt;L’impact sur l’épargne et les dépenses de consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La baisse de confiance des consommateurs a des conséquences importantes sur l’épargne et les dépenses de consommation. Pendant la pandémie, les consommateurs ont accumulé une épargne excédentaire, qui a atteint environ 2 200 milliards en termes réels. Cependant, cette épargne a considérablement diminué pour atteindre environ 730 milliards au deuxième trimestre. On s’attend à ce que les consommateurs épuisent cette épargne au cours du trimestre actuel, ce qui pourrait entraîner une baisse des dépenses de consommation. Cette tendance, associée à l’incertitude qui règne sur le marché du logement et à l’augmentation des coûts des biens de première nécessité, donne une image préoccupante de l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TbMLRQdx7Nk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/1321-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/1321-fr/</guid>
        
        <category>Confiance des consommateurs</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Marché de l&apos;emploi</category>
        
        <category>Épargne</category>
        
        <category>Dépenses des consommateurs</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
