<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 18:06:36 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2023 18:06:36 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>La cote de désapprobation record du président Biden, les implications pour son administration et les défis à venir</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de la cote de désapprobation record du président Biden parmi les principaux groupes de votants et des implications potentielles pour son administration. Nous explorerons également le débat autour des politiques de l’administration, y compris leur impact sur des questions telles que l’inflation et le changement climatique. Rejoignez-nous pour découvrir l’état actuel de l’opinion publique et les défis auxquels l’administration Biden est confrontée.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WkVCwts__9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cote-de-désapprobation-de-joe-biden-atteint-un-niveau-record&quot;&gt;La cote de désapprobation de Joe Biden atteint un niveau record&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon un récent sondage de Fox News, le président Biden fait actuellement l’objet d’une désapprobation record parmi les principaux groupes de votants, notamment les électeurs des banlieues, les femmes et les électeurs âgés de moins de 45 ans. Le sondage révèle également que M. Biden bénéficie d’une majorité de cotes négatives sur divers sujets, tels que la politique étrangère, les impôts, l’économie, l’immigration et l’inflation. Dans un autre sondage, 48 % des électeurs choisiraient l’ancien président Trump dans un match retour en 2024, contre 46 % pour M. Biden. Ces statistiques indiquent un changement significatif dans le sentiment du public, qui pourrait avoir de sérieuses implications pour l’administration.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-lutte-de-ladministration-pour-se-connecter&quot;&gt;La lutte de l’administration pour se connecter&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lors d’une discussion sur Fox News, Kevin Walling, stratège démocrate et ancien collaborateur de la campagne de Joe Biden, a reconnu la nature problématique de ces sondages pour l’administration. Il a souligné l’importance des groupes clés, tels que les électeurs des banlieues, les femmes et les jeunes électeurs, qui étaient essentiels à la réussite de la campagne du président Biden en 2020. Cependant, Jason Chaffetz, collaborateur de Fox News, a affirmé que les politiques de l’administration étaient responsables de la baisse des taux d’approbation. Il a critiqué l’absence d’une politique énergétique sérieuse et la question de l’inflation, qui, selon lui, est hors de contrôle sous le président Biden.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-débat-animé-sur-le-changement-climatique-et-linflation&quot;&gt;Le débat animé sur le changement climatique et l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La discussion s’est enflammée lorsque l’animatrice Maria Bartiromo a contesté l’affirmation de M. Walling selon laquelle le changement climatique est le problème numéro un des jeunes. Mme Bartiromo a fait valoir que l’inflation, la politique étrangère de la Chine et d’autres préoccupations urgentes étaient plus importantes pour le peuple américain. M. Walling a défendu sa position et a souligné les efforts de l’administration pour lutter contre le changement climatique par le biais de politiques telles que la loi sur la réduction de l’inflation et les crédits d’impôt sur l’énergie. Toutefois, Mme Bartiromo s’est montrée sceptique quant aux affirmations de M. Walling et a souligné que l’inflation a atteint des niveaux inégalés depuis 40 ans. Elle a fait valoir qu’une baisse de deux tiers signifie toujours que l’inflation est élevée et a critiqué M. Walling pour ne pas avoir abordé directement la question.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WkVCwts__9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/5393-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/5393-fr/</guid>
        
        <category>Taux de désapprobation</category>
        
        <category>Biden</category>
        
        <category>Sentiment public</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Changement climatique</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dilemme des banques centrales, hausse des prix du pétrole et marché financier mondial</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le dilemme auquel sont confrontées les banques centrales dans le contexte de la hausse des prix du pétrole et de son impact sur le marché financier mondial. Nous discuterons des effets d’une inflation élevée sur les bénéfices des entreprises et les dépenses de consommation, ainsi que des implications à long terme de cette situation. Rejoignez-nous pour découvrir les défis auxquels sont confrontées les banques centrales et les conséquences potentielles pour l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XEbpvJja8uc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-dilemme-des-banques-centrales-face-à-la-hausse-des-prix-du-pétrole&quot;&gt;Le dilemme des banques centrales face à la hausse des prix du pétrole&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché financier mondial connaît actuellement une reprise, avec une hausse de 119 points pour le Dow Industrials, de 73 points pour le Nasdaq et de 20 points pour le S&amp;amp;P 500. Cette hausse est en grande partie attribuée à la Banque centrale européenne (BCE) qui a augmenté ses taux d’intérêt d’un quart de point pour les porter à 4 %, marquant ainsi sa dixième hausse. De son côté, la Réserve fédérale, qui a déjà procédé à 11 hausses de taux, doit se réunir la semaine prochaine. Cependant, les banques centrales se trouvent dans une situation difficile en raison du ralentissement de la croissance et de la persistance d’une inflation élevée. Un facteur important contribuant à cette inflation est la récente flambée des prix du pétrole, qui ont dépassé les 90 dollars le baril. Cette hausse n’affecte pas seulement le prix de l’essence, mais aussi le coût de production des biens, ce qui maintient les chiffres de l’inflation à un niveau nettement plus élevé malgré le ralentissement de l’activité économique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-des-prix-du-pétrole-sur-les-bénéfices-des-entreprises-et-les-dépenses-de-consommation&quot;&gt;Impact des prix du pétrole sur les bénéfices des entreprises et les dépenses de consommation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La hausse des prix du pétrole a un effet d’entraînement sur l’économie, les coûts de l’énergie et de la main-d’œuvre rognant davantage les bénéfices des entreprises. Des sociétés comme American Airlines ont déjà réduit leurs prévisions de bénéfices trimestriels, et UPS s’attend à enregistrer des coûts liés à des contrats. Cette situation est une arme à double tranchant pour les investisseurs, car elle implique que les taux d’intérêt ne diminueront pas de sitôt et que les bénéfices des entreprises pourraient s’inverser, les prix des intrants étant plus élevés que la capacité à les répercuter sur les consommateurs. Du côté des consommateurs, les dépenses sont importantes et les emprunts par carte de crédit ont considérablement ralenti. Cela est dû en grande partie à l’inflation, car les consommateurs n’achètent pas plus d’unités, mais paient plus cher pour la même quantité de biens. Les ventes au détail n’ont pas progressé depuis avril 2021, malgré des mesures de relance massives.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-effets-à-long-terme-dune-inflation-élevée&quot;&gt;Les effets à long terme d’une inflation élevée&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché semble ignorer les avertissements de la Réserve fédérale concernant l’augmentation de l’inflation pendant une période plus longue. Rien dans les données relatives à l’inflation ne permet de penser que l’inflation ne sera pas plus élevée pendant une longue période. Cela se reflète dans le fait que les revenus ont diminué pendant trois années consécutives et que la hausse des prix de l’essence a entamé le budget des consommateurs. Le rythme des emprunts par carte de crédit a également ralenti, ce qui indique que les consommateurs se sont peut-être heurtés à un mur et se sentent épuisés. En conclusion, les banques centrales sont confrontées à une situation difficile, avec une croissance ralentie et une inflation élevée. La flambée des prix du pétrole contribuera davantage aux pressions inflationnistes, ce qui aura un impact sur les dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XEbpvJja8uc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/8146-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/8146-fr/</guid>
        
        <category>Banques centrales</category>
        
        <category>prix du pétrole</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        <category>bénéfices des entreprises</category>
        
        <category>dépenses des consommateurs</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Préférence pour les bénéfices, actions américaines, perspectives positives et nouvelles possibilités d&apos;investissement</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les raisons pour lesquelles les actions américaines sont actuellement une préférence rentable pour les investisseurs, les perspectives positives du marché en raison de la décision potentielle de la Réserve fédérale, et les opportunités d’investissement émergentes au Japon et en Inde. Nous aborderons également les facteurs qui rendent les actions américaines attrayantes, les prévisions de croissance des bénéfices pour le S&amp;amp;P 500 et les avantages potentiels de l’investissement au Japon et en Inde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YI1tvHadhLA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;surpondérer-les-actions-américaines--une-préférence-rentable&quot;&gt;Surpondérer les actions américaines : Une préférence rentable&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les actions américaines sont actuellement un choix privilégié pour les investisseurs en raison de leur rendement supérieur à celui des autres actions mondiales. Une part importante de l’indice des actions américaines est constituée du secteur technologique, connu pour générer des flux de trésorerie substantiels et pour être très évolutif. Les entreprises technologiques comme Apple, qui dispose de 60 milliards de dollars de liquidités nettes dans son bilan, sont susceptibles d’accroître leurs bénéfices dans un contexte de taux d’intérêt plus élevés. Le marché haussier, qui a débuté en juin, devrait se poursuivre avec une croissance positive des bénéfices pour le S&amp;amp;P 500, ce qui fait des actions américaines un investissement intéressant.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-décision-de-la-réserve-fédérale--une-perspective-positive&quot;&gt;La décision de la Réserve fédérale : Une perspective positive&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La décision potentielle de la Réserve fédérale de rester plus longtemps à la hausse a des répercussions sur le marché. Si l’on exclut le secteur de l’énergie, le S&amp;amp;P 500 devrait enregistrer une croissance des bénéfices en glissement annuel d’environ 3,5 % à 5 %, ce qui constitue le premier résultat positif depuis trois trimestres. En outre, la croissance des bénéfices pour le S&amp;amp;P 500 est estimée à environ 8 à 10 % l’année prochaine. Ces perspectives positives devraient entraîner une hausse des marchés et renforcer l’attrait des actions américaines.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;japon-et-inde--nouvelles-opportunités-dinvestissement&quot;&gt;Japon et Inde : Nouvelles opportunités d’investissement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Alors que la Chine est confrontée à des défis structurels, notamment dans le secteur de l’immobilier, le Japon et l’Inde présentent des opportunités d’investissement attrayantes. Le Japon bénéficie de la faiblesse du yen, ce qui le rend très compétitif, et les entreprises japonaises procèdent à d’importants rachats, grâce à des bilans riches en liquidités. En Inde, l’histoire positive comprend la résolution des créances douteuses, l’augmentation des prêts, l’utilisation élevée des capacités et un secteur technologique en pleine croissance. L’infrastructure du pays s’est considérablement améliorée, ce qui en fait une destination attrayante pour l’industrie manufacturière et profite à la stabilité de sa balance courante et de sa monnaie. Par conséquent, malgré les valorisations attrayantes de la Chine, le Japon et l’Inde offrent des opportunités d’investissement plus prometteuses.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YI1tvHadhLA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6635-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6635-fr/</guid>
        
        <category>USE Actions</category>
        
        <category>Secteur technologique</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Croissance des bénéfices</category>
        
        <category>Opportunités d&apos;investissement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Facteurs économiques mondiaux et défis politiques, stabilité de l&apos;économie chinoise et difficultés rencontrées par les décideurs politiques</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les facteurs économiques mondiaux et les défis politiques qui ont actuellement un impact sur l’économie mondiale. Nous nous pencherons également sur la stabilité de l’économie chinoise, les défis structurels auxquels elle est confrontée et les implications pour les politiques. Enfin, nous aborderons le concept de “japonisation” de la Chine et les difficultés rencontrées par les décideurs politiques dans le paysage économique actuel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UCy_t9uEyVk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;facteurs-économiques-mondiaux-et-défis-politiques&quot;&gt;Facteurs économiques mondiaux et défis politiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie mondiale est actuellement influencée par une myriade de facteurs, notamment la volatilité des devises, la fluctuation des prix du pétrole, l’instabilité des marchés des matières premières et l’état de l’économie chinoise. La force du dollar, la faiblesse des autres monnaies et l’instabilité des matières premières ont compliqué la situation pour les décideurs politiques. Malgré ces défis, les réductions de l’offre de pétrole ont réussi à maintenir le prix du pétrole à la hausse, ce qui pourrait inciter les décideurs à resserrer leurs politiques.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;stabilité-économique-de-la-chine-et-défis-structurels&quot;&gt;Stabilité économique de la Chine et défis structurels&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La stabilité de l’économie chinoise est un sujet de préoccupation important, alors que l’on s’attend à ce qu’elle soit forte. Toutefois, les défis structurels, notamment la diminution de la population et les niveaux d’endettement élevés dans une économie à revenu moyen, sont susceptibles d’entraîner un ralentissement de la croissance. Malgré ces défis, il semble que les mesures d’assouplissement prises par la Chine commencent à stabiliser l’économie. Toutefois, l’impact de ces politiques devrait être temporaire, compte tenu des problèmes structurels en jeu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-japonisation-de-la-chine-et-ses-implications-politiques&quot;&gt;La “japonisation” de la Chine et ses implications politiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La discussion a également porté sur la “japonisation” de la Chine, en établissant un parallèle avec la situation économique du Japon. À mesure que les pays s’enrichissent, leur taux de croissance économique tend à ralentir, un phénomène évident tant en Chine qu’au Japon. Il est peu probable que la politique de la Banque du Japon s’assouplisse davantage, l’attention se portant plutôt sur le moment où elle commencera à resserrer sa politique. La faiblesse du yen peut être prise en compte, mais elle n’est pas considérée comme une influence permanente sur l’inflation. Cela met en évidence les complexités et les défis auxquels sont confrontés les décideurs politiques dans le paysage économique mondial actuel.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UCy_t9uEyVk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/4578-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/4578-fr/</guid>
        
        <category>Économie mondiale</category>
        
        <category>Volatilité des devises</category>
        
        <category>Économie chinoise</category>
        
        <category>Prix du pétrole</category>
        
        <category>Défis politiques</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;effet d&apos;entraînement des prix du pétrole sur les monnaies asiatiques, la résurgence du dollar roi et l&apos;avenir des monnaies asiatiques</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’effet d’entraînement des prix du pétrole sur les monnaies asiatiques, la résurgence du “King Dollar” et son influence sur les monnaies européennes, ainsi que l’avenir des monnaies asiatiques dans le contexte des changements économiques. Nous discuterons des tensions économiques potentielles auxquelles sont confrontés les pays en déficit commercial en raison de la flambée des prix du pétrole, de l’impact des baisses de taux sur les monnaies européennes et de la reprise prévue des monnaies asiatiques si la Chine se stabilise et connaît une croissance économique.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/I-p9HVKeqdc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;leffet-dentraînement-des-prix-du-pétrole-sur-les-monnaies-asiatiques&quot;&gt;L’effet d’entraînement des prix du pétrole sur les monnaies asiatiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les prix du pétrole ont un impact profond sur les monnaies asiatiques, en particulier celles qui présentent des déficits commerciaux importants. Par exemple, l’Inde a déclaré un déficit de 24 milliards de dollars en août, avant même que les prix du pétrole n’atteignent leurs niveaux actuels. Le délai entre les variations des prix du pétrole et leur effet sur les balances commerciales est généralement de deux à trois mois. Par conséquent, les pays qui, comme l’Inde, sont déjà aux prises avec des problèmes de déficit commercial risquent d’être soumis à de nouvelles pressions économiques en raison de la flambée des prix du pétrole.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-résurgence-du-king-dollar-et-son-influence-sur-les-monnaies-européennes&quot;&gt;La résurgence du “King Dollar” et son influence sur les monnaies européennes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’influence du dollar sur les monnaies européennes se fait de plus en plus sentir. Les banques centrales européennes ayant terminé leurs hausses de taux, le marché envisage maintenant des baisses de taux pour ces monnaies, ce qui pourrait potentiellement miner leur valeur. Le “dollar roi” est de retour dans le jeu, et le nombre de hausses de taux restant dans les banques centrales du monde entier est minime. La prévision de la Réserve fédérale de 100 points de base pour les réductions de taux l’année prochaine pourrait renforcer davantage le dollar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lavenir-des-monnaies-asiatiques-face-aux-changements-économiques&quot;&gt;L’avenir des monnaies asiatiques face aux changements économiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’avenir des monnaies asiatiques est étroitement lié aux évolutions économiques de la région. La monnaie chinoise, par exemple, devrait se stabiliser autour de 730, avec une reprise potentielle prévue pour 2024. Cette prévision repose sur l’hypothèse d’une réduction des taux par la banque centrale chinoise et d’une reprise ultérieure de l’économie chinoise. Si la Chine se stabilise et connaît une reprise, d’autres monnaies asiatiques comme le dollar australien, le dollar taïwanais, le won coréen et le baht thaïlandais pourraient également en bénéficier. En particulier, le secteur de l’électronique, qui s’est effondré, pourrait connaître une reprise, ce qui donnerait un coup de fouet à ces monnaies.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=I-p9HVKeqdc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/0900-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/0900-fr/</guid>
        
        <category>Prix du pétrole</category>
        
        <category>Devises asiatiques</category>
        
        <category>Déficit commercial</category>
        
        <category>Dollar roi</category>
        
        <category>Changements économiques</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Le poids de la dette des étudiants, le stress financier et les réponses politiques</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur le poids de la dette des prêts étudiants, le stress financier auquel sont confrontés les emprunteurs et l’impact de la reprise du remboursement des prêts. Nous explorerons également les effets macro et microéconomiques de ces paiements, les réponses politiques mises en œuvre par l’administration Biden et la nécessité potentielle pour les emprunteurs d’ajuster leurs habitudes de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/CSXIb213hXs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-poids-de-la-dette-des-étudiants&quot;&gt;Le poids de la dette des étudiants&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon une récente enquête de NerdWallet, la majorité des emprunteurs de prêts étudiants considèrent leur dette comme un fardeau important. Un pourcentage stupéfiant de 57 % des emprunteurs ont déclaré qu’ils ne gagnaient pas assez d’argent pour pouvoir payer confortablement leurs mensualités. Ce stress financier et cette confusion sont exacerbés par la reprise imminente des remboursements de prêts étudiants après une interruption de trois ans et demi. L’imminence de cette échéance est source d’anxiété pour les emprunteurs, dont beaucoup ne savent pas comment ils vont gérer leurs finances une fois que les paiements reprendront.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-macro-et-micro-de-la-reprise-des-paiements&quot;&gt;L’impact macro et micro de la reprise des paiements&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Rachel Snyderman, directrice du projet de politique économique au Bipartisan Policy Center, souligne l’importance de faire la distinction entre l’impact macroéconomique et le stress financier au niveau microéconomique subi par les ménages individuels. Selon les estimations de Morgan Stanley, la reprise du remboursement des prêts étudiants pourrait entraîner une baisse des dépenses de consommation personnelle de 0,1 % d’ici la fin de l’année. Si ce chiffre peut sembler insignifiant au niveau macroéconomique, il représente des décisions et des chocs financiers importants pour les ménages individuels, dont beaucoup ont déjà du mal à joindre les deux bouts.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;réponses-politiques-et-évolution-des-habitudes-de-dépenses&quot;&gt;Réponses politiques et évolution des habitudes de dépenses&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En réponse au fardeau financier auquel sont confrontés les emprunteurs, l’administration Biden a mis en place un délai de grâce d’un an. Cette mesure est destinée à aider les emprunteurs à s’adapter à la reprise du remboursement des prêts étudiants, et elle garantit qu’ils ne seront pas pénalisés par des taux d’intérêt plus élevés ou par des répercussions sur leur cote de crédit s’ils manquent un paiement pendant cette période. Toutefois, cette réponse politique pourrait ne pas suffire à atténuer le stress financier subi par les emprunteurs. Comme le souligne Kimberly Palmer, experte en finances personnelles chez NerdWallet, de nombreux emprunteurs devront peut-être réduire leurs dépenses essentielles ou trouver des moyens de gagner un revenu supplémentaire pour couvrir leurs remboursements. Ce changement dans les habitudes de dépenses pourrait être une source de stress et de tension supplémentaire pour de nombreux emprunteurs.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=CSXIb213hXs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/9935-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/9935-fr/</guid>
        
        <category>Dette des étudiants</category>
        
        <category>fardeau financier</category>
        
        <category>reprise des paiements</category>
        
        <category>réponse politique</category>
        
        <category>stress financier</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Analyse de la performance des actions, croissance de Carvana, pause de NVIDIA et effondrement de KB Homes</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter des récentes performances boursières de Carvana, NVIDIA et KB Homes. Nous explorerons le potentiel de croissance de l’action Carvana, la phase de pause de l’action NVIDIA et la possibilité d’un effondrement de l’action KB Homes. Nous mettrons également en évidence les niveaux clés à surveiller et les événements à venir pour chaque société.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/k6insXNg8Bk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;carvana--une-action-en-pleine-ascension&quot;&gt;Carvana : Une action en pleine ascension&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Carvana, une plateforme de commerce électronique de premier plan pour l’achat et la vente de voitures d’occasion, a vu la valeur de son action augmenter de 1 000 % cette année. Malgré cette croissance impressionnante, les analystes de Wedbush pensent qu’il y a encore de la place pour d’autres, faisant passer l’action de sous-performance à neutre. Le prix de l’action est actuellement de 44 dollars, contre 36 dollars, et s’approche d’un point charnière. Elle pourrait soit revenir à 44 dollars, soit poursuivre sa tendance à la hausse. Il est conseillé aux investisseurs d’attendre un repli vers la moyenne mobile de 50 jours avant d’envisager un achat. Le prochain événement important pour Carvana est la publication de ses résultats le 3 novembre.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;nvidia--une-action-prometteuse-en-pause&quot;&gt;NVIDIA : Une action prometteuse en pause&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NVIDIA, une société technologique multinationale, a vu le cours de son action augmenter de 200 % cette année. Toutefois, l’évolution récente du cours n’a pas été idéale. Après la publication d’un solide rapport sur les bénéfices, l’action a grimpé jusqu’à 520 dollars dans les échanges après les heures de bourse, mais elle a ouvert à 502,10 dollars et a clôturé au plus bas à 502 dollars. Cette action sur les prix est considérée comme médiocre d’un point de vue technique. Bien que NVIDIA soit un titre prometteur à long terme, il se trouve actuellement dans une phase de pause. Un repli potentiel vers 403 $, son plus bas niveau du 14 août, suivi d’une période de consolidation, pourrait constituer un meilleur point d’entrée. La prochaine publication des résultats de NVIDIA est attendue aux alentours de Thanksgiving.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kb-homes--une-décomposition-potentielle&quot;&gt;KB Homes : Une décomposition potentielle&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;KB Homes, une société de construction de maisons, doit publier ses résultats plus tard dans la semaine. L’action a connu un fort volume et s’est détachée, ce qui lui a permis de progresser de 47 % depuis le début de l’année. Toutefois, compte tenu de la performance récente des actions du secteur et de la configuration de KB Homes, il est possible qu’un effondrement se produise. Le niveau clé à surveiller se situe entre 47,12 $ et 48 $, niveau qui a tenu jusqu’à présent. Si l’action s’effondre, elle pourrait former un sommet tête-épaules. Dans un tel scénario, une évaluation sûre pour un repli serait de soustraire sept points de la ligne de cou et de la moyenne mobile à 200 jours, qui se situe actuellement à 242 $.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=k6insXNg8Bk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4582-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4582-fr/</guid>
        
        <category>Actions</category>
        
        <category>Bénéfices</category>
        
        <category>AnalyseTechnique</category>
        
        <category>Ventilation</category>
        
        <category>Construction de maisons</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Le prix de l&apos;introduction en bourse d&apos;Instacart et son impact sur les investisseurs, la réalité du marché des introductions en bourse, et des idées pour d&apos;autres entreprises</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons étudier le prix de l’introduction en bourse d’Instacart et son impact sur les investisseurs. Nous aborderons également la réalité du marché des introductions en bourse, les données solides d’Instacart et l’impact potentiel sur d’autres entreprises qui attendent d’être cotées en bourse. Enfin, nous examinerons l’état du marché des introductions en bourse et les informations que l’introduction en bourse d’Instacart fournira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/6FcNWF6ic9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;prix-de-lintroduction-en-bourse-dinstacart-et-point-de-vue-des-investisseurs&quot;&gt;Prix de l’introduction en bourse d’Instacart et point de vue des investisseurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le prix de l’introduction en bourse d’Instacart devait initialement être fixé dans l’heure qui suivait, marquant ainsi une baisse de la levée de fonds de 38 millions de dollars réalisée par la société il y a quelques années, mais le prix actuel devrait être en baisse de 70 %. Malgré cela, l’introduction en bourse est structurée de manière à obtenir de bons résultats, la société réduisant le prix, limitant le flottant et fixant le prix pour un pop. Du point de vue des investisseurs, ceux qui ont investi 39 milliards de dollars chercheront probablement à vendre leurs actions. En revanche, ceux qui ont investi à un prix inférieur, par exemple 24 cents, peuvent être satisfaits de leur investissement. L’introduction en bourse permet aux investisseurs de réaliser leurs gains et d’éviter de détenir des actions non liquides.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-réalité-du-marché-des-introductions-en-bourse-et-les-chiffres-dinstacart&quot;&gt;La réalité du marché des introductions en bourse et les chiffres d’Instacart&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Au cours des 18 derniers mois, le marché des introductions en bourse a été confronté à un véritable retour à la réalité. Même les entreprises les plus performantes, comme Instacart, devront faire face à la demande du marché pour une évaluation raisonnable. Le marché des introductions en bourse ne fonctionnera pas correctement tant que le prix de l’introduction en bourse ne reflétera pas une valeur raisonnable. Malgré cela, Instacart est une entreprise performante qui dispose de paramètres solides, notamment la rentabilité, une croissance rapide et une grande fidélisation des consommateurs. L’entreprise devrait fixer le prix de son introduction en bourse à un niveau de décote, ce qui attirera de nouveau les acheteurs sur le marché.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-sur-les-autres-entreprises-et-situation-du-marché-des-introductions-en-bourse&quot;&gt;Impact sur les autres entreprises et situation du marché des introductions en bourse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La mentalité de liquidité et les valorisations élevées des investissements de capital-risque à un stade avancé peuvent avoir un impact sur le pipeline d’autres entreprises qui attendent d’être cotées en bourse. Les investisseurs en capital-risque matures comprennent que c’est le marché qui détermine le véritable reflet de la valeur, et qu’il appartient à l’entreprise de laisser ses actions s’échanger à un prix de marché. Le marché des introductions en bourse est actuellement en pleine effervescence, dans l’attente d’introductions en bourse comme celle d’Instacart. On espère que le prix d’Instacart se situera dans la partie supérieure de la fourchette, ce qui correspondrait à un prix d’introduction en bourse traditionnel. Le succès de l’introduction en bourse d’Instacart donnera des indications sur l’état du marché des introductions en bourse.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=6FcNWF6ic9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/3098-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/3098-fr/</guid>
        
        <category>IPOPricing</category>
        
        <category>InvestorPerspective</category>
        
        <category>Instacart</category>
        
        <category>IPOMarket</category>
        
        <category>Valuation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Inversion de la courbe des taux et récession potentielle en 2024</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur le concept d’inversion de la courbe des taux et sur ses implications potentielles pour une récession à venir. Nous examinerons également l’analyse du professeur Campbell Harvey, qui prévoit une récession en 2024 sur la base de la durée de l’inversion. En outre, nous discuterons de sa critique des politiques de taux d’intérêt de la Réserve fédérale et de la nécessité éventuelle de les reconsidérer pour éviter un ralentissement économique brutal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/pwa2dLuZNjE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;comprendre-linversion-de-la-courbe-de-rendement&quot;&gt;Comprendre l’inversion de la courbe de rendement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’inversion de la courbe de rendement, une situation dans laquelle les bons du Trésor à court terme rapportent plus que les bons à long terme, est en place depuis 212 jours. Cette inversion est un indicateur potentiel d’une récession imminente. Cependant, le professeur Campbell Harvey, pionnier des outils d’indicateurs de récession, suggère qu’il est crucial d’analyser l’inversion sur une base mensuelle plutôt que quotidienne. Il note que l’inversion actuelle n’a même pas atteint la durée moyenne d’environ 13 mois, ce qui indique qu’il est essentiel de prendre en compte la durée de l’inversion pour prédire les ralentissements économiques.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;prévoir-la-date-de-la-récession&quot;&gt;Prévoir la date de la récession&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sur la base de son analyse de l’inversion de la courbe de rendement, le professeur Harvey prévoit une récession en 2024. Malgré la forte croissance du PIB en 2023, due à des facteurs tels que les dépenses de consommation, l’épargne accumulée pendant la pandémie de COVID-19 et les mesures de relance, il prévient que ces facteurs finiront par s’estomper. Dans ce cas, la consommation seule ne pourra pas soutenir l’économie, ce qui entraînera une récession potentielle en 2024. Cette prévision est conforme aux données historiques, qui montrent qu’il s’écoule généralement environ 13 mois entre le début de l’inversion et l’apparition d’une récession.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;critique-des-politiques-de-taux-dintérêt-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;Critique des politiques de taux d’intérêt de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dans la même interview, le professeur Harvey critique la décision de la Réserve fédérale d’augmenter les taux d’intérêt. Il affirme qu’une nouvelle hausse des taux pourrait être une erreur catastrophique. Il conteste le taux d’inflation de 3,7 %, en affirmant qu’il est gonflé par les coûts de logement, qui sont déconnectés des prix réels du logement et des coûts de location. Lorsque ces coûts sont exclus, l’inflation s’élève à environ 1,1 %. Même si l’on considère une estimation prudente de 1 à 2 % d’inflation pour les frais de logement, le taux d’inflation global reste inférieur à l’objectif de 2 % de la Fed. Par conséquent, il suggère que les politiques de taux d’intérêt de la Réserve fédérale doivent être reconsidérées pour éviter un atterrissage brutal de l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=pwa2dLuZNjE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/1313-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/1313-fr/</guid>
        
        <category>Inversion de la courbe de rendement</category>
        
        <category>récession</category>
        
        <category>politiques de taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>croissance du PIB</category>
        
        <category>inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sensibilité aux taux d&apos;intérêt, dynamique énergétique et résilience économique, Opportunités et risques dans les économies américaine et européenne</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’impact de la sensibilité aux taux d’intérêt et de la dynamique énergétique sur les économies américaine et européenne. Nous aborderons également le rôle des valorisations, du positionnement et des catalyseurs dans la résilience économique, ainsi que les opportunités et les risques potentiels liés à l’achat d’actions américaines et aux investissements en Chine.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/cBpOJYq0axE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;états-unis-contre-europe--limpact-de-la-sensibilité-aux-taux-dintérêt-et-de-la-dynamique-énergétique&quot;&gt;États-Unis contre Europe : L’impact de la sensibilité aux taux d’intérêt et de la dynamique énergétique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie américaine a fait preuve d’une résistance remarquable par rapport à ses homologues européens, et l’absence de sensibilité aux taux d’intérêt est un facteur important qui y contribue. Aux États-Unis, la majorité des prêts hypothécaires sont à taux fixe, ce qui réduit la pression financière sur les consommateurs par rapport à l’Europe, où les prêts hypothécaires à taux variable sont plus courants. En outre, la position des États-Unis en tant qu’exportateur net d’énergie, contrairement au statut d’importateur net de l’Europe, soutient sa croissance économique. Les prix élevés du pétrole profitent aux actions américaines dans le secteur de l’énergie, ce qui renforce encore l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-des-évaluations-du-positionnement-et-des-catalyseurs-dans-la-résilience-économique&quot;&gt;Le rôle des évaluations, du positionnement et des catalyseurs dans la résilience économique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Une autre différence essentielle entre les économies américaine et européenne réside dans leurs valorisations, leur positionnement et leurs catalyseurs. La valorisation de l’Europe est relativement bon marché par rapport à celle des États-Unis, mais les valorisations ne suffisent pas à elles seules à stimuler la performance du marché. Les États-Unis bénéficient actuellement de révisions positives des bénéfices, qui agissent comme un catalyseur de la croissance économique, alors que l’Europe n’a pas de catalyseur clair pour le moment. Toutefois, les risques potentiels pour les États-Unis comprennent les inquiétudes concernant la dette publique et son impact sur le marché, bien que le risque d’un ralentissement significatif soit atténué par l’absence d’un effet de levier excessif.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lhistoire-buy-america-et-le-commerce-mal-aimé-de-la-chine&quot;&gt;L’histoire “Buy America” et le commerce mal-aimé de la Chine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le rapport souligne que l’expression “acheter l’Amérique” fait référence à l’achat d’actions américaines plutôt que d’obligations américaines, en raison des inquiétudes suscitées par la hausse potentielle des rendements obligataires due à l’augmentation des émissions et des dépenses de déficit budgétaire. Par ailleurs, la Chine, actuellement mal aimée, offre une opportunité à contre-courant. Le gouvernement chinois met en œuvre des mesures pour stimuler l’économie, ce qui pourrait conduire à une amélioration des données dans les mois à venir. Toutefois, les révisions des marchés émergents ont été négatives par rapport à celles des États-Unis, ce qui incite à la prudence lorsqu’on envisage d’investir dans les marchés émergents.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=cBpOJYq0axE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/0224-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/0224-fr/</guid>
        
        <category>Sensibilité des taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>dynamique énergétique</category>
        
        <category>valorisations</category>
        
        <category>catalyseurs</category>
        
        <category>BuyAmerica</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
