<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 18:06:45 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 18:06:45 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Le procès à fort enjeu de Tesla, ses implications pour la technologie Autopilot et l&apos;avenir de la conduite</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous plonger dans le procès à fort enjeu auquel Tesla est actuellement confronté concernant son système de pilotage automatique et un accident mortel. Nous explorerons les arguments des deux parties, la défense de Tesla et les implications potentielles du procès sur l’avenir de la technologie de conduite. Cette bataille juridique revêt une grande importance pour Tesla et pourrait avoir des conséquences considérables sur la valorisation et la réputation de l’entreprise.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qTf12-7jJQc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-procès-de-tesla-sur-lautopilot--un-enjeu-de-taille&quot;&gt;Le procès de Tesla sur l’Autopilot : un enjeu de taille&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tesla est actuellement impliqué dans un procès aux enjeux considérables en Californie, où il est accusé d’avoir causé un accident mortel avec son système de pilotage automatique. Cette affaire est la première du genre à impliquer un décès et le système de pilotage automatique de Tesla, ce qui en fait une bataille juridique importante. Le procès est une plainte pour mort injustifiée déposée par la famille de Micah Lee, un propriétaire de Model 3 décédé dans l’accident. La plainte allègue que le système de pilotage automatique de Tesla a fait dévier le véhicule de l’autoroute, ce qui a conduit à l’accident mortel. L’argument juridique repose sur la négligence, les plaignants affirmant que Tesla a conçu, fabriqué et vendu un système de pilotage automatique défectueux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;défense-et-demande-reconventionnelle-de-tesla&quot;&gt;Défense et demande reconventionnelle de Tesla&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En réponse à la plainte, Tesla affirme que l’accident a été causé par une erreur du conducteur, et non par un dysfonctionnement du système de pilotage automatique. L’entreprise a également déposé une demande reconventionnelle contre la succession de Lee, suggérant que ce dernier avait consommé de l’alcool avant l’accident. Cependant, le rapport toxicologique a montré que Lee se trouvait dans les limites légales pour la conduite sous l’influence de l’alcool. Le système de pilotage automatique de Tesla, qui comprend des fonctions telles que le freinage automatique, le contrôle de la vitesse de croisière et la correction de trajectoire, est destiné à réduire la charge de travail globale du conducteur, mais l’entreprise souligne qu’il ne s’agit pas d’un système de conduite autonome. Le conducteur doit rester pleinement attentif et prêt à reprendre le contrôle du véhicule à tout moment.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;implications-potentielles-de-laction-en-justice&quot;&gt;Implications potentielles de l’action en justice&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’issue de ce procès pourrait avoir des conséquences considérables pour Tesla et l’avenir de la technologie de conduite. Ce n’est pas le seul procès auquel Tesla est confronté concernant son système de pilotage automatique ; il y a d’autres affaires en cours concernant des décès et des accidents liés au pilotage automatique. Un autre procès est prévu en octobre en Floride, concernant un accident survenu en 2019 avec un véhicule Model 3. Si le jury conclut à la responsabilité de Tesla dans l’affaire californienne, cela pourrait entraîner une augmentation des coûts de règlement et la possibilité d’autres poursuites. Ce procès sera suivi de près, car il pourrait avoir un impact sur la valorisation de Tesla, étant donné la forte dépendance de l’entreprise à l’égard de sa capacité de pilotage automatique.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qTf12-7jJQc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/2352-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/2352-fr/</guid>
        
        <category>AutopilotLawsuit</category>
        
        <category>Tesla</category>
        
        <category>Accident mortel</category>
        
        <category>Négligence</category>
        
        <category>Technologie de conduite</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Les fermetures de gouvernement et le marché boursier, la gestion des positions de portefeuille et l&apos;évaluation de l&apos;influence de la Réserve fédérale</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’impact historique des fermetures de gouvernement sur le marché boursier et discuter de la manière dont les investisseurs peuvent gérer les positions de leur portefeuille dans le cadre d’une fermeture potentielle. Nous examinerons également les signes à surveiller lorsque l’on envisage de réintégrer le risque dans les portefeuilles et nous discuterons de la menace potentielle d’une Réserve fédérale optimiste.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lTGJOttZFeo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-historique-des-fermetures-de-gouvernement-sur-les-actions&quot;&gt;L’impact historique des fermetures de gouvernement sur les actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les fermetures de gouvernement ont eu des impacts variables sur le marché boursier, qui dépendent en grande partie de la toile de fond économique et du marché à ce moment-là. Par exemple, lors de la dernière fermeture du gouvernement en 2019, le S&amp;amp;P 500 a enregistré un gain de 13,3 % sur une période de 35 jours. Cela s’explique en grande partie par le fait que le marché s’est remis d’un creux presque baissier, ce qui a contribué à sa forte dynamique. Toutefois, dans les années 1970, les fermetures de gouvernement ont eu lieu pendant un marché baissier séculaire et une stagflation, ce qui a conduit à un environnement de marché différent.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;comment-gérer-les-positions-dun-portefeuille-dans-le-cadre-dune-fermeture-potentielle-&quot;&gt;Comment gérer les positions d’un portefeuille dans le cadre d’une fermeture potentielle ?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Face à une éventuelle fermeture du gouvernement, les investisseurs devraient éviter de penser de manière monolithique ou traditionnelle en termes de secteurs défensifs. Par exemple, depuis juillet, l’énergie a été le seul secteur défensif à surperformer, grâce à des facteurs tels que les prix du pétrole et des ratios de couverture des intérêts élevés. D’autre part, les services publics, traditionnellement considérés comme défensifs, ont évolué différemment des biens de consommation de base, ce qui indique un changement dans la dynamique du marché. Par conséquent, les investisseurs devraient se concentrer sur les caractéristiques des facteurs tels que la qualité, la couverture des intérêts et les grandes capitalisations par rapport aux petites capitalisations, plutôt que sur les perspectives sectorielles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reconnaître-les-signes-dune-augmentation-des-risques-et-le-surplomb-dune-réserve-fédérale-optimiste&quot;&gt;Reconnaître les signes d’une augmentation des risques et le surplomb d’une Réserve fédérale optimiste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Avant de réintégrer le risque dans leurs portefeuilles, les investisseurs devraient rechercher les signes d’une amélioration de la largeur du marché. L’élargissement de la participation à différents segments du marché, y compris les actions de petite capitalisation et le S&amp;amp;P 500 à pondération égale, indique que le marché est plus sain. Toutefois, l’effondrement récent des indicateurs de largeur, tels que le pourcentage d’actions au-dessus de leur moyenne mobile, suscite des inquiétudes quant à la solidité du marché. Par ailleurs, les récents commentaires de la Fed et l’assimilation par le marché d’une position plus hawkish pourraient créer une surcharge au quatrième trimestre. Les facteurs clés à surveiller sont l’inflation, la durée de la politique de taux restrictifs de la Fed et les effets d’entraînement de ses actions.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lTGJOttZFeo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/0880-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/0880-fr/</guid>
        
        <category>Fermeture des gouvernements</category>
        
        <category>marché boursier</category>
        
        <category>secteurs défensifs</category>
        
        <category>ajout de risque</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Inquiétudes concernant la hausse des rendements et l&apos;impact sur les marchés boursiers, capacité de l&apos;économie à absorber la décélération et prédictions d&apos;un atterrissage en douceur</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les inquiétudes soulevées par l’experte de marché Gabriella Santos concernant l’impact de la hausse des rendements sur le marché boursier. Nous nous pencherons également sur son analyse de la capacité de l’économie à absorber la décélération et sur le potentiel des obligations par rapport aux liquidités. Enfin, nous discuterons des prévisions de Mme Santos concernant un atterrissage en douceur de l’économie et de son désaccord avec les prévisions d’inflation de la Réserve fédérale.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/GC44pFA87CM/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-de-la-hausse-des-rendements-sur-le-marché-boursier&quot;&gt;L’impact de la hausse des rendements sur le marché boursier&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Gabriella Santos, experte chevronnée des marchés, a fait part de ses inquiétudes concernant la récente hausse des rendements et son impact sur le marché boursier. Cette hausse a entraîné une correction des actions à plus long terme et de certaines des meilleures performances de l’année. Lorsque les craintes concernant la croissance ont commencé à faire surface en septembre, on a observé un changement dans la performance des actions cycliques par rapport aux actions défensives. Santos prévoit que le troisième trimestre pourrait représenter le pic de croissance, un ralentissement étant attendu à partir de ce moment.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-capacité-de-léconomie-à-absorber-la-décélération&quot;&gt;La capacité de l’économie à absorber la décélération&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La question clé, selon Santos, est de savoir dans quelle mesure l’économie peut absorber cette décélération. La réponse se trouve sur le marché du travail. Une normalisation du rythme de croissance de l’emploi sans effondrement, associée à une augmentation du taux de participation de la main-d’œuvre, suggérerait un équilibre sain entre l’offre et la demande. Ce scénario s’est déroulé jusqu’à présent, ce qui laisse présager un atterrissage en douceur de l’économie. Cependant, Santos ne partage pas les prévisions d’inflation de la Réserve fédérale, estimant que l’inflation reviendra à 2 % beaucoup plus rapidement que ne le prévoit la Fed. Cette divergence pourrait conduire à des réductions de taux même dans un scénario d’atterrissage en douceur, potentiellement à un rythme plus rapide que ce que le marché prévoit actuellement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-potentiel-des-obligations-par-rapport-aux-liquidités&quot;&gt;Le potentiel des obligations par rapport aux liquidités&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lorsqu’il s’agit de choisir entre les actions, les obligations et les liquidités, Mme Santos penche pour les obligations. Elle estime que la valeur s’accumule dans les obligations en raison de la hausse des rendements et des rendements réels plus élevés, même si ceux-ci sont dus à l’offre et à des facteurs non économiques. Toutefois, elle ne prévoit pas que les rendements retombent à leur niveau d’après la crise financière. Mme Santos pense qu’il est possible d’obtenir des rendements réels positifs compris entre 100 et 150 points de base, mais le niveau actuel de plus de 200 points de base semble excessif. En conclusion, Mme Santos voit des opportunités dans la vente prolongée de titres à revenu fixe et pense que le marché réagit peut-être de manière excessive au ralentissement de la croissance. Elle prévoit un atterrissage en douceur de l’économie, mais s’attend à de futures baisses de taux, ce qui contredit le point de vue de la Fed sur l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=GC44pFA87CM&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/8297-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/8297-fr/</guid>
        
        <category>Hausse des rendements</category>
        
        <category>Bourse</category>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>Obligations</category>
        
        <category>Baisse des taux</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Menace imminente de fermeture du gouvernement, inquiétude des marchés et hausse des taux d&apos;intérêt</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons de la menace imminente d’une fermeture du gouvernement, de la nervosité des marchés et du risque de dégradation de la qualité du crédit, de la hausse des taux d’intérêt et du rôle de l’administration. Nous explorerons l’imprévisibilité de la politique, les implications économiques potentielles et la nécessité de trouver une solution au déficit et à la situation budgétaire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/4R9IHp9geIk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-menace-imminente-dune-fermeture-du-gouvernement&quot;&gt;La menace imminente d’une fermeture du gouvernement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La menace imminente d’une fermeture du gouvernement devient de plus en plus palpable, Jason Furman, ancien président du Conseil des conseillers économiques, la prédisant comme l’issue la plus probable. Malgré un consensus sur les niveaux de dépenses atteint en juin, la nature imprévisible de la politique a jeté une ombre d’incertitude sur la possibilité d’éviter la fermeture du gouvernement. Cet accord a été conclu par une majorité d’hommes politiques, dont le président, les deux partis au Sénat et les démocrates à la Chambre des représentants, ce qui fait de la fermeture potentielle un événement inattendu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-nervosité-des-marchés-et-le-risque-de-dégradation-de-la-qualité-du-crédit&quot;&gt;La nervosité des marchés et le risque de dégradation de la qualité du crédit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché commence à montrer des signes d’inquiétude, non seulement en raison des implications économiques d’une fermeture, mais aussi de la menace imminente d’un nouvel abaissement de la note de crédit. L’agence Moody’s a émis un avertissement selon lequel le dysfonctionnement actuel du gouvernement pourrait conduire à un abaissement de la note de crédit. Bien que les États-Unis soient censés honorer leurs dettes, les problèmes de déficit et les dysfonctionnements actuels sont préoccupants. La fermeture du gouvernement n’est pas une solution viable au problème du déficit, et une conversation plus substantielle est nécessaire pour trouver une solution.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;hausse-des-taux-dintérêt-et-rôle-de-ladministration&quot;&gt;Hausse des taux d’intérêt et rôle de l’administration&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La flambée des taux d’intérêt est principalement attribuée à la conviction du marché que les taux resteront élevés pendant une période prolongée, comme l’a indiqué la Réserve fédérale. Bien que certaines craintes de récession se soient apaisées, elles reviennent lentement en raison de la dynamique macroéconomique. La situation budgétaire, y compris les emprunts à long terme et le déficit, contribue à l’augmentation des taux d’intérêt. L’administration a également une part de responsabilité dans le déficit en raison du coût de programmes tels que l’infrastructure et le C.H.I.P.S. Bien que ces programmes aient été cruciaux, il aurait été préférable qu’ils soient entièrement financés. L’accent doit maintenant être mis sur la résolution du problème immédiat de la fermeture du gouvernement, puis sur les droits et les impôts.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=4R9IHp9geIk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/6810-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/6810-fr/</guid>
        
        <category>Fermeture du gouvernement</category>
        
        <category>dégradation du crédit</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>déficit</category>
        
        <category>situation budgétaire</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Décisions des banques centrales sur les taux d&apos;intérêt, négociations avec Hollywood et inquiétudes concernant la fermeture du gouvernement</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter des récentes décisions prises par les banques centrales en matière de taux d’intérêt et de leur impact potentiel sur l’économie mondiale et les marchés financiers. Nous examinerons également l’évolution des négociations sur Hollywood et l’impasse dans laquelle se trouve l’industrie automobile. Enfin, nous nous pencherons sur les craintes d’une fermeture du gouvernement et sur les réactions mitigées du marché à la décision de la Réserve fédérale sur les taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tw2jzaMxovc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-décisions-des-banques-centrales-et-leur-impact&quot;&gt;Les décisions des banques centrales et leur impact&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Réserve fédérale et la Banque d’Angleterre ont récemment pris des décisions importantes concernant les taux d’intérêt. Le président de la Fed, Jay Powell, a indiqué que la banque centrale approchait de la fin de son cycle de relèvement des taux, et que moins de réductions étaient attendues l’année prochaine. Parallèlement, la Banque d’Angleterre a pris la décision partagée de laisser le coût d’emprunt inchangé, une première depuis novembre 2021, à la suite d’une baisse inattendue de l’inflation. D’autres banques centrales, dont celles de Suisse, de Norvège et du Japon, prennent également des décisions en matière de taux, qui auront sans aucun doute un impact sur l’économie mondiale et les marchés financiers.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;négociations-à-hollywood-et-impasse-dans-lindustrie-automobile&quot;&gt;Négociations à Hollywood et impasse dans l’industrie automobile&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dans l’industrie du divertissement, les négociations entre les scénaristes et les studios ont repris, laissant entrevoir une fin potentielle à l’impasse qui dure depuis un mois. Cette avancée est positive pour l’industrie. En revanche, dans le secteur automobile, l’United Auto Workers (UAW) et les trois grands constructeurs de Detroit n’ont pas encore réussi à faire avancer leurs négociations. Stellantis, l’un des constructeurs, a proposé un nouveau contrat, mais le président de l’UAW, Sean Payne, ne l’a pas approuvé, ce qui laisse planer le risque d’une fermeture de l’industrie automobile.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;inquiétudes-liées-à-la-fermeture-du-gouvernement-et-réactions-des-marchés&quot;&gt;Inquiétudes liées à la fermeture du gouvernement et réactions des marchés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le parti démocrate de la Chambre des représentants progresse dans les négociations concernant une proposition de dépenses, le président de la Chambre, Kevin McCarthy, proposant une nouvelle mesure qui comprend des réductions plus importantes. Toutefois, cette proposition devrait se heurter à des difficultés au Sénat. Le projet de loi de financement provisoire de 30 jours vise à fixer le niveau actuel des dépenses du gouvernement à 1,48 trillion de dollars par an. Par ailleurs, la décision de la Réserve fédérale de maintenir les taux d’intérêt à leur plus haut niveau depuis 22 ans a suscité des réactions mitigées de la part du marché. Jamie Dimon, PDG de JPMorgan, pense que la Fed continuera à augmenter les taux d’intérêt pour lutter contre l’inflation persistante, mais certains s’inquiètent de la capacité de la Fed à contrôler l’inflation tout en évitant une récession.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tw2jzaMxovc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/2256-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/2256-fr/</guid>
        
        <category>Décisions des banques centrales</category>
        
        <category>taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>négociations avec Hollywood</category>
        
        <category>blocage de l&apos;industrie automobile</category>
        
        <category>paralysie du gouvernement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fermeture des gouvernements et performance des marchés, ajustements des portefeuilles, indicateurs de risque et influence de la Réserve fédérale</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer le contexte historique des fermetures de gouvernement et leur impact sur les performances du marché. Nous discuterons également des ajustements de portefeuille et des transactions potentielles pendant une fermeture, ainsi que des signes à surveiller pour augmenter le risque et l’influence d’une Réserve fédérale hawkish. Rejoignez-nous pour analyser la relation entre les conditions économiques, les indicateurs de marché et les effets potentiels des actions gouvernementales sur l’économie et le marché boursier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lTGJOttZFeo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;contexte-historique-des-fermetures-de-gouvernement-et-performance-du-marché&quot;&gt;Contexte historique des fermetures de gouvernement et performance du marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lors de la dernière fermeture du gouvernement en 2019, le S&amp;amp;P 500 a gagné 13,3 % en l’espace de 35 jours, ce qui montre que la performance du marché pendant une fermeture dépend en grande partie du contexte économique et du marché. Par exemple, dans les années 1970, les fermetures de gouvernement ont eu lieu au cours d’un marché baissier séculaire pour les actions et d’une période de stagflation. Ce contexte historique suggère que l’impact potentiel d’une fermeture du gouvernement sur les actions peut varier considérablement en fonction des conditions économiques qui prévalent.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ajustements-de-portefeuille-et-transactions-potentielles-en-raison-de-la-fermeture-de-la-bourse&quot;&gt;Ajustements de portefeuille et transactions potentielles en raison de la fermeture de la bourse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Il est conseillé aux investisseurs de ne pas aborder une éventuelle fermeture du gouvernement d’un point de vue monolithique ou sectoriel traditionnel. Par exemple, depuis juillet, l’énergie a été le seul secteur défensif à surperformer, grâce à des facteurs tels que les prix du pétrole et des ratios de couverture des intérêts élevés. Par ailleurs, les services publics, traditionnellement considérés comme défensifs, ont évolué différemment des biens de consommation de base. Par conséquent, les investisseurs devraient se concentrer sur les caractéristiques des facteurs tels que la qualité, la couverture des intérêts et les grandes capitalisations par rapport aux petites capitalisations.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;signes-dune-augmentation-des-risques-et-dune-réserve-fédérale-trop-optimiste&quot;&gt;Signes d’une augmentation des risques et d’une Réserve fédérale trop optimiste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les investisseurs doivent être attentifs aux signes d’amélioration de la largeur de l’indice, car il s’agit d’un indicateur essentiel de la bonne santé du marché. Toutefois, les statistiques récentes montrent une rupture dans les indicateurs de largeur, tels que le pourcentage d’actions au-dessus de leurs moyennes mobiles. La stabilisation de la largeur de marché, associée à des attentes positives en matière de bénéfices et de revenus, peut signaler un changement potentiel en faveur d’une augmentation du risque. Dans le même temps, la position plus ferme de la Réserve fédérale a entraîné un ralentissement du marché et de l’incertitude. L’accent devrait être mis sur la durée pendant laquelle la Fed maintiendra des taux restrictifs et sur les effets d’entraînement de ses politiques. Le lien entre l’inflation des services, les tensions sur le marché du travail et le ralentissement des dépenses peut avoir un impact significatif sur l’économie et le marché.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lTGJOttZFeo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/1778-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/1778-fr/</guid>
        
        <category>Fermeture du gouvernement</category>
        
        <category>performance du marché</category>
        
        <category>ajustements de portefeuille</category>
        
        <category>risque</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Incertitude entourant la décision de la Réserve fédérale d&apos;augmenter les taux d&apos;intérêt et l&apos;approche prudente du président Powell.</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’incertitude qui entoure la décision de la Réserve fédérale d’augmenter ses taux et l’approche prudente du président Powell. Nous nous pencherons également sur les projections du comité en matière de taux d’intérêt et sur son évaluation des conditions économiques, y compris les risques d’inflation. Rejoignez-nous pour naviguer dans les complexités du paysage actuel de la politique monétaire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5EhDnFMtPC0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;incertitude-autour-de-laugmentation-des-taux&quot;&gt;Incertitude autour de l’augmentation des taux&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le président de la Réserve fédérale, M. Powell, a récemment fait allusion à une éventuelle pause dans l’augmentation des taux d’intérêt. Il a déclaré que la décision dépendrait de l’évolution des données économiques et de l’évaluation de la situation par le comité dans les semaines à venir et jusqu’à la fin de l’année. Cela suggère un niveau d’incertitude dans la position actuelle du comité sur la politique monétaire, alors qu’il navigue dans les complexités du paysage économique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;projections-et-approche-de-powell&quot;&gt;Projections et approche de Powell&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les projections du comité indiquent que les taux d’intérêt resteront plus élevés en 2024 que prévu. Ils ont réduit leur taux inférieur de fin d’année de 50 points de base par rapport à leurs projections de juin, ce qui suggère que toute réduction de taux nécessaire est susceptible de se produire dans la seconde moitié de 2024 ou peut-être au quatrième trimestre. Le président Powell s’est toutefois montré prudent dans ses commentaires, soulignant que le comité est encore en train de déterminer l’orientation appropriée de la politique monétaire et qu’il “tâtonne”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conditions-économiques-et-risques-dinflation&quot;&gt;Conditions économiques et risques d’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré l’incertitude, le président Powell a souligné plusieurs conditions économiques positives. L’économie croît à un rythme soutenu, bien supérieur à la tendance, et l’on assiste à une désinflation progressive. En outre, les marchés de l’emploi se rééquilibrent, ce qui est considéré comme un signe positif. Toutefois, M. Powell a également reconnu la tendance à la désinflation et les risques potentiels d’inflation. Il s’est inquiété des nouveaux moteurs de l’inflation, tels que les marchés des matières premières et de l’énergie, et du potentiel d’inflation des salaires dû à l’organisation du marché du travail et aux grèves. Il a souligné l’importance de surveiller les prix de l’énergie et leur impact sur l’économie, car ils peuvent affecter les pressions sur les prix de divers biens et services.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5EhDnFMtPC0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7732-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7732-fr/</guid>
        
        <category>Augmentation des taux</category>
        
        <category>Données économiques</category>
        
        <category>Politique monétaire</category>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Risques d&apos;inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sentiment baissier sur le marché, impact de l&apos;analyse technique et conséquences de la hausse des rendements</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons du sentiment baissier sur le marché, de l’impact de l’analyse technique sur les principaux indices boursiers américains et de la baisse des performances des actions individuelles. Nous examinerons également la hausse des rendements et ses conséquences potentielles pour le marché américain, notamment la réduction des dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/1kpF4zK19s8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sentiment-baissier-et-analyse-technique&quot;&gt;Sentiment baissier et analyse technique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le S&amp;amp;P 500, comme tous les principaux indices boursiers américains, est passé en dessous de sa moyenne mobile à 100 jours, ce que les analystes techniques interprètent comme un signal baissier. Cette évolution a incité les techniciens à réévaluer leurs lignes de tendance. Hillary Cramer, CIO de Kramer Capital Research, anticipe une baisse potentielle de 5 à 7 % du S&amp;amp;P 500 cette année et évoque même la possibilité d’une baisse des taux de la Fed dans le courant de l’année.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;performances-du-marché-et-des-actions-individuelles&quot;&gt;Performances du marché et des actions individuelles&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le Dow Jones Industrial Average et le S&amp;amp;P 500 ont tous deux reculé, le S&amp;amp;P 500 flirtant avec le niveau des 4 300, soit une baisse de 1,64 % par rapport à sa moyenne mobile sur 100 jours. Le NASDAQ Composite et le Russell 2000 ont également enregistré des baisses d’environ 1,8 % et 1,6 % respectivement. En ce qui concerne les actions individuelles, FedEx a enregistré un gain de 4,5 % à la suite de résultats meilleurs que prévu, tandis que l’action de Fox a augmenté de 3 % après la démission de Rupert Murdoch. En revanche, l’action de Cisco a reculé de 3,9 % après l’acquisition de Splunk pour 28 milliards de dollars, et Amazon a enregistré une baisse de plus de 4,4 %, marquant ainsi sa sixième séance de baisse consécutive. TKO Group Holdings a également connu une chute importante de près de 18 % après qu’un nouvel accord sur les médias a déçu les investisseurs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-de-la-hausse-des-rendements&quot;&gt;Impact de la hausse des rendements&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les rendements des obligations du Trésor ont connu une chute, principalement dans le ventre et la partie longue de la courbe, le rendement à 10 ans ayant augmenté de 8 points de base et le rendement à 30 ans de 12 points de base. L’enquête MLive pulse suggère que les rendements à deux ans n’ont pas encore atteint leur maximum, ce qui indique la possibilité de nouvelles augmentations. Ces rendements plus élevés ont entraîné une hausse des taux hypothécaires, ce qui pourrait freiner les dépenses de consommation. Cette évolution, conjuguée au sentiment baissier et à la baisse des performances du marché, donne une image difficile du marché américain dans un avenir proche.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=1kpF4zK19s8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3425-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3425-fr/</guid>
        
        <category>Sentiment baissier</category>
        
        <category>Analyse technique</category>
        
        <category>Performance du marché</category>
        
        <category>Hausse des rendements</category>
        
        <category>Performance des actions</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cause profonde de l&apos;inflation aux États-Unis, impact des dépenses publiques excessives et nécessité de mesures proactives</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur les causes profondes de l’inflation aux États-Unis, en examinant l’impact des dépenses publiques excessives et le déséquilibre entre l’offre et la demande. Nous étudierons également les implications des chocs de taux d’intérêt sur les taux du Trésor et les taux hypothécaires, ainsi que le rôle des perturbations de la chaîne d’approvisionnement et des prix de l’énergie. Enfin, nous discuterons de la nécessité pour la Réserve fédérale de réévaluer ses pratiques de prévision et d’adopter une approche proactive de la gestion de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/e8uqyJU5F4s/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cause-profonde-de-linflation-aux-états-unis&quot;&gt;La cause profonde de l’inflation aux États-Unis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie américaine est actuellement aux prises avec l’inflation, une situation que Kevin Hassett, ancien conseiller économique, attribue aux dépenses publiques excessives qui ont débuté en 2019. Cette hausse des dépenses a créé un déséquilibre entre l’offre et la demande, entraînant une hausse des prix. Les chiffres de l’inflation du mois d’août, qui montrent une accélération de l’inflation, soutiennent l’argument de M. Hassett. Cela suggère que les politiques fiscales du gouvernement ont joué un rôle important dans les pressions inflationnistes actuelles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-implications-des-chocs-de-taux-dintérêt&quot;&gt;Les implications des chocs de taux d’intérêt&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Hassett souligne également que l’approche de la Réserve fédérale en matière d’inflation n’a pas été optimale. Il cite la règle de John Taylor, qui préconise des taux d’intérêt plus élevés pour lutter contre l’inflation. Si cette règle était appliquée, elle entraînerait une augmentation des taux d’intérêt du Trésor et des taux hypothécaires. M. Hassett prévoit que les taux des bons du Trésor pourraient atteindre 5 à 6 %, et que les taux des prêts hypothécaires pourraient atteindre 8 à 9 %. Cela indique que la gestion de l’inflation par la Réserve fédérale pourrait avoir des conséquences considérables sur l’économie, en particulier sur le marché du logement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-des-perturbations-de-la-chaîne-dapprovisionnement-et-des-prix-de-lénergie&quot;&gt;Le rôle des perturbations de la chaîne d’approvisionnement et des prix de l’énergie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Si certains économistes estiment que les perturbations de la chaîne d’approvisionnement et les prix de l’énergie sont les principaux moteurs de l’inflation, M. Hassett admet que ces facteurs jouent un rôle. Toutefois, il maintient que les dépenses excessives du gouvernement contribuent de manière significative à l’inflation. Hassett critique également le bilan des prévisions de la Réserve fédérale, suggérant que ses prédictions inexactes sapent la confiance dans l’institution. Il propose que la Fed cesse de publier ses prévisions en raison de son incapacité constante à prédire avec précision les tendances économiques. Cela souligne la nécessité pour la Réserve fédérale de réévaluer ses pratiques de prévision et d’adopter une approche plus proactive de la gestion de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=e8uqyJU5F4s&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/2103-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/2103-fr/</guid>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Dépenses publiques</category>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Perturbations de la chaîne d&apos;approvisionnement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hausse des prix du pétrole, impact sur l&apos;inflation et réformes proposées par Biden et Powell</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer la hausse des prix du pétrole et son impact sur l’inflation, ainsi que les critiques auxquelles la réponse de la Réserve fédérale a dû faire face. Nous aborderons également les réformes proposées pour résoudre le problème et le scepticisme entourant leur mise en œuvre par le président Joe Biden et le président de la Réserve fédérale Jay Powell.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YAkWzBbLf4w/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-hausse-des-prix-du-pétrole-et-linflation&quot;&gt;La hausse des prix du pétrole et l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les prix du pétrole n’ont cessé d’augmenter, et l’on prévoit qu’ils pourraient atteindre la somme faramineuse de 100 dollars le baril. Cette flambée a entraîné une augmentation correspondante des prix de l’essence, qui a à son tour poussé le taux d’inflation global à la hausse. Malgré cela, le président de la Réserve fédérale, Jay Powell, n’a pas abordé directement l’impact du choc pétrolier sur l’inflation lors d’une récente conférence de presse. Il a reconnu que la hausse des prix de l’énergie peut affecter les dépenses de consommation et le sentiment des consommateurs, mais il a souligné la volatilité des prix de l’énergie. C’est pourquoi la Fed se concentre sur l’inflation de base, qui exclut les prix des denrées alimentaires et de l’énergie, afin de mieux comprendre l’évolution de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;critique-de-la-réponse-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;Critique de la réponse de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Larry Kudlow, un éminent commentateur, a exprimé son incrédulité face à la réponse de M. Powell. Il a souligné que les prix du pétrole ont doublé au cours des trois dernières années, entraînant une augmentation de divers produits dérivés de l’énergie tels que le carburant et l’électricité. M. Kudlow a également souligné l’effet d’entraînement des prix du pétrole sur l’économie, qui se répercute sur des articles tels que les couches, les jouets en plastique, le savon, le shampoing, les vêtements pour bébés et même des produits vitaux tels que les stimulateurs cardiaques et les instruments chirurgicaux. Il a critiqué la capacité de la Fed à prévoir l’inflation avec précision, la comparant aux plans quinquennaux de l’Union soviétique. Les projections de la Fed concernant l’inflation en 2021 étaient très éloignées de la réalité, le taux d’inflation réel étant d’environ 5 %, et non de 2 % comme prévu. En 2022, le taux d’inflation a été encore plus élevé, atteignant près de 6 %, avec un pic de 9,1 % pour l’indice des prix à la consommation (IPC).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;réformes-proposées-et-scepticisme&quot;&gt;Réformes proposées et scepticisme&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;M. Kudlow a suggéré que la Fed durcisse sa politique lorsque les prix du pétrole montent en flèche, afin d’éviter que le choc énergétique ne s’inscrive dans l’inflation. Il a fait valoir que c’est la classe moyenne et les personnes à faible revenu qui souffrent le plus de la hausse des prix du pétrole, car leurs salaires réels continuent de baisser. M. Kudlow a proposé d’utiliser un large indice des matières premières, y compris l’or, pour préserver une valeur stable de la monnaie en tant que matière première et garantir la stabilité des prix. Toutefois, il a exprimé des doutes quant à la réalisation de ces réformes sous la présidence de Joe Biden ou du président de la Réserve fédérale Jay Powell. Il a critiqué leur compréhension de l’importance d’une valeur stable de la monnaie et leur capacité à traiter efficacement l’impact des prix du pétrole sur l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YAkWzBbLf4w&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/1396-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/1396-fr/</guid>
        
        <category>Prix du pétrole</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Prix de l&apos;énergie</category>
        
        <category>Stabilité des prix</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
