<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 21:06:52 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Sep 2023 21:06:52 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Incertitude entourant la décision de la Réserve fédérale d&apos;augmenter les taux d&apos;intérêt et l&apos;approche prudente du président Powell.</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’incertitude qui entoure la décision de la Réserve fédérale d’augmenter ses taux et l’approche prudente du président Powell. Nous nous pencherons également sur les projections du comité en matière de taux d’intérêt et sur son évaluation des conditions économiques, y compris les risques d’inflation. Rejoignez-nous pour naviguer dans les complexités du paysage actuel de la politique monétaire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5EhDnFMtPC0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;incertitude-autour-de-laugmentation-des-taux&quot;&gt;Incertitude autour de l’augmentation des taux&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le président de la Réserve fédérale, M. Powell, a récemment fait allusion à une éventuelle pause dans l’augmentation des taux d’intérêt. Il a déclaré que la décision dépendrait de l’évolution des données économiques et de l’évaluation de la situation par le comité dans les semaines à venir et jusqu’à la fin de l’année. Cela suggère un niveau d’incertitude dans la position actuelle du comité sur la politique monétaire, alors qu’il navigue dans les complexités du paysage économique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;projections-et-approche-de-powell&quot;&gt;Projections et approche de Powell&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les projections du comité indiquent que les taux d’intérêt resteront plus élevés en 2024 que prévu. Ils ont réduit leur taux inférieur de fin d’année de 50 points de base par rapport à leurs projections de juin, ce qui suggère que toute réduction de taux nécessaire est susceptible de se produire dans la seconde moitié de 2024 ou peut-être au quatrième trimestre. Le président Powell s’est toutefois montré prudent dans ses commentaires, soulignant que le comité est encore en train de déterminer l’orientation appropriée de la politique monétaire et qu’il “tâtonne”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conditions-économiques-et-risques-dinflation&quot;&gt;Conditions économiques et risques d’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré l’incertitude, le président Powell a souligné plusieurs conditions économiques positives. L’économie croît à un rythme soutenu, bien supérieur à la tendance, et l’on assiste à une désinflation progressive. En outre, les marchés de l’emploi se rééquilibrent, ce qui est considéré comme un signe positif. Toutefois, M. Powell a également reconnu la tendance à la désinflation et les risques potentiels d’inflation. Il s’est inquiété des nouveaux moteurs de l’inflation, tels que les marchés des matières premières et de l’énergie, et du potentiel d’inflation des salaires dû à l’organisation du marché du travail et aux grèves. Il a souligné l’importance de surveiller les prix de l’énergie et leur impact sur l’économie, car ils peuvent affecter les pressions sur les prix de divers biens et services.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5EhDnFMtPC0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7732-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7732-fr/</guid>
        
        <category>Augmentation des taux</category>
        
        <category>Données économiques</category>
        
        <category>Politique monétaire</category>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Risques d&apos;inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sentiment baissier sur le marché, impact de l&apos;analyse technique et conséquences de la hausse des rendements</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous discuterons du sentiment baissier sur le marché, de l’impact de l’analyse technique sur les principaux indices boursiers américains et de la baisse des performances des actions individuelles. Nous examinerons également la hausse des rendements et ses conséquences potentielles pour le marché américain, notamment la réduction des dépenses de consommation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/1kpF4zK19s8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sentiment-baissier-et-analyse-technique&quot;&gt;Sentiment baissier et analyse technique&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le S&amp;amp;P 500, comme tous les principaux indices boursiers américains, est passé en dessous de sa moyenne mobile à 100 jours, ce que les analystes techniques interprètent comme un signal baissier. Cette évolution a incité les techniciens à réévaluer leurs lignes de tendance. Hillary Cramer, CIO de Kramer Capital Research, anticipe une baisse potentielle de 5 à 7 % du S&amp;amp;P 500 cette année et évoque même la possibilité d’une baisse des taux de la Fed dans le courant de l’année.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;performances-du-marché-et-des-actions-individuelles&quot;&gt;Performances du marché et des actions individuelles&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le Dow Jones Industrial Average et le S&amp;amp;P 500 ont tous deux reculé, le S&amp;amp;P 500 flirtant avec le niveau des 4 300, soit une baisse de 1,64 % par rapport à sa moyenne mobile sur 100 jours. Le NASDAQ Composite et le Russell 2000 ont également enregistré des baisses d’environ 1,8 % et 1,6 % respectivement. En ce qui concerne les actions individuelles, FedEx a enregistré un gain de 4,5 % à la suite de résultats meilleurs que prévu, tandis que l’action de Fox a augmenté de 3 % après la démission de Rupert Murdoch. En revanche, l’action de Cisco a reculé de 3,9 % après l’acquisition de Splunk pour 28 milliards de dollars, et Amazon a enregistré une baisse de plus de 4,4 %, marquant ainsi sa sixième séance de baisse consécutive. TKO Group Holdings a également connu une chute importante de près de 18 % après qu’un nouvel accord sur les médias a déçu les investisseurs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-de-la-hausse-des-rendements&quot;&gt;Impact de la hausse des rendements&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les rendements des obligations du Trésor ont connu une chute, principalement dans le ventre et la partie longue de la courbe, le rendement à 10 ans ayant augmenté de 8 points de base et le rendement à 30 ans de 12 points de base. L’enquête MLive pulse suggère que les rendements à deux ans n’ont pas encore atteint leur maximum, ce qui indique la possibilité de nouvelles augmentations. Ces rendements plus élevés ont entraîné une hausse des taux hypothécaires, ce qui pourrait freiner les dépenses de consommation. Cette évolution, conjuguée au sentiment baissier et à la baisse des performances du marché, donne une image difficile du marché américain dans un avenir proche.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=1kpF4zK19s8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3425-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3425-fr/</guid>
        
        <category>Sentiment baissier</category>
        
        <category>Analyse technique</category>
        
        <category>Performance du marché</category>
        
        <category>Hausse des rendements</category>
        
        <category>Performance des actions</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cause profonde de l&apos;inflation aux États-Unis, impact des dépenses publiques excessives et nécessité de mesures proactives</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons nous pencher sur les causes profondes de l’inflation aux États-Unis, en examinant l’impact des dépenses publiques excessives et le déséquilibre entre l’offre et la demande. Nous étudierons également les implications des chocs de taux d’intérêt sur les taux du Trésor et les taux hypothécaires, ainsi que le rôle des perturbations de la chaîne d’approvisionnement et des prix de l’énergie. Enfin, nous discuterons de la nécessité pour la Réserve fédérale de réévaluer ses pratiques de prévision et d’adopter une approche proactive de la gestion de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/e8uqyJU5F4s/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-cause-profonde-de-linflation-aux-états-unis&quot;&gt;La cause profonde de l’inflation aux États-Unis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie américaine est actuellement aux prises avec l’inflation, une situation que Kevin Hassett, ancien conseiller économique, attribue aux dépenses publiques excessives qui ont débuté en 2019. Cette hausse des dépenses a créé un déséquilibre entre l’offre et la demande, entraînant une hausse des prix. Les chiffres de l’inflation du mois d’août, qui montrent une accélération de l’inflation, soutiennent l’argument de M. Hassett. Cela suggère que les politiques fiscales du gouvernement ont joué un rôle important dans les pressions inflationnistes actuelles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-implications-des-chocs-de-taux-dintérêt&quot;&gt;Les implications des chocs de taux d’intérêt&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Hassett souligne également que l’approche de la Réserve fédérale en matière d’inflation n’a pas été optimale. Il cite la règle de John Taylor, qui préconise des taux d’intérêt plus élevés pour lutter contre l’inflation. Si cette règle était appliquée, elle entraînerait une augmentation des taux d’intérêt du Trésor et des taux hypothécaires. M. Hassett prévoit que les taux des bons du Trésor pourraient atteindre 5 à 6 %, et que les taux des prêts hypothécaires pourraient atteindre 8 à 9 %. Cela indique que la gestion de l’inflation par la Réserve fédérale pourrait avoir des conséquences considérables sur l’économie, en particulier sur le marché du logement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;le-rôle-des-perturbations-de-la-chaîne-dapprovisionnement-et-des-prix-de-lénergie&quot;&gt;Le rôle des perturbations de la chaîne d’approvisionnement et des prix de l’énergie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Si certains économistes estiment que les perturbations de la chaîne d’approvisionnement et les prix de l’énergie sont les principaux moteurs de l’inflation, M. Hassett admet que ces facteurs jouent un rôle. Toutefois, il maintient que les dépenses excessives du gouvernement contribuent de manière significative à l’inflation. Hassett critique également le bilan des prévisions de la Réserve fédérale, suggérant que ses prédictions inexactes sapent la confiance dans l’institution. Il propose que la Fed cesse de publier ses prévisions en raison de son incapacité constante à prédire avec précision les tendances économiques. Cela souligne la nécessité pour la Réserve fédérale de réévaluer ses pratiques de prévision et d’adopter une approche plus proactive de la gestion de l’inflation.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=e8uqyJU5F4s&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/2103-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/2103-fr/</guid>
        
        <category>Inflation</category>
        
        <category>Dépenses publiques</category>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>Réserve fédérale</category>
        
        <category>Perturbations de la chaîne d&apos;approvisionnement</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>L&apos;acquisition d&apos;Activision Blizzard par Microsoft : réactions positives et obstacles potentiels</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons les progrès réalisés par Microsoft dans l’acquisition d’Activision Blizzard, notamment la réponse positive des autorités antitrust britanniques et la satisfaction exprimée par les deux entreprises. Nous examinerons également les obstacles potentiels posés par la Federal Trade Commission aux États-Unis et les implications de cette acquisition sur le marché des jeux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lA6bcoexs8I/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;acquisition-dactivision-blizzard-par-microsoft--un-pas-de-plus&quot;&gt;Acquisition d’Activision Blizzard par Microsoft : Un pas de plus&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’acquisition potentielle d’Activision Blizzard par Microsoft se rapproche de la réalité, les autorités de régulation antitrust britanniques (CMA) ayant réagi positivement aux solutions proposées par Microsoft. Les premières inquiétudes concernaient la domination potentielle de Microsoft sur le marché des jeux en nuage. Toutefois, l’accord de Microsoft sur la vente des droits de cloud gaming acquis auprès d’Activision à Ubisoft, un fabricant de jeux français, a apaisé ces inquiétudes. Cette décision devrait permettre d’équilibrer le pouvoir sur le marché des jeux en nuage, et l’on s’attend maintenant à ce que l’opération se poursuive.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-réactions-dactivision-blizzard-et-de-microsoft&quot;&gt;Les réactions d’Activision Blizzard et de Microsoft&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Activision Blizzard et Microsoft se sont tous deux déclarés satisfaits de l’approbation préliminaire de l’AMC. Activision Blizzard considère qu’il s’agit d’une étape positive vers leur avenir avec Microsoft, tandis que le vice-président et président de Microsoft, Brad Smith, estime que les solutions proposées répondent pleinement aux préoccupations de l’AMC concernant la diffusion de jeux en nuage. Microsoft est impatient de conclure l’accord avant la date limite du 18 octobre, marquant ainsi une étape importante dans l’industrie du jeu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;obstacles-potentiels-et-implications-futures&quot;&gt;Obstacles potentiels et implications futures&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré l’évolution positive de la situation au Royaume-Uni, la Federal Trade Commission (FTC) aux États-Unis pourrait encore constituer un obstacle potentiel à l’acquisition. La FTC a le pouvoir d’interrompre la fusion même après son achèvement. On ne sait pas encore si la FTC exigera de Microsoft qu’elle mette en œuvre les mêmes solutions que celles proposées au Royaume-Uni. Cette acquisition pourrait avoir un impact significatif sur le marché des jeux, surtout si l’on considère que les États-Unis sont l’un des plus grands marchés de jeux au monde. La prochaine étape de ce processus consiste à attendre les réactions des tiers, qui influenceront la décision finale de la CMA sur l’acquisition. Cette évolution n’aura pas seulement des répercussions sur les entreprises concernées, mais aussi sur les joueurs et sur la mise en œuvre de l’accord.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lA6bcoexs8I&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/8830-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/8830-fr/</guid>
        
        <category>Microsoft</category>
        
        <category>ActivisionBlizzard</category>
        
        <category>acquisition</category>
        
        <category>jeux en nuage</category>
        
        <category>FTC</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Facteurs économiques mondiaux, volatilité des devises, prix du pétrole et état de l&apos;économie chinoise</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer les facteurs économiques mondiaux qui influencent actuellement le paysage politique, notamment la volatilité des devises, les prix du pétrole, les marchés des matières premières et l’état de l’économie chinoise. Nous aborderons également les défis structurels auxquels l’économie chinoise est confrontée et l’impact potentiel sur sa croissance. Enfin, nous nous pencherons sur le concept de “japonisation” et sur l’efficacité de la politique de la Banque du Japon à la lumière de ces facteurs économiques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UCy_t9uEyVk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;facteurs-économiques-mondiaux-et-défis-politiques&quot;&gt;Facteurs économiques mondiaux et défis politiques&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie mondiale est actuellement influencée par une myriade de facteurs, notamment la volatilité des devises, la fluctuation des prix du pétrole, l’imprévisibilité des marchés des matières premières et l’état de l’économie chinoise. La force du dollar, la faiblesse des autres monnaies et l’imprévisibilité des matières premières ont compliqué le paysage pour les décideurs politiques. Il est intéressant de noter que les réductions de l’offre de pétrole ont réussi à maintenir les prix du pétrole relativement stables, ce qui pourrait éventuellement inciter les décideurs à resserrer leurs politiques.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;léconomie-chinoise--la-stabilité-face-aux-défis-structurels&quot;&gt;L’économie chinoise : La stabilité face aux défis structurels&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L’économie chinoise, bien qu’elle montre des signes de stabilité, reste confrontée à des défis structurels importants qui pourraient potentiellement entraver sa croissance. Les mesures d’assouplissement mises en œuvre par la Chine commencent à stabiliser l’économie, mais les défis structurels, tels que la diminution de la population, un PIB par habitant élevé et des niveaux d’endettement importants, sont susceptibles d’entraîner un ralentissement de la croissance. Les décideurs politiques ont la lourde tâche de s’attaquer à ces problèmes, mais il est clair que la politique ne peut à elle seule résoudre tous les défis économiques de la Chine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-japonisation-de-la-chine-et-la-politique-de-la-banque-du-japon&quot;&gt;La “japonisation” de la Chine et la politique de la Banque du Japon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le concept de “japonisation” et l’efficacité de la politique ultra-facile de la Banque du Japon ont également été abordés. À mesure que les pays s’enrichissent, leur taux de croissance économique tend à ralentir, ce qui explique que les inquiétudes concernant la “japonisation” de la Chine ne soient pas fondées. La politique de la Banque du Japon, initialement perçue comme un engagement à poursuivre l’assouplissement si nécessaire, est aujourd’hui de plus en plus considérée comme superflue. L’attention s’est déplacée vers le moment où elle commencera à resserrer sa politique, la faiblesse du yen pouvant jouer un rôle dans cette décision.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UCy_t9uEyVk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/9378-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/9378-fr/</guid>
        
        <category>Économie mondiale</category>
        
        <category>volatilité des devises</category>
        
        <category>économie chinoise</category>
        
        <category>défis structurels</category>
        
        <category>Banque du Japon</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Préoccupations exprimées par le PDG de Southern Bancorp au sujet de l&apos;impact de la hausse des taux d&apos;intérêt sur les petites entreprises et les consommateurs</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons examiner les préoccupations exprimées par le PDG de Southern Bancorp, Darren Williams, au sujet de l’impact de la hausse des taux d’intérêt sur les petites entreprises et les consommateurs. Nous discuterons également de la hausse du coût des dépôts et de son effet sur la demande des consommateurs. Malgré ces défis, nous soulignerons l’accent mis par Southern Bancorp sur la croissance et son engagement envers ses clients et les communautés.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BqfdlYzLHI0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-pression-exercée-par-la-hausse-des-taux-dintérêt-sur-les-petites-entreprises-et-les-consommateurs&quot;&gt;La pression exercée par la hausse des taux d’intérêt sur les petites entreprises et les consommateurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Darren Williams, PDG de Southern Bancorp, a récemment fait part de ses inquiétudes quant à l’impact de la hausse des taux d’intérêt sur les clients de la banque, en particulier les petites entreprises et les consommateurs emprunteurs. Le portefeuille de prêts de la banque se renouvelant chaque année, les entreprises qui ont contracté des prêts il y a quelques années sont aujourd’hui confrontées au défi d’un refinancement à des taux plus élevés. Cette situation exerce une pression importante sur leur capacité à effectuer des paiements plus élevés. En outre, M. Williams a constaté une faible demande de nouveaux prêts, s’attendant à une baisse de la part des petites entreprises qui peuvent se permettre d’attendre que les taux d’intérêt baissent. Malgré ces défis, la qualité des actifs de la banque reste solide, avec seulement 20 points de base d’emprunteurs en retard de paiement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;laugmentation-du-coût-des-dépôts-et-limpact-sur-la-demande-des-consommateurs&quot;&gt;L’augmentation du coût des dépôts et l’impact sur la demande des consommateurs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La hausse des taux d’intérêt a également entraîné une augmentation du coût des dépôts pour Southern Bancorp. Williams a mentionné une augmentation de 125 points de base du coût des fonds en un an, ce qui met la banque sous pression. Cette situation est exacerbée par la forte concurrence pour les dépôts, qui oblige la banque à les payer plus cher. Du côté des consommateurs, M. Williams s’est inquiété de la dépendance croissante à l’égard des cartes de crédit pour les produits de première nécessité, prévoyant un éventuel “jour du bilan” lorsque ces factures devront être payées.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;southern-bancorp-se-concentre-sur-la-croissance-malgré-les-difficultés&quot;&gt;Southern Bancorp se concentre sur la croissance malgré les difficultés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Malgré les défis posés par la hausse des taux d’intérêt, Southern Bancorp reste concentrée sur la croissance. La banque a bénéficié d’une attention et d’un soutien importants dans le domaine des institutions financières de développement communautaire (CDFI) et des institutions de dépôt pour les minorités (MDI). Au cours des quatre dernières années, elle a levé plus de 300 millions de dollars de capitaux pour sa croissance. M. Williams a également précisé que leur immobilier commercial se compose principalement de centres commerciaux occupés par leurs propriétaires, qui se portent bien malgré le climat économique actuel. L’accent mis sur la croissance et la résilience face à l’adversité souligne l’engagement de Southern Bancorp envers ses clients et les communautés qu’elle sert.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BqfdlYzLHI0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/4918-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/4918-fr/</guid>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt plus élevés</category>
        
        <category>petites entreprises</category>
        
        <category>emprunteurs consommateurs</category>
        
        <category>coût des dépôts</category>
        
        <category>croissance</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Engagement de la Réserve fédérale à contrôler l&apos;inflation et perspectives économiques</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’engagement de la Réserve fédérale à contrôler l’inflation et son impact sur l’économie. Nous nous pencherons également sur les perspectives économiques de la Fed, les projections de croissance et les conditions du marché du travail. En outre, nous discuterons de l’état actuel de l’inflation et des projections de la Fed quant à sa trajectoire future.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/B66Wsi0nGiE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-politique-monétaire-de-la-réserve-fédérale-et-le-contrôle-de-linflation&quot;&gt;La politique monétaire de la Réserve fédérale et le contrôle de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La Réserve fédérale, plus connue sous le nom de Fed, s’est engagée à respecter son double mandat de promotion d’un emploi maximum et de maintien de prix stables. La Fed reconnaît les défis posés par une inflation élevée et s’engage à la ramener à son objectif de 2 %. Pour y parvenir, la Fed a resserré sa politique monétaire, en augmentant le taux d’intérêt directeur de cinq points et quart et en réduisant rapidement ses avoirs en titres. L’engagement de la Fed en faveur de la stabilité des prix est essentiel au bon fonctionnement de l’économie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perspectives-économiques-et-projections-de-croissance&quot;&gt;Perspectives économiques et projections de croissance&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les décisions récentes et les projets futurs de la Fed reposent sur une analyse minutieuse des données reçues et de l’évolution des conditions économiques. L’activité économique s’est développée à un rythme soutenu, la croissance du PIB réel dépassant les attentes et les dépenses de consommation restant robustes. Le secteur du logement s’est quelque peu amélioré, mais la hausse des taux hypothécaires et des taux d’intérêt a eu un impact sur les investissements fixes des entreprises. La projection médiane pour la croissance du PIB réel cette année est de 2,1 %, mais elle devrait ralentir à 1,5 % l’année prochaine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conditions-du-marché-du-travail-et-tendances-de-linflation&quot;&gt;Conditions du marché du travail et tendances de l’inflation&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché du travail reste tendu, avec une moyenne de 150 000 emplois créés par mois au cours des trois derniers mois. Le taux de chômage est faible (3,8 %) et le taux de participation à la population active a augmenté, en particulier chez les personnes âgées de 25 à 54 ans. L’inflation reste supérieure à l’objectif à long terme de la Fed (2 %), les prix PCE totaux ayant augmenté de 3,4 % au cours de la période de 12 mois qui s’est achevée en août. Les projections de la Fed indiquent que l’inflation tombera à 2,5 % l’année prochaine et atteindra l’objectif de 2 % en 2026.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=B66Wsi0nGiE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/4237-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/4237-fr/</guid>
        
        <category>Politique monétaire</category>
        
        <category>Contrôle de l&apos;inflation</category>
        
        <category>Perspectives économiques</category>
        
        <category>Marché du travail</category>
        
        <category>Fed</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>La pause de la Réserve fédérale sur les hausses de taux, l&apos;impact sur les marchés financiers et les difficultés des consommateurs américains</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons discuter de l’incertitude causée par la pause de la Réserve fédérale sur les hausses de taux et de son impact sur les marchés financiers. Nous verrons également comment la hausse des coûts et l’augmentation de l’endettement affectent les consommateurs américains et l’importance de surveiller les données relatives à l’emploi. En outre, nous examinerons la reprise du marché et la rentabilité dans le contexte de la volatilité macroéconomique, en mettant l’accent sur la capacité des grandes entreprises à gérer l’incertitude par rapport aux plus petites.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/RdARxUCSqTk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-pause-de-la-réserve-fédérale-sur-la-hausse-des-taux-introduit-une-incertitude-sur-le-marché&quot;&gt;La pause de la Réserve fédérale sur la hausse des taux introduit une incertitude sur le marché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La récente décision de la Réserve fédérale de suspendre sa campagne de hausse des taux pour le mois de septembre a suscité l’incertitude sur les marchés financiers. Cette décision a bouleversé le scénario haussier qui avait été intégré aux actions et au marché obligataire pour l’année à venir. Le concept de “higher for longer”, qui suggère que le taux des fonds fédéraux ne descendra pas en dessous de 3 % avant au moins 2026, a été l’un des principaux enseignements de la réunion de la Fed. Cette décision a amené les investisseurs à s’interroger sur l’orientation future des taux d’intérêt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;impact-de-la-hausse-des-coûts-et-de-lendettement-sur-les-consommateurs-américains&quot;&gt;Impact de la hausse des coûts et de l’endettement sur les consommateurs américains&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le public américain, habitué à l’argent bon marché depuis la mise en place de la politique de taux zéro en 2008 ou 2009, pourrait être affecté par les prévisions de hausse des taux de la Fed. Les consommateurs sont confrontés à une augmentation des coûts, tels que les prix de l’énergie et les taux d’intérêt plus élevés, et s’inquiètent de la reprise des remboursements des prêts étudiants. La campagne de resserrement de la Fed a un impact sur certains secteurs de l’économie plus que sur d’autres, d’où l’importance de surveiller les données relatives à l’emploi pour déceler les signes de faiblesse.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rallye-des-marchés-et-rentabilité-dans-un-contexte-de-macro-volatilité&quot;&gt;Rallye des marchés et rentabilité dans un contexte de macro-volatilité&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La reprise du marché n’est peut-être pas aussi vigoureuse qu’il n’y paraît, les grandes capitalisations affichant des performances supérieures à celles des petites capitalisations. Le prix du pétrole est un autre facteur à prendre en compte, car il pourrait avoir un impact sur les secteurs de l’industrie et de la consommation dans les six mois à venir. La forte rentabilité de FedEx peut être attribuée à son pouvoir de fixation des prix et à sa capacité à se restructurer et à réduire ses coûts. Les grandes entreprises sont mieux équipées pour faire face à la volatilité macroéconomique, tandis que les petites entreprises peuvent avoir du mal à maintenir leurs marges. La main-d’œuvre pourrait être la prochaine solution pour les entreprises afin de maintenir leur rentabilité dans ce contexte d’incertitude.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=RdARxUCSqTk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/2675-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/2675-fr/</guid>
        
        <category>Hausse des taux</category>
        
        <category>incertitude du marché</category>
        
        <category>coûts plus élevés</category>
        
        <category>augmentation de la dette</category>
        
        <category>rentabilité</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Impact des taux d&apos;intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur la vente d&apos;actions, raisons de la vente d&apos;actions et prise de décisions d&apos;investissement en connaissance de cause</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous allons explorer l’impact des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur la vente d’actions, y compris le rebond potentiel des actions affectées par l’inflation. Nous aborderons également la question de la peur, des actions de la Réserve fédérale et des facteurs politiques en tant que raisons de vendre des actions, ainsi que l’impact limité des grèves sur l’ensemble du marché. En comprenant le contexte et les motivations des ventes d’actions, les investisseurs peuvent prendre des décisions plus éclairées concernant leurs portefeuilles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/IQTu8ueKhNk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-taux-dintérêt-et-de-la-faiblesse-macroéconomique-sur-les-ventes-dactions&quot;&gt;L’impact des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique sur les ventes d’actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les investisseurs vendent souvent des actions en raison de l’évolution des taux d’intérêt et de la faiblesse macroéconomique. Lorsque l’on s’attend à ce que l’inflation diminue rapidement, un bon du Trésor à 20 ans rapportant près de 4,8 % peut sembler plus attrayant, ce qui conduit à la vente d’actions. Toutefois, les actions affectées par l’inflation peuvent rebondir et offrir de meilleurs rendements que les bons du Trésor à long terme. De même, la faiblesse macroéconomique peut inciter les investisseurs à vendre des actions, car les entreprises peuvent être confrontées à des vents contraires en raison de la conjoncture économique. Malgré cela, il est essentiel de se rappeler que ces faiblesses sont souvent temporaires et que les actions finiront par s’ajuster pour compenser les défis économiques.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;la-peur-les-actions-de-la-réserve-fédérale-et-les-facteurs-politiques-sont-autant-de-raisons-de-vendre-des-actions&quot;&gt;La peur, les actions de la Réserve fédérale et les facteurs politiques sont autant de raisons de vendre des actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La peur est un facteur important qui incite les investisseurs à vendre des actions, surtout s’ils ont réalisé des gains substantiels ou s’ils veulent protéger leurs bénéfices. Ce comportement est courant chez les gestionnaires de fonds qui sont évalués sur une base non annuelle. En outre, les actions et les déclarations de la Réserve fédérale (la Fed) peuvent également influencer les décisions de vente. Les investisseurs peuvent vendre des actions en fonction de leur interprétation des intentions de la Fed en matière de lutte contre l’inflation. Enfin, les facteurs politiques, tels que les fermetures de gouvernement ou les relations toxiques entre les partis politiques, peuvent influencer le sentiment des investisseurs. Toutefois, ces facteurs sont souvent déjà pris en compte dans le marché et leur impact sur la majorité des actions peut être limité.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-grèves-et-limportance-du-contexte-dans-la-vente-dactions&quot;&gt;Les grèves et l’importance du contexte dans la vente d’actions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Les grèves du travail peuvent susciter des inquiétudes quant aux répercussions sur les secteurs et les entreprises, ce qui entraîne des ventes d’actions. Toutefois, avec seulement 11 % de travailleurs syndiqués dans le pays, l’impact des grèves est souvent limité. Les investisseurs doivent se renseigner sur les circonstances spécifiques et prendre en compte les conséquences potentielles avant de prendre des décisions de vente fondées sur les grèves. Lorsque l’on analyse les raisons des ventes d’actions, il est essentiel de tenir compte du contexte et d’évaluer la validité de chaque facteur. La baisse des cours des actions explique déjà bon nombre de ces préoccupations, et en comprenant les motivations qui sous-tendent les ventes, les investisseurs peuvent prendre des décisions plus éclairées au sujet de leurs portefeuilles.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=IQTu8ueKhNk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/9469-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/9469-fr/</guid>
        
        <category>Taux d&apos;intérêt</category>
        
        <category>faiblesse macroéconomique</category>
        
        <category>vente d&apos;actions</category>
        
        <category>peur</category>
        
        <category>grève du travail</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Augmentation prévue des ventes au détail pendant les fêtes aux États-Unis, facteurs de croissance et importance des promotions et des bonnes affaires</title>
        <description>&lt;p&gt;Bonjour. Ici TrendyWolf. Dans cet article, nous examinerons l’augmentation prévue des ventes au détail pour les fêtes de fin d’année aux États-Unis et les facteurs qui favorisent cette croissance, notamment la consommation alimentaire et les dépenses électroniques. Nous discuterons également de l’impact potentiel des prix de l’énergie et des politiques de la Réserve fédérale sur les dépenses et le sentiment des consommateurs. Enfin, nous examinerons l’évolution du pouvoir des consommateurs et l’importance des promotions et des offres dans le paysage de la vente au détail pour les fêtes de fin d’année.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kQwhAtUzdDU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;les-ventes-au-détail-pour-les-fêtes-de-fin-dannée-devraient-augmenter-aux-états-unis&quot;&gt;Les ventes au détail pour les fêtes de fin d’année devraient augmenter aux États-Unis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Selon un récent rapport de Mastercard, les ventes au détail pendant les fêtes aux États-Unis devraient augmenter de 3,7 % cette année par rapport à l’année précédente. Cette croissance n’est pas uniquement due à l’inflation, qui a été moins importante cette année que l’année dernière. En fait, certaines catégories ont même connu des réductions de prix. Deux catégories se distinguent en termes de dépenses de vacances : la consommation alimentaire et les dépenses électroniques. La première s’explique par la tendance aux festins, les gens ayant tendance à dîner plus souvent au restaurant pendant la période des fêtes de fin d’année. La seconde est probablement due au cycle de remplacement et aux nouvelles technologies qui incitent les consommateurs à dépenser davantage pour l’électronique.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limpact-des-prix-de-lénergie-et-des-politiques-de-la-réserve-fédérale&quot;&gt;L’impact des prix de l’énergie et des politiques de la Réserve fédérale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Toutefois, l’augmentation des prix de l’énergie, en particulier du gaz, constitue une menace potentielle pour les dépenses de Noël. La moyenne nationale du prix de l’essence se situe actuellement autour de 3,88 dollars, soit le niveau le plus élevé depuis le début de l’année. Malgré cela, la situation reste meilleure que l’année dernière. La trajectoire des prix de l’essence et de l’énergie vers la fin de l’année aura un impact significatif sur les dépenses et le sentiment des consommateurs. En outre, les politiques futures de la Réserve fédérale, telles que définies par le président de la Fed, Jerome Powell, joueront également un rôle crucial. La Réserve fédérale s’efforce d’atteindre son objectif d’inflation de 2 % sans provoquer de récession, en se concentrant sur les domaines sensibles aux taux d’intérêt comme le marché immobilier et les bilans des entreprises.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pouvoir-des-consommateurs-et-promotions&quot;&gt;Pouvoir des consommateurs et promotions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En termes de promotions et d’offres, les consommateurs ont repris le pouvoir et recherchent davantage de choix et de promotions. La saison dernière, les consommateurs ont concentré leurs dépenses sur des moments précis, en particulier lors de promotions telles que la période prolongée du “Black Friday”. Cette tendance devrait se poursuivre, les consommateurs choisissant quand, comment et où ils dépensent leur argent et les détaillants se disputant les parts de marché. Dans l’ensemble, malgré des facteurs tels que l’inflation et les prix de l’énergie, les ventes au détail devraient augmenter pendant les fêtes de fin d’année, sous l’effet de facteurs tels que la consommation alimentaire et les dépenses électroniques.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kQwhAtUzdDU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/6434-fr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/6434-fr/</guid>
        
        <category>Ventes au détail</category>
        
        <category>fêtes de fin d&apos;année</category>
        
        <category>prix de l&apos;énergie</category>
        
        <category>réserve fédérale</category>
        
        <category>dépenses de consommation</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
